<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><products><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 Miesten intiimialueen parranajokone Bikinilinjan herkät hiukset parranajokone Kasvojen nenäpartaparranajokone Kasvojen nenäparranajokone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[in 1 Vīriešu intīmās zonas skuveklis Bikini līnijai jutīgs matu skuveklis Sejas deguna bārdas skuveklis Sejas deguna bārdas skuveklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[6-ühes meeste intiimpiirkonna pardel Bikiinipiirkonna tundliku juuksepardel Näo-nina-habemepardel Näo-nina-habemepardel]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„6in1“ plaukų kirpimo mašinėlė

1 Pagrindinis korpusas
1 antakių žoliapjovė

1 Nosies plaukų kirptuvas

1 Šoninių kirpčiukų kirptuvas

1 Veido plaukelių šalintuvas

1 T formos kirptuvas

1 kūno skustuvas

4 kreipiamosios šukos

1 USB įkrovimo laidas

1 naudotojo vadovas


6 in 1 vogimo rinkinys - daugiau nei plaukų šalinimo priemonė, skutiklis, kirptuvas arba epiliatorius antakiams, nosiai, persikų kuokšteliams, smakrui, skruostams, veidui, kūnui ir net intymioms kūno vietoms

Lankstus viso kūno skustuvas - Per kelias minutes greitai pašalinkite visus nepageidaujamus veido, rankų, kojų, pažastų ir pažastų plaukelius be jokio veido ir kūno paraudimo ar sudirginimo

T formos kirptuvas Komplektuojamas su 4 skirtingomis spustelėjamomis kreipiamosiomis šukomis, kad papildomai apsaugotų jautrias vietas. Per kelias minutes pakirpkite, apkirpkite ir nuskuskite veidą ir kūną

Puikus nešiojamumas Dėl kompaktiško ir stilingo dizaino prietaisas puikiai tinka namuose arba kelionėje“]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[6in1-hiusleikkuri 1 päävartalo 1 kulmakarvojen trimmeri 1 nenäkarvojen trimmeri 1 sivupolttoleikkuri 1 kasvojen karvojen poistoaine 1 T-muotoinen leikkuri 1 parranajokone 4 ohjauskampaa 1 USB-latauskaapeli 1 käyttöohje 6 in 1 Stealth Kit - Enemmän kuin karvanpoistaja, epilaattori, silmänpoistaja tai parranajokone persikkanukkaa, leuka, posket, kasvot, vartalo ja jopa vartalon intiimialueet Joustava kokovartalo-parranajokone - Poista nopeasti kaikki ei-toivotut karvat kasvoiltasi, käsivarsistasi, jaloistasi, kainaloistasi ja kainaloista muutamassa minuutissa ilman punoitusta tai ärsytystä kasvoillasi ja vartalollasi T-muotoinen trimmeri Mukana 4 erilaista napsautettavaa ohjauskampaa, jotka suojaavat herkkiä alueita. Trimmaa, trimmaa ja ajele kasvosi ja vartalosi muutamassa minuutissa. Täydellinen siirrettävyys. Kompakti ja tyylikäs muotoilu tekee siitä täydellisen kotiin tai liikkeelle.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[6in1 matu griezējs 1 galvenais korpuss 1 uzacu griezējs 1 deguna matu griezējs 1 sānu griezējs 1 sejas apmatojuma noņēmējs 1 T formas trimmeris 1 ķermeņa skuveklis 4 vadotnes ķemmes 1 USB uzlādes kabelis 1 lietotāja rokasgrāmata 6 vienā Stealth komplekts - vairāk nekā matu griezējs, matu noņemšanas līdzeklis, skuveklis, matu noņemšanas līdzeklis vai griezējs. persiku pūciņš, zods, vaigi, seja, ķermenis un pat intīmās ķermeņa zonas Elastīgs pilna ķermeņa skuveklis — ātri noņemiet visus nevēlamos matiņus no sejas, rokām, kājām, padusēm un padusēm dažu minūšu laikā bez apsārtuma vai kairinājuma uz sejas un ķermeņa. Apgrieziet, sagrieziet un noskujiet seju un ķermeni dažu minūšu laikā. Perfekta pārnesamība. Kompakts un stilīgs dizains padara to lieliski piemērotu mājās vai ceļā.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[6in1 juukselõikur 1 põhikorpus 1 kulmulõikur 1 ninakarvade trimmer 1 külgpõletiku trimmer 1 näokarvade eemaldaja 1 T-kujuline trimmer 1 pardel 4 juhtkammi 1 USB-laadimiskaabel 1 kasutusjuhend 6-ühes varjatud komplekt – rohkem kui juukselõikur, juukselõikur, juukselõikur, juukselõikur või juukselõikur virsikupudel, lõug, põsed, nägu, keha ja isegi intiimsed kehapiirkonnad Paindlik kogu keha pardel – eemaldage kiiresti kõik soovimatud karvad näolt, kätelt, jalgadelt, kaenlaalustelt ja kaenlaalustelt minutitega, ilma et näol ja kehal oleks punetust või ärritust. Kärbi, trimmi ja raseeri oma nägu ja keha mõne minutiga. Täiuslik kaasaskantavus. Kompaktne ja stiilne disain muudab selle ideaalseks kodus või liikvel olles.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849194</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849194]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849194]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[6 in 1 vyrų intymios srities skustuvas Bikini linija Jautrus plaukų skustuvas Veido nosies barzdos skustuvas Veido nosies barzdos skustuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 -karvojen epilaattori, sähköinen karvanpoistolaite Lady Depilador -ladattava karvanpoistokone naisten jalkojenhoitotyökalu]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā matu epilators elektriskā matu noņemšanas ierīce Lady Depilador uzlādējams matu skuveklis matu noņemšanas līdzeklis sievietēm kāju kopšanai]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-ühes juukseepilaator elektriline karvaeemaldusseade Lady Depilador taaslaetav juuksepardel Naiste jalahooldusvahend]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Įkrovimo laikas 8H
Funkcijos: Damų skustuvas, epiliatorius ir nuospaudų šalintuvas
Spalva: raudona
Specifikacija
Produktas: įkraunamas nuospaudų šalintuvas
Įėjimo įtampa: 50 Hz (USB įkrovimas)
Įkrovimo laikas: 8H
Naudojimo laikas: 45 min.
Funkcijos Moterų skustuvas, moteriškas epiliatorius ir nuospaudų šalintuvas
Spalva: violetinė
Funkcijos
Saugi ir graži išvaizda
Reguliuojamo tikslumo aukštos kokybės anglinio plieno / nerūdijančio plieno ašmenys
Ergonomiškas ir mažai triukšmo keliantis dizainas
Aukšta kokybė ir geriausia kaina
Įjunkite ir naudokite moterišką skustuvą
Mikroprocesoriumi reguliuojamas kirpimo greitis
Saugos įspėjimas 
Nesiekite prietaiso, jei jis įkrito į vandenį, nedelsdami atjunkite prietaisą nuo elektros tinklo
Nenaudokite skustuvo maudydamiesi vonioje arba duše
Nestatykite ir nelaikykite prietaiso ten, kur jis gali nukristi arba būti įvilktas į vonią ar kriauklę su vandeniu
Išskyrus įkrovimo atvejus, naudodami skustuvą, visada iškart ištraukite jį iš elektros lizdo 
Prieš valydami šį skustuvą atjunkite jį nuo elektros tinklo]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Latausaika 8H Toiminnot: Naisten parranajokone, epilaattori ja kovettumanpoistoaine Väri: punainen Tekniset tiedot Tuote: ladattava kovettumanpoistoaine Tulojännite: 50 Hz (USB-lataus) Latausaika: 8H Käyttöaika: 45 min. Ominaisuudet Naisten parranajokone, naisten epilaattori ja kovettumanpoistoaine Väri: violetti Ominaisuudet Turvallinen ja kaunis ulkonäkö Säädettävä tarkkuus korkealaatuinen hiiliteräs/ruostumaton teräs Ergonominen ja hiljainen muotoilu Korkea laatu ja paras hinta Käynnistä ja käytä naisten parranajokonetta Mikroprosessoriohjattu leikkausnopeus Turvallisuusvaroitus Älä käytä laitetta heti, jos se on pudonnut suihkuun, älä irrota tai irrota laitetta heti, kun se on pudonnut suihkuun. säilytä laitetta paikassa, jossa se voi pudota tai vetäytyä kylpyammeeseen tai pesualtaaseen, jossa on vettä. Irrota parranajokone aina latausta lukuun ottamatta pistorasiasta heti käytön jälkeen Ennen kuin puhdistat parranajokoneen, irrota se pistorasiasta]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Uzlādes laiks 8h Funkcijas: Sieviešu skuveklis, epilators un sēnīšu noņemšanas līdzeklis Krāsa: sarkana Specifikācija Produkts: atkārtoti uzlādējams kausa noņemšanas līdzeklis Ieejas spriegums: 50 Hz (USB uzlāde) Uzlādes laiks: 8H Lietošanas laiks: 45 min. Funkcijas Sieviešu skuveklis, sieviešu epilators un sēnīšu noņemšanas līdzeklis Krāsa: purpursarkana Funkcijas Drošs un skaists izskats Regulējama precizitāte augstas kvalitātes oglekļa tērauda/nerūsējošā tērauda asmeņi Ergonomisks un zema trokšņa līmeņa dizains Augsta kvalitāte un labākā cena Ieslēdziet un izmantojiet sieviešu skuvekli Mikroprocesora kontrolēts griešanas ātrums Drošības brīdinājums Neturiet roku pēc ierīces, ja tā ir iekritusi dušā, nekavējoties nelietojiet vai neatvelciet skūšanas ierīci ūdenī, neatvienojiet un neatvelciet to glabājiet ierīci vietā, kur tā var nokrist vai tikt ievilkta vannā vai izlietnē ar ūdeni Izņemot uzlādi, vienmēr pēc lietošanas vienmēr atvienojiet skuvekli no elektrības rozetes Pirms šī skuvekļa tīrīšanas atvienojiet to no elektrības kontaktligzdas.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Laadimisaeg 8H Funktsioonid: Naiste pardel, epilaator ja kalluseeemaldaja Värv: punane Spetsifikatsioon Toode: taaslaetav kalluseeemaldaja Sisendpinge: 50 Hz (USB laadimine) Laadimisaeg: 8H Kasutusaeg: 45 min. Omadused Naiste pardel, naiste epilaator ja kalluseeemaldaja Värv: lilla Omadused Turvaline ja ilus välimus Reguleeritavad täpsed kõrgekvaliteedilised süsinikterasest/roostevabast terasest terad Ergonoomiline ja madala müratasemega disain Kõrge kvaliteet ja parim hind Lülitage sisse ja kasutage naiste pardlit Mikroprotsessoriga juhitav lõikekiirus Ohutushoiatus Ärge sirutage seadet, kui see on duši all vette kukkunud, ärge võtke seadet kohe vette, ärge eemaldage ega eemaldage seda. hoidke seadet kohas, kus see võib kukkuda või veega vanni või kraanikaussi tõmmata. Välja arvatud laadimine, eemaldage pardel alati kohe pärast kasutamist vooluvõrgust Enne pardli puhastamist eemaldage see vooluvõrgust.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849200</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849200]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849200]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in 1 plaukų epiliatorius Elektrinis plaukų šalinimo įrenginys Lady Depilador Įkraunamas plaukų skustuvas Plaukų šalinimas moterims Pėdų priežiūros įrankis]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen kasvojen karvojen poisto epilaattori Kulmakarvojen huulipuna Muoto Kivuton kasvojen herkät alueet Bikini Depilaattori Parranajokone Trimmeri-Valkoinen]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais sejas matu noņemšanas epilators uzacu lūpu krāsas forma nesāpīga sejas jutīgās zonas Bikini depilators skuveklis trimmeris-balts]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline näokarvade eemaldamise epilaator kulmude huulepulk valutu näo tundlikud alad bikiinidepilaator pardel Trimmer-valge]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„1.[Saugus neskausmingas]
Pjovimo galvutė prisitaiko prie kūno kontūrų ir švelniai slysta oda, kad plaukai būtų nukirpti netraukiant ir veido oda būtų lygi, be ražienų, įpjovimų ir paraudimų.Suapvalintos mažos trinties apsauginės galvutės apsaugo odą nuo pažeidimų.
2. [Akimirksniu be pastangų]
Horizontali kirpimo galvutė su dviem besisukančiais ašmenimis išplečia kontakto plotą, kad akimirksniu ir kruopščiai nukirptumėte nepageidaujamus pirštų, skruostų, smakro, viršutinės lūpos ir rankų plaukelius.Mergina, pasiruoškite atrodyti neįtikėtinai Atsisveikinkite su skausmingu vašku ir greitai suformuokite bikinio liniją linksmybėms saulėje.
3. [USB maitinimas]
 Veido plaukelių kirpimo mašinėlė su USB sąsaja pašalina dažno baterijos keitimo rūpesčius, įkraukite ją per maitinimo banką, sieninį įkroviklį, automobilinius įkroviklius ar kitus USB įkrovimo įrenginius.
4. [Nešiojamas]
 Stilingas lūpdažio dizainas patogiai telpa rankoje, įsimeskite jį į savo grožio rinkinį, krepšį ar rankinę, kad per atostogas ar visą dieną neliktumėte be plaukelių.Jums patiks nuostabūs odos priežiūros grožio rezultatai, kuriuos pasieksite su plaukelių šalintuvu.
1 x Plaukų šalintuvas+1×USB įkrovimo laidas+1×švarus šepetėlis“]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA["1.[Turvallinen ja kivuton] Trimmeripää mukautuu vartalon muotoihin ja liukuu hellävaraisesti ihon yli leikkaamaan hiuksia ilman vetämistä ja jättämään kasvosi sileiksi, ilman sänkeä, viiltoja ja punoitusta. Pyöristetyt, vähäkitkaiset suojapäät suojaavat ihoa vaurioilta. 2. [Instant Effortless] Vaakasuora trimmeripää laajentaa välittömästi kahdella pyörivällä kosketusalueellasi ja trimmauttaa nopeasti sormet, posket, leuka, ylähuuli ja käsivarret, valmistaudu näyttämään uskomattomalta Sano hyvästit tuskalliseen vahaukseen ja muotoile bikinirajaa nopeasti auringossa mahtuu mukavasti käteesi, joten laita se kauneuspakkaukseen, laukkuun tai kukkaroon pysyäksesi karvattomana lomalla tai koko päivän. Tulet rakastamaan hämmästyttäviä ihonhoitotuloksia, joita saavutat karvanpoistoaineella. 1 x karvanpoistoaine+1×USB-latauskaapeli+1×puhdistusharja”]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA["1.[Drošs un nesāpīgs] Trimmera galva pielāgojas ķermeņa kontūrām un maigi slīd pāri ādai, lai apgrieztu matus bez vilkšanas un atstātu jūsu seju gludu, bez rugājiem, griezumiem un apsārtuma. Noapaļotas zemas berzes aizsarggalvas pasargā ādu no bojājumiem. 2. [Tūlītēja piepūles] Horizontālā trimmera galva ar diviem rotējošiem apmatojuma laukiem nekavējoties izplešas un rūpīgi apgriež. pirksti, vaigi, zods, augšlūpa un rokas Meitene. Atvadieties no sāpīgas vaksācijas un ātri izveidojiet savu bikini līniju, lai izklaidētos saulē. 3. Sejas apmatojuma trimmeris ar USB saskarni novērš biežas akumulatora nomaiņas problēmas, uzlādējiet to, izmantojot barošanas banku, sienas lādētāju, automašīnas lādētājus ērti iederas rokā, tāpēc iemet to savā skaistumkopšanas komplektā, somā vai somiņā, lai atvaļinājumā vai visas dienas garumā paliktu bez apmatojuma. 1 x matu noņemšanas līdzeklis + 1 × USB uzlādes kabelis + 1 × tīrīšanas birste"]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA["1.[Ohutu ja valutu] Trimmeripea kohandub keha kontuuridega ja libiseb õrnalt üle naha, et kärpida juukseid ilma tõmbamata ja jätta teie nägu siledaks, kõrreta, sisselõigete ja punetuseta. Ümardatud madala hõõrdumisega kaitsepead kaitsevad nahka kahjustuste eest. 2. [Instant Effortless] Horisontaalne trimmipea koos kahe pöörleva kontaktipiirkonnaga, mis laiendab koheselt teie juukseid põhjalikult ja põhjalikult. Sõrmed, põsed, lõug, ülahuul ja käed Tüdruk, olge valmis välja nägema valusa vahatamisega ja kujundage oma bikiinipiirkond kiiresti päikese käes mahub mugavalt kätte, nii et viska see oma ilukomplekti, kotti või rahakotti, et puhkusel või terve päeva karvavabaks jääda. 1 x karvade eemaldaja + 1 × USB laadimiskaabel + 1 × puhastushari]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849217</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849217]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849217]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis veido plaukelių šalinimo epiliatorius antakių lūpų dažų formos neskausmingas veido jautrių sričių bikini depiliatorius skustuvas trimeris-baltas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen kasvojen karvojen poisto epilaattori kulmakarvojen huulipuna muoto kivuton kasvojen herkät alueet Bikini depilaattori parranajokone trimmeri-samppanja kulta]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais sejas apmatojuma noņemšanas epilators uzacu lūpu krāsas forma nesāpīga sejas jutīgām zonām bikini depilators skuveklis trimmeris-šampanieša zelta]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline näokarvade eemaldamise epilaator kulmude huulepulk valutu näo tundlikele aladele bikiinidepilaator pardel Trimmer-šampanjakuld]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„1.[Saugus neskausmingas]
Pjovimo galvutė prisitaiko prie kūno kontūrų ir švelniai slysta oda, kad plaukai būtų nukirpti netraukiant ir veido oda būtų lygi, be ražienų, įpjovimų ir paraudimų.Suapvalintos mažos trinties apsauginės galvutės apsaugo odą nuo pažeidimų.
2. [Akimirksniu be pastangų]
Horizontali kirpimo galvutė su dviem besisukančiais ašmenimis išplečia kontakto plotą, kad akimirksniu ir kruopščiai nukirptumėte nepageidaujamus pirštų, skruostų, smakro, viršutinės lūpos ir rankų plaukelius.Mergina, pasiruoškite atrodyti neįtikėtinai Atsisveikinkite su skausmingu vašku ir greitai suformuokite bikinio liniją linksmybėms saulėje.
3. [USB maitinimas]
 Veido plaukelių kirpimo mašinėlė su USB sąsaja pašalina dažno baterijos keitimo rūpesčius, įkraukite ją per maitinimo banką, sieninį įkroviklį, automobilinius įkroviklius ar kitus USB įkrovimo įrenginius.
4. [Nešiojamas]
 Stilingas lūpdažio dizainas patogiai telpa rankoje, įsimeskite jį į savo grožio rinkinį, krepšį ar rankinę, kad per atostogas ar visą dieną neliktumėte be plaukelių.Jums patiks nuostabūs odos priežiūros grožio rezultatai, kuriuos pasieksite su plaukelių šalintuvu.
1 x Plaukų šalintuvas+1×USB įkrovimo laidas+1×švarus šepetėlis“]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA["1.[Turvallinen ja kivuton] Trimmeripää mukautuu vartalon muotoihin ja liukuu hellävaraisesti ihon yli leikkaamaan hiuksia ilman vetämistä ja jättämään kasvosi sileiksi, ilman sänkeä, viiltoja ja punoitusta. Pyöristetyt, vähäkitkaiset suojapäät suojaavat ihoa vaurioilta. 2. [Instant Effortless] Vaakasuora trimmeripää laajentaa välittömästi kahdella pyörivällä kosketusalueellasi ja trimmauttaa nopeasti sormet, posket, leuka, ylähuuli ja käsivarret, valmistaudu näyttämään uskomattomalta Sano hyvästit tuskalliseen vahaukseen ja muotoile bikinirajaa nopeasti auringossa mahtuu mukavasti käteesi, joten laita se kauneuspakkaukseen, laukkuun tai kukkaroon pysyäksesi karvattomana lomalla tai koko päivän. Tulet rakastamaan hämmästyttäviä ihonhoitotuloksia, joita saavutat karvanpoistoaineella. 1 x karvanpoistoaine+1×USB-latauskaapeli+1×puhdistusharja”]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA["1.[Drošs un nesāpīgs] Trimmera galva pielāgojas ķermeņa kontūrām un maigi slīd pāri ādai, lai apgrieztu matus bez vilkšanas un atstātu jūsu seju gludu, bez rugājiem, griezumiem un apsārtuma. Noapaļotas zemas berzes aizsarggalvas pasargā ādu no bojājumiem. 2. [Tūlītēja piepūles] Horizontālā trimmera galva ar diviem rotējošiem apmatojuma laukiem nekavējoties izplešas un rūpīgi apgriež. pirksti, vaigi, zods, augšlūpa un rokas Meitene. Atvadieties no sāpīgas vaksācijas un ātri izveidojiet savu bikini līniju, lai izklaidētos saulē. 3. Sejas apmatojuma trimmeris ar USB saskarni novērš biežas akumulatora nomaiņas problēmas, uzlādējiet to, izmantojot barošanas banku, sienas lādētāju, automašīnas lādētājus ērti iederas rokā, tāpēc iemet to savā skaistumkopšanas komplektā, somā vai somiņā, lai atvaļinājumā vai visas dienas garumā paliktu bez apmatojuma. 1 x matu noņemšanas līdzeklis + 1 × USB uzlādes kabelis + 1 × tīrīšanas birste"]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA["1.[Ohutu ja valutu] Trimmeripea kohandub keha kontuuridega ja libiseb õrnalt üle naha, et kärpida juukseid ilma tõmbamata ja jätta teie nägu siledaks, kõrreta, sisselõigete ja punetuseta. Ümardatud madala hõõrdumisega kaitsepead kaitsevad nahka kahjustuste eest. 2. [Instant Effortless] Horisontaalne trimmipea koos kahe pöörleva kontaktipiirkonnaga, mis laiendab koheselt teie juukseid põhjalikult ja põhjalikult. Sõrmed, põsed, lõug, ülahuul ja käed Tüdruk, olge valmis välja nägema valusa vahatamisega ja kujundage oma bikiinipiirkond kiiresti päikese käes mahub mugavalt kätte, nii et viska see oma ilukomplekti, kotti või rahakotti, et puhkusel või terve päeva karvavabaks jääda. 1 x karvade eemaldaja + 1 × USB laadimiskaabel + 1 × puhastushari]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849224</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849224]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849224]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis veido plaukelių šalinimo epiliatorius antakių lūpų dažų formos neskausmingas veido jautrių sričių bikini depiliatorius skustuvas trimeris-šampaninis auksas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen kasvojen epilaattori epilaattori kulmakarvojen huulipuna muoto kivuton kasvojen herkät alueet bikinien depilaattori parranajokone trimmeri-vaaleanpunainen]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais sejas epilators epilators uzacu lūpu krāsas forma nesāpīga sejas jutīgās zonas bikini depilators skuveklis trimmeris-rozā]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline näoepilaator epilaator kulmude huulepulga kuju valutu näo tundlikud alad bikiinidepilaator pardel trimmer-roosa]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„1.[Saugus neskausmingas]
Pjovimo galvutė prisitaiko prie kūno kontūrų ir švelniai slysta oda, kad plaukai būtų nukirpti netraukiant ir veido oda būtų lygi, be ražienų, įpjovimų ir paraudimų.Suapvalintos mažos trinties apsauginės galvutės apsaugo odą nuo pažeidimų.
2. [Akimirksniu be pastangų]
Horizontali kirpimo galvutė su dviem besisukančiais ašmenimis išplečia kontakto plotą, kad akimirksniu ir kruopščiai nukirptumėte nepageidaujamus pirštų, skruostų, smakro, viršutinės lūpos ir rankų plaukelius.Mergina, pasiruoškite atrodyti neįtikėtinai Atsisveikinkite su skausmingu vašku ir greitai suformuokite bikinio liniją linksmybėms saulėje.
3. [USB maitinimas]
 Veido plaukelių kirpimo mašinėlė su USB sąsaja pašalina dažno baterijos keitimo rūpesčius, įkraukite ją per maitinimo banką, sieninį įkroviklį, automobilinius įkroviklius ar kitus USB įkrovimo įrenginius.
4. [Nešiojamas]
 Stilingas lūpdažio dizainas patogiai telpa rankoje, įsimeskite jį į savo grožio rinkinį, krepšį ar rankinę, kad per atostogas ar visą dieną neliktumėte be plaukelių.Jums patiks nuostabūs odos priežiūros grožio rezultatai, kuriuos pasieksite su plaukelių šalintuvu.
1 x Plaukų šalintuvas+1×USB įkrovimo laidas+1×švarus šepetėlis“]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA["1.[Turvallinen ja kivuton] Trimmeripää mukautuu vartalon muotoihin ja liukuu hellävaraisesti ihon yli leikkaamaan hiuksia ilman vetämistä ja jättämään kasvosi sileiksi, ilman sänkeä, viiltoja ja punoitusta. Pyöristetyt, vähäkitkaiset suojapäät suojaavat ihoa vaurioilta. 2. [Instant Effortless] Vaakasuora trimmeripää laajentaa välittömästi kahdella pyörivällä kosketusalueellasi ja trimmauttaa nopeasti sormet, posket, leuka, ylähuuli ja käsivarret, valmistaudu näyttämään uskomattomalta Sano hyvästit tuskalliseen vahaukseen ja muotoile bikinirajaa nopeasti auringossa mahtuu mukavasti käteesi, joten laita se kauneuspakkaukseen, laukkuun tai kukkaroon pysyäksesi karvattomana lomalla tai koko päivän. Tulet rakastamaan hämmästyttäviä ihonhoitotuloksia, joita saavutat karvanpoistoaineella. 1 x karvanpoistoaine+1×USB-latauskaapeli+1×puhdistusharja”]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA["1.[Drošs un nesāpīgs] Trimmera galva pielāgojas ķermeņa kontūrām un maigi slīd pāri ādai, lai apgrieztu matus bez vilkšanas un atstātu jūsu seju gludu, bez rugājiem, griezumiem un apsārtuma. Noapaļotas zemas berzes aizsarggalvas pasargā ādu no bojājumiem. 2. [Tūlītēja piepūles] Horizontālā trimmera galva ar diviem rotējošiem apmatojuma laukiem nekavējoties izplešas un rūpīgi apgriež. pirksti, vaigi, zods, augšlūpa un rokas Meitene. Atvadieties no sāpīgas vaksācijas un ātri izveidojiet savu bikini līniju, lai izklaidētos saulē. 3. Sejas apmatojuma trimmeris ar USB saskarni novērš biežas akumulatora nomaiņas problēmas, uzlādējiet to, izmantojot barošanas banku, sienas lādētāju, automašīnas lādētājus ērti iederas rokā, tāpēc iemet to savā skaistumkopšanas komplektā, somā vai somiņā, lai atvaļinājumā vai visas dienas garumā paliktu bez apmatojuma. 1 x matu noņemšanas līdzeklis + 1 × USB uzlādes kabelis + 1 × tīrīšanas birste"]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA["1.[Ohutu ja valutu] Trimmeripea kohandub keha kontuuridega ja libiseb õrnalt üle naha, et kärpida juukseid ilma tõmbamata ja jätta teie nägu siledaks, kõrreta, sisselõigete ja punetuseta. Ümardatud madala hõõrdumisega kaitsepead kaitsevad nahka kahjustuste eest. 2. [Instant Effortless] Horisontaalne trimmipea koos kahe pöörleva kontaktipiirkonnaga, mis laiendab koheselt teie juukseid põhjalikult ja põhjalikult. Sõrmed, põsed, lõug, ülahuul ja käed Tüdruk, olge valmis välja nägema valusa vahatamisega ja kujundage oma bikiinipiirkond kiiresti päikese käes mahub mugavalt kätte, nii et viska see oma ilukomplekti, kotti või rahakotti, et puhkusel või terve päeva karvavabaks jääda. 1 x karvade eemaldaja + 1 × USB laadimiskaabel + 1 × puhastushari]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849231</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849231]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849231]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis veido epiliatorius epiliatorius antakių lūpų dažų formos neskausmingas veido jautrių zonų bikini depiliatorius skustuvas trimeris-rožinis]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen kasvojen karvojen poisto epilaattori kulmakarvojen huulipuna muoto kivuton kasvojen herkkä vyöhyke Bikini depilaattori parranajokone trimmeri-sininen]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais sejas matu noņemšanas epilators uzacu lūpu krāsas forma nesāpīga sejas jutīga zona bikini depilators skuveklis trimmeris-zils]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline näokarvade eemaldamise epilaator kulmude huulepulk valutu näo tundliku tsooni bikiinidepilaator pardel Trimmer-sinine]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„1.[Saugus neskausmingas]
Pjovimo galvutė prisitaiko prie kūno kontūrų ir švelniai slysta oda, kad plaukai būtų nukirpti netraukiant ir veido oda būtų lygi, be ražienų, įpjovimų ir paraudimų.Suapvalintos mažos trinties apsauginės galvutės apsaugo odą nuo pažeidimų.
2. [Akimirksniu be pastangų]
Horizontali kirpimo galvutė su dviem besisukančiais ašmenimis išplečia kontakto plotą, kad akimirksniu ir kruopščiai nukirptumėte nepageidaujamus pirštų, skruostų, smakro, viršutinės lūpos ir rankų plaukelius.Mergina, pasiruoškite atrodyti neįtikėtinai Atsisveikinkite su skausmingu vašku ir greitai suformuokite bikinio liniją linksmybėms saulėje.
3. [USB maitinimas]
 Veido plaukelių kirpimo mašinėlė su USB sąsaja pašalina dažno baterijos keitimo rūpesčius, įkraukite ją per maitinimo banką, sieninį įkroviklį, automobilinius įkroviklius ar kitus USB įkrovimo įrenginius.
4. [Nešiojamas]
 Stilingas lūpdažio dizainas patogiai telpa rankoje, įsimeskite jį į savo grožio rinkinį, krepšį ar rankinę, kad per atostogas ar visą dieną neliktumėte be plaukelių.Jums patiks nuostabūs odos priežiūros grožio rezultatai, kuriuos pasieksite su plaukelių šalintuvu.
1 x Plaukų šalintuvas+1×USB įkrovimo laidas+1×švarus šepetėlis“]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA["1.[Turvallinen ja kivuton] Trimmeripää mukautuu vartalon muotoihin ja liukuu hellävaraisesti ihon yli leikkaamaan hiuksia ilman vetämistä ja jättämään kasvosi sileiksi, ilman sänkeä, viiltoja ja punoitusta. Pyöristetyt, vähäkitkaiset suojapäät suojaavat ihoa vaurioilta. 2. [Instant Effortless] Vaakasuora trimmeripää laajentaa välittömästi kahdella pyörivällä kosketusalueellasi ja trimmauttaa nopeasti sormet, posket, leuka, ylähuuli ja käsivarret, valmistaudu näyttämään uskomattomalta Sano hyvästit tuskalliseen vahaukseen ja muotoile bikinirajaa nopeasti auringossa mahtuu mukavasti käteesi, joten laita se kauneuspakkaukseen, laukkuun tai kukkaroon pysyäksesi karvattomana lomalla tai koko päivän. Tulet rakastamaan hämmästyttäviä ihonhoitotuloksia, joita saavutat karvanpoistoaineella. 1 x karvanpoistoaine+1×USB-latauskaapeli+1×puhdistusharja”]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA["1.[Drošs un nesāpīgs] Trimmera galva pielāgojas ķermeņa kontūrām un maigi slīd pāri ādai, lai apgrieztu matus bez vilkšanas un atstātu jūsu seju gludu, bez rugājiem, griezumiem un apsārtuma. Noapaļotas zemas berzes aizsarggalvas pasargā ādu no bojājumiem. 2. [Tūlītēja piepūles] Horizontālā trimmera galva ar diviem rotējošiem apmatojuma laukiem nekavējoties izplešas un rūpīgi apgriež. pirksti, vaigi, zods, augšlūpa un rokas Meitene. Atvadieties no sāpīgas vaksācijas un ātri izveidojiet savu bikini līniju, lai izklaidētos saulē. 3. Sejas apmatojuma trimmeris ar USB saskarni novērš biežas akumulatora nomaiņas problēmas, uzlādējiet to, izmantojot barošanas banku, sienas lādētāju, automašīnas lādētājus ērti iederas rokā, tāpēc iemet to savā skaistumkopšanas komplektā, somā vai somiņā, lai atvaļinājumā vai visas dienas garumā paliktu bez apmatojuma. 1 x matu noņemšanas līdzeklis + 1 × USB uzlādes kabelis + 1 × tīrīšanas birste"]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA["1.[Ohutu ja valutu] Trimmeripea kohandub keha kontuuridega ja libiseb õrnalt üle naha, et kärpida juukseid ilma tõmbamata ja jätta teie nägu siledaks, kõrreta, sisselõigete ja punetuseta. Ümardatud madala hõõrdumisega kaitsepead kaitsevad nahka kahjustuste eest. 2. [Instant Effortless] Horisontaalne trimmipea koos kahe pöörleva kontaktipiirkonnaga, mis laiendab koheselt teie juukseid põhjalikult ja põhjalikult. Sõrmed, põsed, lõug, ülahuul ja käed Tüdruk, olge valmis välja nägema valusa vahatamisega ja kujundage oma bikiinipiirkond kiiresti päikese käes mahub mugavalt kätte, nii et viska see oma ilukomplekti, kotti või rahakotti, et puhkusel või terve päeva karvavabaks jääda. 1 x karvade eemaldaja + 1 × USB laadimiskaabel + 1 × puhastushari]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849248</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849248]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849248]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis veido plaukų šalinimo epiliatorius antakių lūpų dažų formos neskausmingas veido jautrių zonų bikini depiliatorius skustuvas trimeris-mėlyna]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Muoti, kauneus ja henkilökohtaiset hygieniatuotteet vedenpitävä kannettava sähköinen naisten intiimi epilaattori herkän alueen parranajokone karvanpoistotyökalu]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Modes, skaistumkopšanas un personīgās higiēnas ūdensizturīgs pārnēsājams elektrisks sieviešu intīmais epilators jutīgas zonas skuveklis matu noņemšanas rīks]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Mood, ilu ja isikuhooldus Veekindel kaasaskantav elektriline naiste intiimne epilaator tundliku piirkonna pardel karvaeemaldustööriist]]></title-ee><title-fi><![CDATA[1、Pažangi technologija sklandžiam skutimuisi
Pasitikite ateitį su elektriniu skustuvu su dviem galvutėmis.Dviejų skirtingų peiliukų funkcija, todėl visus kūno plaukelius galėsite lengvai nuskusti naudodami tik vieną prietaisą. Du varikliai veikia nepriklausomai ir užtikrina nepertraukiamą ir tolygų skutimąsi. 7 lygių atsparumas vandeniui leidžia gaiviai nusiskusti net duše.
2、Elegantiškas dizainas atitinka mobilumą
Kruopščiai ir kruopščiai sukurtas šis skustuvas ne tik gražus, bet ir patogus nešiotis. Tai ne tik skustuvas, bet ir jūsų rafinuoto gyvenimo būdo pratęsimas. Sukurtas taip, kad būtų kompaktiškas ir lengvas, jis yra puikus kelionių palydovas keliaujantiems.
3、Dvigubos funkcijos, atitinkančios visus jūsų poreikius
Atsisveikinkite su nevienodo ilgio plaukais. dantyti stumdomi peiliukai lengvai susidoroja su ilgais plaukais, o dvigubi žiediniai apvalūs peiliukai užtikrina glaudų skutimąsi, be vargo pašalindami trumpus plaukelius. Jūsų oda liks nepakartojamai glotni.
4、Saugumo ir efektyvumo pusiausvyra
Pirmenybę teikiant jūsų odos saugumui, jame yra nuimami šukų dantukai, kad galėtumėte kirpti ilgus plaukelius be jokio pavojaus susižeisti.Dviejų žiedų apvalus peiliukas užtikrina tikslumą, todėl nelieka nė vieno plaukelio.
5、Pasirūpinkite asmenine patirtimi kiekvienam odos centimetrui
Kiekvienas jūsų odos centimetras yra svarbus. atsižvelgiant į tai, šis elektrinis skustuvas yra pritaikytas visų tipų kūno plaukeliams, tiek užsispyrusiems ilgiems, tiek švelniems trumpiems, tvarkyti. su kiekvienu skutimosi momentu patirkite atnaujintą ir atjaunintą odą.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[1. Edistynyt tekniikka tasaiseen parranajoon. Syleile tulevaisuutta kaksipäisellä sähköparranajokoneella. Kahden eri terän ansiosta voit helposti ajaa kaikki vartalosi karvat yhdellä laitteella. Kaksi moottoria toimivat itsenäisesti ja takaavat jatkuvan ja tasaisen ajon. 7 vedenpitävyystasoa mahdollistavat mukavan ajamisen jopa suihkussa. 2. Tyylikäs muotoilu kohtaa liikkuvuuden. Tämä partakone on huolella ja huolellisesti valmistettu, ja se ei ole vain kaunis, vaan myös mukava kantaa. Se ei ole vain partakone, se on hienostuneen elämäntavan jatke. Kompaktiksi ja kevyeksi suunniteltu se on täydellinen matkakumppani liikkeellä oleville. 3、Kaksi toimintoa vastaamaan kaikkiin tarpeisiisi Sano hyvästit epätasaisille hiuksille. Sahalaitaiset liukuvat terät selviävät helposti pitkistä hiuksista, kun taas kaksinkertaiset pyöreät terät takaavat tarkan parranajon ja poistavat vaivattomasti lyhyet karvat. Ihosi pysyy ainutlaatuisen sileänä. 4. Turvallisuuden ja tehokkuuden tasapaino. Ihosi turvallisuus on etusijalla, ja siinä on irrotettavat kampahampaat, joten voit leikata pitkät karvat ilman loukkaantumisvaaraa. Kaksirenkainen pyöreä terä varmistaa tarkkuuden, joten hiuksia ei jää jäljelle. 5. Tarjoa henkilökohtainen kokemus jokaiselle ihosi tuumalle. Jokainen ihosi tuuma on tärkeä. Tätä silmällä pitäen tämä sähköinen parranajokone on suunniteltu käsittelemään kaikentyyppisiä vartalonkarvoja, itsepäisistä pitkistä hiuksista ohuisiin lyhyisiin hiuksiin. Koe virkistynyt ja nuorentunut iho joka ajella.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[1. Uzlabota tehnoloģija gludai skūšanai. Aptveriet nākotni ar divu galviņu elektrisko skuvekli. Pateicoties diviem dažādiem asmeņiem, jūs varat viegli noskūt visu ķermeņa apmatojumu tikai ar vienu ierīci. Divi motori darbojas neatkarīgi un nodrošina nepārtrauktu un vienmērīgu skūšanos. 7 ūdensizturības līmeņi ļauj ērti skūties pat dušā. 2. Elegants dizains satiekas ar mobilitāti. Rūpīgi un rūpīgi izstrādāts šis skuveklis ir ne tikai skaists, bet arī ērts pārnēsāšanai. Tas nav tikai skuveklis, tas ir jūsu izsmalcinātā dzīvesveida paplašinājums. Izstrādāts tā, lai tas būtu kompakts un viegls, tas ir ideāls ceļojumu sabiedrotais tiem, kas atrodas ceļā. 3. Divas funkcijas, lai apmierinātu visas jūsu vajadzības. Atvadieties no nevienmērīga matu garuma. Robotie bīdāmie asmeņi viegli tiek galā ar gariem matiem, savukārt dubultie apļveida asmeņi nodrošina rūpīgu skūšanu, bez piepūles noņemot īsus matiņus. Jūsu āda paliks unikāli gluda. 4. Drošības un efektivitātes līdzsvars. Prioritāte ir jūsu ādas drošībai, un tai ir noņemami ķemmes zobi, lai jūs varētu apgriezt garus matiņus bez traumu riska. Divu gredzenu apaļais asmens nodrošina precizitāti, tāpēc mati nepaliek. 5. Nodrošiniet personalizētu pieredzi katrai ādas collai. Katra jūsu ādas colla ir svarīga. Paturot to prātā, šis elektriskais skuveklis ir izstrādāts, lai apstrādātu visu veidu ķermeņa apmatojumu, no spītīgiem gariem matiem līdz smalkiem īsiem matiem. Izbaudiet atsvaidzinātu un atjaunotu ādu ar katru skūšanos.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[1. Täiustatud tehnoloogia sujuvaks raseerimiseks. Võtke tulevik omaks kahe peaga elektrilise pardliga. Kahe erineva teraga saate lihtsalt ühe seadmega raseerida kõik oma kehakarvad. Kaks mootorit töötavad iseseisvalt ja tagavad pideva ja ühtlase raseerimise. 7 veekindluse taset võimaldavad mugavalt raseerida isegi duši all. 2. Elegantne disain kohtub liikuvusega. Hoolikalt ja hoolikalt valmistatud raseerija pole mitte ainult ilus, vaid ka mugav kaasas kanda. See pole lihtsalt habemenuga, see on teie rafineeritud elustiili laiendus. See on kompaktne ja kerge, ideaalne reisikaaslane neile, kes on liikvel. 3. Kahekordne funktsioon kõigi teie vajaduste rahuldamiseks Jäta hüvasti ebaühtlase juuste pikkusega. Sakilised libisevad terad tulevad kergesti vastu pikkadele juustele, samas kui topeltringikujulised terad tagavad tiheda raseerimise, eemaldades lühikesed karvad vaevata. Teie nahk jääb ainulaadselt sile. 4. Ohutuse ja tõhususe tasakaal. Seades esikohale teie naha ohutuse, on sellel eemaldatavad kammihambad, et saaksite pikki juukseid lõigata ilma vigastuste ohuta. Kahekordse rõngaga ümmargune tera tagab täpsuse, nii et karvad ei jää maha. 5. Pakkuge isikupärastatud kogemust igale oma nahatollile. Iga toll teie nahast on oluline. Seda silmas pidades on see elektriline pardel loodud töötama igat tüüpi kehakarvadega, alates tõrksatest pikkadest kuni õhukeste lühikeste juusteni. Kogege värskendatud ja noorenenud nahka iga raseerimisega.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849255</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849255]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849255]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Mada ir grožis ir asmeninė priežiūra Vandeniui atsparus nešiojamas elektrinis moters intymus epiliatorius jautrios zonos skustuvas plaukų šalinimo įrankis]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 kivuton epilaattori karvanpoistoaine naisille koko kehon sähköinen karvanpoisto parranajokone jalkaviilan kovettumisen poistoaine]]></title-ru><title-lv><![CDATA[4 IN 1 nesāpīgs epilators depilators sievietēm visa ķermeņa elektriskais matu noņemšanas skuveklis pēdas vīles atslāņošanās līdzeklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[in 1 valutu epilaator depilaator naistele kogu keha elektriline karvaeemaldus pardel Foot File Callus Remover]]></title-ee><title-fi><![CDATA[4 IN 1 Plaukų šalinimas: elektrinis epiliatorius & amp; skustuvas & amp; Pėdų galąstuvas:
1. Epilatoriaus ašmenys: nerūdijančio plieno ašmenys, dvipusis šoninis masažinis volelis;
2. Skustuvo ašmenys: Trijų sluoksnių ašmenys gali švariai nuskusti trumpus, vos 0,5 mm, plaukelius;
3. Smulkaus ir (arba) šiurkštaus šlifavimo ritinėlio galvutė : Puikiai atjaunina odą, veiksmingai pašalina negyvą odą ir nuospaudas;
* Su dviem ritininėmis galvutėmis;
* Su 1 epiliatoriaus ašmenimis;
* Su 1 skustuvo ašmenimis;
* LED elektros ekranas;
* Reguliuojami du greičiai;
* LED šviesos dizainas;]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[4 IN 1 karvanpoisto: sähköinen epilaattori & amp; partakone &amp; Jalkahiomakone: 1. Epilaattorin terä: ruostumaton teräs, kaksipuolinen sivuhierontatela; 2. Partakoneen terä: Kolmikerroksisella terällä voidaan siististi ajaa lyhyet, jopa 0,5 mm:n karvat; 3. Hieno ja/tai karkea hiontatelan pää: Nuorentaa ihoa täydellisesti, poistaa tehokkaasti kuolleen ihon ja kovettumat; * Kahdella rullapäällä; * 1 epilaattoriterällä; * 1 partakoneen terällä; * LED sähköinen näyttö; * Kaksi säädettävää nopeutta; * LED-valon suunnittelu;]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[4 IN 1 matu noņemšana: elektriskais epilators un amp; skuveklis &amp; Pēdu slīpmašīna: 1. Epilatora asmens: nerūsējošā tērauda asmens, divpusējs sānu masāžas veltnis; 2. Skuvekļa asmens: ar trīs slāņu asmeni var tīri noskūt īsus matiņus līdz 0,5 mm; 3. Smalkas un/vai rupjas slīpēšanas veltņa galviņa: Lieliski atjauno ādu, efektīvi noņem atmirušo ādu un pīlingu; * Ar divām rullīšu galvām; * Ar 1 epilatora asmeni; * Ar 1 skuvekļa asmeni; * LED elektriskais displejs; * Divi regulējami ātrumi; * LED gaismas dizains;]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[4 ühes karvaeemaldus: elektriline epilaator ja amp; raseerija &amp; Foot Grinder: 1. Epilaatori tera: roostevabast terasest tera, kahepoolne külgmine massaažirull; 2. Habemenuga: kolmekihilise teraga saab puhtalt raseerida lühikesed kuni 0,5 mm karvad; 3. Peen- ja/või jäme lihvimisrullipea: noorendab täiuslikult nahka, eemaldab tõhusalt surnud naha ja kalluse; * Kahe rullpeaga; * 1 epilaatori teraga; * 1 žiletiteraga; * LED elektriline ekraan; * Kaks reguleeritavat kiirust; * LED valgusti disain;]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849262</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849262]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849262]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 IN 1 neskausmingas epiliatorius depiliatorius moteriai Viso kūno elektrinis plaukelių šalinimo skustuvas pėdų failas nuospaudų šalintuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten parranajokone 5-in-1 sähköinen epilaattori Kasvot Vartalo Bikinit Jalat Turvallinen kivuton USB-karvojenpoistolaite]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu skuveklis 5-in-1 elektriskais epilators sejai ķermenim bikini kājām, nesāpīga USB matiņu noņemšanas ierīce]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste pardel 5-ühes elektriline epilaator, näo keha bikiinid jalad, valutu USB-karvaeemaldusseade]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Produkto pavadinimas: Moteriškas skustuvas
Spalva: balta Maitinimo tipas: USB įkrovimas
Kūno specifikacija: Svoris: 94G
Vienos spalvos dėžutės dydis: 18 * 12,5 * 3,2 cmProdukto pakuotė: 198 g
Pakuotėje yra: 1: Komplekte: Moteriškas skustuvas, padėties nustatymo šukos, plaukų kirpimo galvutė, apvali skutimosi galvutė, antakių kirpimo galvutė, nosies plaukelių galvutė, USB įkrovimo laidas, mažas šepetėlis, angliškas vadovas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tuotteen nimi: Naisten parranajokone Väri: Valkoinen Virtatyyppi: USB-latausrunko Tekniset tiedot: Paino: 94 G Yksivärisen laatikon koko: 18 * 12,5 * 3,2 cm Tuotepakkaus: 198 g Paketti sisältää: 1: Sisältää: Naisten parranajokone, sijoittelukampa, hiusleikkurin pää, Eyeb-trimmer, Eyeb-trimmer Leikkuripää, USB-latauskaapeli, pieni harja, englanninkielinen ohje]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Produkta nosaukums: Sieviešu skuveklis Krāsa: Balts Jaudas veids: USB uzlādes korpusa specifikācija: Svars: 94G vienkrāsains kastes izmērs: 18 * 12,5 * 3,2 cm Produkta iepakojums: 198 g Iepakojumā ietilpst: 1: Iekļauts: Sieviešu skuveklis, pozicionēšanas ķemme, matu griezēja galviņa, griezēja galva, griezējs. Trimmera galviņa, USB uzlādes kabelis, maza suka, rokasgrāmata angļu valodā]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Toote nimetus: Naiste pardel Värv: Valge Toitetüüp: USB-laadimiskorpuse spetsifikatsioon: Kaal: 94G ühevärvilise kasti suurus: 18*12,5*3,2cm Toote pakend: 198g Pakend sisaldab: 1: Sisaldab: naiste pardel, positsioneerimiskamm, juukselõikuri pea, pea, juukselõikuri pea, rõngastihkel. Trimmeripea, USB-laadimiskaabel, väike hari, inglisekeelne kasutusjuhend]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849279</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849279]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849279]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moteriškas skustuvas 5-in-1 Elektrinis depiliatorius Veido kūno bikini kojų saugos neskausmingas Usb plaukų šalinimo prietaisas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[2 in 1 vedenpitävä kannettava sähköinen epilaattori Naisten kasvojen depilaattori intiimialueelle koko kehon karvojen poistoon]]></title-ru><title-lv><![CDATA[2 vienā ūdensizturīgs pārnēsājams elektriskais epilators Sieviešu sejas depilators intīmai zonai visa ķermeņa apmatojuma noņemšanai]]></title-lv><title-ee><![CDATA[2-ühes veekindel kaasaskantav elektriline epilaator Naiste näodepilaator intiimpiirkonnale kogu keha karvade eemaldamiseks]]></title-ee><title-fi><![CDATA[【2-IN-1 moteriški skustuvai moterims】 Elektrinis skustuvas moterims turi 2 nuimamas kirpimo galvutes. Triukšmas. puikiai tinka greitam ir tiksliam bikinio linijos formavimui ir priartinimui. per kelias minutes be jokių likučių nuskuta veidą, rankas, kojas, kūną, pažastis ir bikinio zoną.
【Mokras ir sausas naudojimas】 Šis elektrinis skustuvas moterims yra IPX7 atsparumo konstrukcijos, tinkantis naudoti ir šlapiu, ir sausuoju būdu.Prausiantis duše galite skusti su muilu ar putomis ir valyti po tekančiu vandeniu arba nuimti nuimamą galvutę.
【USB įkraunamas ir maitinamas】Damų elektrinį skustuvą galima visiškai įkrauti vos per 2 valandas, belaidžiu režimu galima naudoti iki 60 minučių, naudojant didžiausią greitį, kurį lengva įkrauti keliais įrenginiais, pavyzdžiui, maitinimo banku, kompiuteriu, nešiojamuoju kompiuteriu ir kištukiniu lizdu. Moteriškas gaktos plaukelių kirptuvas yra belaidis, todėl jį galite pasiimti su savimi, kad ir kur eitumėte.
【Gera dovana ir kokybės užtikrinimas】Elegantiškas, tylus ir patogus elektrinis skustuvas įvairaus amžiaus moterims. Šis bikinio skustuvas moterims yra būtinas grožio produktas ir geriausias pasirinkimas meilužei, merginai, moteriai, draugei, mamai, giminaitei ar draugams.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[【2-IN-1 naisten parranajokoneet】Naisten sähköisessä parranajokoneessa on 2 irrotettavaa trimmeripäätä. Melu. Täydellinen bikiniradan nopeaan ja tarkkaan muotoiluun ja muotoiluun. Ajelee kasvosi, käsivartesi, jalkojasi, vartalosi, kainalot ja bikinialueen vain muutamassa minuutissa ilman jäämiä. 【Märkä- ja kuivakäyttö】Tässä naisten sähköisessä parranajokoneessa on IPX7-vedenpitävä rakenne, joka sopii sekä märkä- että kuivakäyttöön. Voit ajaa ajella saippualla tai vaahdolla suihkussa ja puhdistaa sen juoksevan veden alla tai irrottaa irrotettavan pään. 【USB-ladattava ja virtalähde】 Naisten sähköparranajokone voidaan ladata täyteen vain 2 tunnissa, sitä voidaan käyttää langattomassa tilassa jopa 60 minuuttia suurimmalla nopeudella, helppo ladata useilla laitteilla, kuten virtapankki, tietokone, kannettava tietokone ja pistorasia. Naisten häpykarvojen trimmeri on johdoton, joten voit ottaa sen mukaasi minne ikinä menetkin. 【Hyvä lahja ja laadunvarmistus】 Tyylikäs, hiljainen ja mukava sähköinen parranajokone kaiken ikäisille naisille. Tämä naisten bikinipartakone on pakollinen kauneustuote ja paras valinta rakastajallesi, tyttöystävällesi, naisellesi, tyttöystävällesi, äidillesi, sukulaisellesi tai ystävillesi.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[【Sieviešu skuvekļi 2 IN-1】 Sieviešu elektriskajam skuveklim ir 2 noņemamas trimera galviņas. Troksnis. Lieliski piemērots ātrai un precīzai bikini līnijas veidošanai un konturēšanai. Noskuj seju, rokas, kājas, ķermeni, paduses un bikini zonu tikai dažu minūšu laikā bez atliekām. 【Lietošana mitrā un sausā veidā】 Šim sieviešu elektriskajam skuveklim ir IPX7 ūdensizturīgs dizains, kas piemērots gan mitrai, gan sausai lietošanai. Jūs varat noskūties ar ziepēm vai putām dušā un notīrīt zem tekoša ūdens vai noņemt noņemamo galvu. 【Uzlādējams un barojošs USB】 Sieviešu elektrisko skuvekli var pilnībā uzlādēt tikai 2 stundās, to var izmantot bezvadu režīmā līdz 60 minūtēm ar vislielāko ātrumu, viegli uzlādējams ar vairākām ierīcēm, piemēram, strāvas banku, datoru, klēpjdatoru un sienas kontaktligzdu. Sieviešu kaunuma matu trimmeris ir bezvada, tāpēc varat to paņemt līdzi, lai kur arī dotos. 【Laba dāvana un kvalitātes nodrošināšana】 Elegants, kluss un ērts elektriskais skuveklis visu vecumu sievietēm. Šis sieviešu bikini skuveklis ir obligāts skaistumkopšanas produkts un labākā izvēle jūsu mīļotajam, draudzenei, sievietei, draudzenei, mātei, radiniekam vai draugiem.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[【2-IN-1 naiste pardlid】 Naistele mõeldud elektrilisel pardlil on 2 eemaldatavat trimmipead. Müra. Ideaalne bikiinipiirkonna kiireks ja täpseks kujundamiseks ja kontuurimiseks. Raseerib teie näo, käed, jalad, keha, kaenlaalused ja bikiinipiirkonna vaid mõne minutiga ilma jääkideta. 【Märg- ja kuivkasutus】 Sellel naistele mõeldud elektrilisel pardlil on IPX7 veekindel disain, mis sobib nii märjaks kui ka kuivaks kasutamiseks. Võite raseerida duši all seebi või vahuga ja puhastada seda jooksva vee all või eemaldada eemaldatava pea. 【USB-taaslaetav ja toiteallikaga】 Naiste elektrilist pardlit saab täielikult laadida vaid 2 tunniga, seda saab kasutada juhtmeta režiimis kuni 60 minutit suurimal kiirusel, seda on lihtne laadida mitme seadmega, nagu toitepank, arvuti, sülearvuti ja seinakontakt. Naiste häbemekarvade trimmer on juhtmeta, nii et saate selle kõikjale kaasa võtta. 【Hea kingitus ja kvaliteedi tagamine】 Elegantne, vaikne ja mugav elektriline pardel igas vanuses naistele. See naiste bikiiniraseerija on kohustuslik ilutoode ja parim valik teie väljavalitule, tüdruksõbrale, naisele, tüdruksõbrale, emale, sugulasele või sõpradele.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849286</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849286]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849286]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[2 in 1 vandeniui atsparus nešiojamas elektrinis elektrinis epiliatorius Moterų veido depiliatorius, skirtas intymiai zonai, skirtas viso kūno plaukelių šalinimui]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 Epilator Naisten sähköinen parranajokone kasvoille ja vartalolle ladattava naisten karvanpoisto bikinit kainaloihin jalkoihin]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Trīs vienā epilators Sieviešu elektriskais skuveklis sejai un ķermenim, uzlādējams sieviešu trimmeris matu noņemšanai bikini padusēm, kājām]]></title-lv><title-ee><![CDATA[3-ühes epilaator naiste elektriline pardel näole ja kehale. Laetav naiste trimmer karvaeemaldus bikiinid kaenlaalused jalad]]></title-ee><title-fi><![CDATA[600 mAh ličio baterija
3 in 1 elektrinis moteriškas epiliatorius moterų skustuvas kojų kūno plaukelių šalinimas lūpų, smakro plaukelių šalinimas moterų bikinio kirptuvas veido epiliatorius, naujas atvykimas.
Specifikacijos ypatybės:
Tipas: Įkraunamas
Atsparumo vandeniui įvertinimas: IPX5
Medžiaga: ABS + nerūdijančio plieno geležtė
Maitinimo šaltinis: Įranga: USB įkroviklis
Įkrovimo laikas: 1,5 val.
Naudojimo laikas: 90 minučių
Pinceto medžiaga: metalinė medžiaga
Pincetų skaičius: 18 porų
LCD ekranas: maitinimo indikatorius / įkrovimo rodmuo / valymo rodmuo / eigos užrakto rodmuo
Pakuotę sudaro
1. Epilatoriaus galvutė
2. Kalusų šalintuvas
3. skustuvo galvutė
4. Galvutės atleidimo mygtukas
5. įmontuota lemputė
6. įjungimo / išjungimo mygtukas
7. LED ekranas
8. Skustuvo gido šukos
9. Apsauginis kaulo šalintuvo dangtelis
10. Valymo šepetėlis
11. USB įkrovimo laidas
Prieš naudojimą
Galvutės keitimas Paspausdami galvutės atlaisvinimo mygtuką nuimkite galvutę Stumkite galvutę, kol ji spragtelės
Prieš pirmąją epiliaciją arba jei ilgą laiką neepiliuodavote plaukų, patrumpinkite plaukus. plaukelius šalinti lengviau ir mažiau skausminga, kai jie trumpi.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[600 mAh litiumakku 3 in 1 sähköinen naisten epilaattori naisten parranajokoneen jalat vartalon karvojen poisto huulet, leuan karvojen poisto naisten bikinitrimmeri kasvojen epilaattori, uusi tulokas. Tekniset ominaisuudet: Tyyppi: Ladattava vedenkestävyysluokitus: IPX5 Materiaali: ABS + ruostumaton teräs Terä Virtalähde: Varustus: USB-laturi Latausaika: 1,5 tuntia. Käyttöaika: 90 minuuttia Pinsetin materiaali: metallimateriaali Pinsettien lukumäärä: 18 paria LCD-näyttö: virran merkkivalo / latauksen merkkivalo / puhdistusilmaisin / vetolukon ilmaisin Pakkaus sisältää 1. Epilaattoripää 2. Kovetinpoistoaine 3. Parranajopää 4. Pään vapautuspainike 5. sisäänrakennettu valo 6. On/off-painike 5. sisäänrakennettu valo 6. on/off-painike Puhdistusharja 11. USB-latauskaapeli Ennen käyttöä Pään vaihtaminen Irrota pää painamalla pään vapautuspainiketta Paina päätä, kunnes se napsahtaa Ennen kuin epiloit ensimmäistä kertaa tai jos et ole epiloinut hiuksia pitkään aikaan, leikkaa hiukset. Karvanpoisto on helpompaa ja kivuttomampaa, kun se on lyhyt.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[600mAh litija akumulators 3 vienā elektriskais sieviešu epilators sievietēm skuveklis kājas ķermeņa apmatojuma noņemšanai lūpas, zoda epilāciju sieviešu bikini trimmeris sejas epilators, jaunpienācējs. Specifikācija Funkcijas: Tips: Uzlādējams ūdens izturības novērtējums: IPX5 Materiāls: ABS + nerūsējošā tērauda asmens Barošanas avots: Aprīkojums: USB lādētājs Uzlādes laiks: 1,5 stundas. Lietošanas laiks: 90 minūtes Pincetes materiāls: metāla materiāls Pincetu skaits: 18 pāri LCD displejs: barošanas indikators / uzlādes indikators / tīrīšanas indikators / gājiena bloķēšanas indikators Iepakojumā ietilpst 1. Epilatora galviņa 2. Kaulu noņemšanas līdzeklis 3. Skūšanās galviņa 4. Galvas atbrīvošanas poga 5. iebūvēta gaisma 6. Ieslēgšanas/izslēgšanas poga 5. Iebūvēta gaisma 6. Ieslēgšanas/izslēgšanas poga 1. Bone. Tīrīšanas birste 11. USB uzlādes kabelis Pirms lietošanas Galvas maiņa Noņemiet galviņu, nospiežot galviņas atbrīvošanas pogu Spiediet galviņu, līdz atskan klikšķis Pirms epilēšanas pirmo reizi vai, ja ilgstoši neesat epilējis matus, apgrieziet matus. Matu noņemšana ir vieglāka un mazāk sāpīga, ja tā ir īsa.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[600 mAh liitiumaku 3 in 1 elektriline naiste epilaator naiste pardel jalad keha karvade eemaldamine huuled, lõua karvade eemaldamine naiste bikiinitrimmeriga näoepilaator, uustulnuk. Spetsifikatsiooni omadused: Tüüp: Laetav veekindluse reiting: IPX5 Materjal: ABS + roostevabast terasest tera Toiteallikas: Varustus: USB laadija Laadimisaeg: 1,5 tundi. Kasutusaeg: 90 minutit Pintseti materjal: metallmaterjal Pintsettide arv: 18 paari LCD-ekraan: toiteindikaator / laadimisnäidik / puhastusindikaator / löögiluku indikaator Pakett sisaldab 1. Epilaatoripea 2. Kalluseeemaldaja 3. Pardlipea 4. Pea vabastamise nupp 5. sisseehitatud tuli 6. sisse-/väljalülitusnupp 5. sisseehitatud tuli 6. sisse/välja lülitamise nupp 7. Bone. Puhastushari 11. USB-laadimiskaabel Enne kasutamist Pea vahetamine Eemaldage pea, vajutades pea vabastusnuppu. Suruge pead, kuni kostab klõpsatus Enne esimest epileerimist või kui te pole juukseid pikka aega epileerinud, lõigake juuksed maha. Karvade eemaldamine on kergem ja vähem valus, kui see on lühike.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849293</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849293]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849293]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[3 in1 epiliatorius Moterų elektrinis skustuvas veidui ir kūnui Įkraunamas Lady Trimmer Plaukų šalinimas Bikini Paakiai Kojos]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in1 Naisten Epilaattori Sähköinen Naisten Kasvojen Karvojen Poistokone Naisten Parranajokone Bikinitrimmeri Vartalokarvojen Poisto Epilaattori Jalkojen Ladattava Karvanpoistokone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[4in1 sieviešu epilators elektrisks sieviešu sejas apmatojuma noņemšanas mašīna sievietēm, skuveklis bikini trimmeris ķermeņa apmatojuma noņemšanai epilators kāju uzlādējams matu noņemšanas aparāts]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-in1 naiste epilaator elektriline naiste näokarvade eemaldamise masin Naiste pardel Bikiinitrimmer kehakarvade eemaldamise epilaator jalgade laetav karvaeemaldusmasin]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Pakuotę sudaro: 1 elektrinio epiliatoriaus rinkinys
Spalva: žalia + balta
Korpuso dydis :13*5,8*2,5 cm
Įkrovimo laikas: 8 val.
Naudojimo laikas :50 min.
Galia:3W
Maitinimo šaltinis: USB
Valymo būdas: Peilio galvutę galima plauti
Priedai: USB laidas, skutimo galvutė, skutimo galvutė, skutimo galvutė, maža galvutė, laikymo maišelis, valymo šluostė, valymo šepetėlis, naudojimo instrukcija]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Pakkaus sisältää: 1 sarja sähköepilaattoria Väri: vihreä + valkoinen Rungon koko: 13*5,8*2,5 cm Latausaika: 8 tuntia Käyttöaika: 50 minuuttia. Teho: 3W Virtalähde: USB Puhdistusmenetelmä: Terän pää voidaan pestä Lisävarusteet: USB-kaapeli, ajopää, ajopää, ajopää, pieni pää, säilytyspussi, puhdistusliina, puhdistusharja, käyttöohje]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Iepakojumā ietilpst: 1 elektriskā epilatora komplekts Krāsa: zaļa + balta Korpusa izmērs: 13*5,8*2,5 cm Uzlādes laiks: 8 stundas Lietošanas laiks: 50 minūtes. Jauda: 3W Barošanas avots: USB Tīrīšanas metode: Asmens galvu var mazgāt Piederumi: USB kabelis, skūšanās galviņa, skūšanās galviņa, skūšanas galviņa, maza galviņa, uzglabāšanas maisiņš, tīrīšanas lupatiņa, tīrīšanas suka, lietotāja rokasgrāmata]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Pakett sisaldab: 1 komplekt elektrilist epilaatorit Värvus: roheline + valge Kere suurus: 13*5,8*2,5 cm Laadimisaeg: 8 tundi Kasutusaeg: 50 minutit. Võimsus: 3W Toiteallikas: USB Puhastusmeetod: Terapead saab pesta Lisatarvikud: USB-kaabel, raseerimispea, raseerimispea, raseerimispea, väike pea, säilituskott, puhastuslapp, puhastushari, kasutusjuhend]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849309</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849309]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849309]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in1 Moterų epiliatorius Elektrinis moterų veido plaukų šalinimo aparatas Moterų skustuvas Bikini trimeris Kūno depiliacinis depiliatorius Kojų įkraunamas depiliacijos aparatas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten sähköinen epilaattori naisten parranajokoneen jalat vartalokarvojen poisto huulileuka karvanpoisto naisille bikinitrimmeri kasvojen karvojen poisto Re]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais sieviešu epilators sievietēm skuvekļu kājas ķermeņa apmatojuma noņemšana lūpu zoda depilācija sievietēm bikini trimmeris sejas apmatojuma noņemšana Re]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline naiste epilaator naistele pardlid jalad keha karvade eemaldamine huule lõua depilatsioon naistele bikiinitrimmer näo karvade eemaldamine re]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Specifikacijos charakteristikos
Tipas. USB įkrovimas
Medžiaga: Medžiaga: plastikas
Naudojimo laikas: 90 minučių
Įkrovimo laikas: 1,5 val.
Baterija: 600 mAh ličio baterija
Pincetų skaičius: 18 porų
2 greičio dizainai
IPX7 vandeniui atsparus viso kūno plovimas
Įkrovimo būdas. USB įkroviklis
Pinceto medžiaga. Metalinės medžiagos
Su kelioninio užrakto dizainu, ilgai paspauskite 3-5 sekundes, kad užrakintumėte
Naudokite dar kartą ir paspauskite bei palaikykite 3-5 sekundes, kad įjungtumėte įprasto naudojimo funkciją
Epilatoriaus „6-in-1“ sudedamosios dalys
1. Epiliatoriaus galvutė
2 veido plaukelių kirptuvai
3. Valomoji galvutė
4. Skutimosi galvutė
5. Masažo galvutė
6. Kalcio šalinimo priemonė
7. Galvutės atleidimo mygtukas
8. Įjungimo / išjungimo mygtukas su važiavimo užraktu
9. Ekranas
10. Apsauginiai dangteliai
11. Odos tempimo dangtelis]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tekniset ominaisuudet Tyyppi. USB-lataus Materiaali: Materiaali: muovi Käyttöaika: 90 minuuttia Latausaika: 1,5 tuntia Akku: 600 mAh litiumakku Pinsettien lukumäärä: 18 paria 2 nopeusmallia IPX7 vedenpitävä koko kehon pesu Lataustapa. USB-laturi Pinsetin materiaali. Metallimateriaalit Matkalukkorakenne, paina pitkään 3-5 sekuntia lukitaksesi Käytä uudelleen ja paina ja pidä painettuna 3-5 sekuntia aktivoidaksesi normaalin käyttötoiminnon 6-in-1 Epilaattorin osat 1. Epilaattoripää 2 kasvojen karvojen trimmeriä 3. Puhdistuspää 4. Parranajopää 5. Hierontapää 6. Kalkkiutumisen painike 8. Pään lukituspainike 8 matka. 10. Suojakorkit 11. Ihoa venyttävä korkki]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Specifikācijas raksturlielumi Tips. USB uzlāde Materiāls: Materiāls: plastmasa Lietošanas laiks: 90 minūtes Uzlādes laiks: 1,5 stundas Akumulators: 600 mAh litija baterija Pincetes skaits: 18 pāri 2 ātruma dizaini IPX7 ūdensizturīga visa ķermeņa mazgāšana Uzlādes metode. USB lādētājs Pincetes materiāls. Metāla materiāli Ar ceļojuma bloķēšanas dizainu, turiet nospiestu 3-5 sekundes, lai bloķētu Izmantojiet vēlreiz un nospiediet un turiet nospiestu 3-5 sekundes, lai aktivizētu parastās lietošanas funkciju 6-in-1 Epilatora sastāvdaļas 1. Epilatora galviņa 2 sejas apmatojuma trimmeri 3. Tīrīšanas galviņa 4. Skūšanās galviņa 5. Masāžas galviņa 6. Pārkaļķotāja poga ar pārvietošanos 8. Ieslēgšanas/izslēgšanas poga 7. 10. Aizsargvāciņi 11. Ādas stiepšanas vāciņš]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Spetsifikatsiooni omadused Tüüp. USB laadimine Materjal: Materjal: plastik Kasutusaeg: 90 minutit Laadimisaeg: 1,5 tundi Aku: 600 mAh liitiumaku Pintsettide arv: 18 paari 2 kiirusega disaini IPX7 veekindel kogu keha pesu Laadimisviis. USB laadija Pintseti materjal. Metallmaterjalid Reisiluku konstruktsiooniga, lukustamiseks vajutage 3–5 sekundit pikalt. Kasutage uuesti ja vajutage ja hoidke 3–5 sekundit all, et aktiveerida tavakasutusfunktsioon 6-ühes Epilaatori komponendid 1. Epilaatoripea 2 näokarvade trimmerid 3. Puhastuspea 4. Raseerimispea 5. Massaažipea 6. Lubjastusnupp 8. Ekraan. Sisse-/väljalülitusnupp 9. Ekraan. 10. Kaitsemütsid 11. Nahka venitav kork]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849316</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849316]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849316]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis moterų epiliatorius Moterų skustuvas Kojų Kūno plaukų šalinimas Lūpų smakro depiliacinis Moterų bikini trimeris Veido plaukelių šalinimas Re]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 -monitoiminen sähköinen epilaattori Lady Shaver Kulmien henkilökohtainen kivuton karvanpoisto USB-ladattava parranajokone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā daudzfunkcionāls elektriskais epilators sieviešu skuveklis uzacu personīgajam nesāpīgam matiņu noņemšanas USB uzlādējamam skuveklim]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-ühes multifunktsionaalne elektriline epilaator Lady Shaver Kulmude isiklik valutu karvaeemaldus USB-laetav pardel]]></title-ee><title-fi><![CDATA[【4 IN 1 ELEKTRINIS SKUSTUVAS】
Šį plaukų šalintuvą galima naudoti įvairiais tikslais visame kūne. Pavyzdžiui, veido, pažastų, rankų, antakių, kojų, antakių, barzdos, bikinio linijos ir pan. Padeda po naudojimo išgauti lygią ir šilkinę odą
【DVIGUBO NAUDOJIMO DRĖGNAS IR SAUSAS】
Elektrinis skustuvas yra atsparus vandeniui ir gali būti naudojamas maudymosi metu, tai patogu ir higieniška. saugiai suprojektuoti 4 peiliukai nekenkia odai, nesukelia skausmo ar sudirginimo.
【 LENGVAS IR NEŠIOJAMAS】
Kelioninio dydžio plaukų kirpimo mašinėlė yra maža ir kompaktiška, ją galima įkrauti USB jungtimi, o įkrovus gali veikti 60 minučių. Jį galite pasiimti bet kur, įsidėti į rankinę, jis užima nedaug vietos
【NAUDOJANT ŽEMAS DECIBELŲ LYGIS】
Šio elektrinio moteriško epiliatoriaus garsas naudojant yra mažesnis nei 40 decibelų, net mažesnis nei žmonių pokalbio balsas. juo bus patogu naudotis vonios kambaryje ir jis nesukels jokių nepatogumų.
Produkto pavadinimas: „Eilinis epiliatorius“: Moterų skustuvas
Spalva balta
Galingumas: 1: USB universalus
Įtampa: 110-240 V
Plaunamas: IPX4 atsparus vandeniui
Spalvotos dėžutės dydis: 22,5 * 12 * 3,3 cm
Vieno rinkinio svoris: 213g
Įtampos galia: 5V 3W]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[【4 IN 1 SÄHKÖINEN PARRAVOIN】 Tätä karvanpoistoainetta voidaan käyttää useisiin eri tarkoituksiin kaikkialla kehossa. Esimerkiksi kasvot, kainalot, käsivarret, kulmakarvat, jalat, kulmakarvat, parta, bikiniraja jne. Auttaa saamaan ihon sileäksi ja silkkiseksi käytön jälkeen 【KAKSIKÄYTTÖ MÄRÄ JA KUIVA】 Sähköinen parranajokone on vedenpitävä ja sitä voidaan käyttää kylvyssä, mikä on kätevää ja hygieenistä. Turvallisesti suunnitellut 4 terää eivät vahingoita ihoa, aiheuta kipua tai ärsytystä. 【KEVYT JA KANNETTAVA】 Matkakokoinen hiustenleikkuukone on pieni ja kompakti, se voidaan ladata USB:n kautta ja se voi toimia 60 minuuttia latauksen jälkeen. Voit ottaa sen mukaan minne tahansa, laittaa sen käsilaukkuun, se vie vähän tilaa 【MATALA DECIBEL-TASO KÄYTÖSSÄ】 Tämän sähköisen naisten epilaattorin ääni on käytössä alle 40 desibeliä, jopa puhuvien ihmisten ääntä alhaisempi. Se on kätevä käyttää kylpyhuoneessa eikä aiheuta haittaa. Tuotteen nimi: "Tavallinen epilaattori": Naisten partaveitsi Väri valkoinen Teho: 1: USB universaali Jännite: 110-240 V Pestävä: IPX4 vedenpitävä Värilaatikon koko: 22,5 * 12 * 3,3 cm Yhden sarjan paino: 213g Jänniteteho: 5V 3W]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[【4 IN 1 ELEKTRISKAIS SKUVELIS】 Šo matu noņemšanas līdzekli var izmantot dažādiem mērķiem visā ķermenī. Piemēram, seja, paduses, rokas, uzacis, kājas, uzacis, bārda, bikini līnija utt. Palīdz iegūt gludu un zīdainu ādu pēc lietošanas 【DUAL USE WET AND DRY】 Elektriskais skuveklis ir ūdensizturīgs un to var izmantot vannošanās laikā, kas ir ērti un higiēniski. Droši izstrādātie 4 asmeņi nekaitē ādai, neizraisa sāpes vai kairinājumu. 【VIEGLA UN PĀRSĀVĒTA】 Ceļojuma izmēra matu griešanas mašīna ir maza un kompakta, to var uzlādēt, izmantojot USB, un tā var darboties 60 minūtes pēc uzlādes. Varat to paņemt līdzi jebkur, ievietot rokassomiņā, tas aizņem maz vietas 【LIETOŠANAS LĪMEŅI ZEMS DECIBELU LĪMEŅI】 Šī elektriskā sieviešu epilatora skaņa lietošanas laikā ir mazāka par 40 decibeliem, kas ir pat zemāka par runājošo cilvēku balsi. Tas būs ērti lietojams vannas istabā un neradīs neērtības. Produkta nosaukums: "Parastais epilators": Sieviešu skuveklis Krāsa: Balta Jauda: 1: USB universāls Spriegums: 110-240V Mazgājams: IPX4 ūdensizturīgs Krāsu kastes izmērs: 22.5 * 12 * 3.3cm Viena komplekta svars: 213g Sprieguma jauda: 5V 3W]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[【4-ühes ELEKTRILINE PARLAIT】 Seda karvaeemaldajat saab kasutada erinevatel eesmärkidel kogu kehal. Näiteks nägu, kaenlaalused, käed, kulmud, jalad, kulmud, habe, bikiinipiirkond jne. Aitab saada pärast kasutamist sileda ja siidise naha 【KAHESEKS KASUTAMISEKS Märg ja KUIV】 Elektriline pardel on veekindel ja seda saab kasutada suplemise ajal, mis on mugav ja hügieeniline. Ohutu disainiga 4 tera ei kahjusta nahka, ei põhjusta valu ega ärritust. 【KERGE JA KAASASKAASATAV】 Reisisuuruses juukselõikur on väike ja kompaktne, seda saab laadida USB-liidese kaudu ja see võib pärast laadimist töötada 60 minutit. Saate selle kõikjale kaasa võtta, käekotti panna, see võtab vähe ruumi 【MADALAD DETSIIBLITASED KASUTUSEL】 Selle elektrilise naisteepilaatori heli on kasutamisel alla 40 detsibelli, isegi madalam kui inimeste hääl. Seda on mugav vannitoas kasutada ja see ei tekita ebamugavusi. Toote nimi: "Tavaline epilaator": Naiste pardel Värv: valge Võimsus: 1: USB universaalne Pinge: 110-240V Pestav: IPX4 veekindel Värvikarbi suurus: 22,5 * 12 * 3,3cm Ühe komplekti kaal: 213g Pinge võimsus: 5V 3W]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849323</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849323]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849323]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in 1 daugiafunkcinis elektrinis epiliatorius Lady skustuvas antakių asmeninis neskausmingas plaukų šalinimas USB įkraunamas skutimosi mašinėlė]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen epilaattori koko kehon karvanpoistokone naisten miniparranajokone naisten trimmeri USB-lataus kivuton parranajokone bikinit]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais epilators visa ķermeņa apmatojuma noņemšanai, mini sieviešu skuveklis sievietēm trimmeris, uzlādējams USB nesāpīgs skuveklis bikini]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline epilaator kogu keha karvaeemaldusmasin naiste minipardel naistele trimmer USB laadimine valutu pardel Bikiinid]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Funkcijos:
Šis moteriškas skustuvas gali padėti jums lengvai pašalinti plaukelius, padaryti jūsų odą lygesnę ir švelnesnę bei išvengti pernelyg didelio plaukų kiekio.
2.Tinka šalinti plaukelius įvairiose kūno vietose, pavyzdžiui, pažastyse, krūtinėje, rankose, kojose, veide ar kitose privačiose dalyse.
3.Nerūdijančio plieno dviguba pjovimo galvutė gali veiksmingai pašalinti ilgus, trumpus plaukus ir nepageidaujamus plaukelius įvairiose kūno vietose, pagerindama skutimosi efektyvumą
4.R formos įstrižo kampo konstrukcija gali saugiai, švelniai ir neskausmingai pašalinti plaukelius nepažeisdama odos, todėl galite nesijaudinti dėl plaukelių šalinimo
5.Dėl vandeniui atsparios galvutės konstrukcijos mūsų skustuvą galima naudoti ir sausam, ir drėgnam naudojimui, todėl patogu skusti ir valyti vonioje.
Specifikacijos:
Medžiaga: Medžiaga: nerūdijančio plieno ašmenys + ABS korpusas
Spalva: balta
Dydis: 26*23*107 mm
Pakuotės dydis: 9,5*11,8*3,4 cm
Akumuliatoriaus talpa: 400 mA
Įkrovimo laikas: 6 val.
Naudojimo laikas: 5 val: Įkrovimo trukmė: 30 min.
Galia: 3 W
Įkroviklio įvestis: 5V-1A MAITINIMO ŠALTINIS: 5V-1A
Įkrovimo įtampa: 100-240 V
Įpakavimo sąrašas:
Komplektavimo aprašymas: 1* Priimtuvas
1* Valymo šepetėlis
1* USB įkrovimo kabelis
1* angliškas naudotojo vadovas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Ominaisuudet: Tämä naisten partaveitsi voi auttaa sinua poistamaan karvat helposti, tekemään ihostasi sileämmän ja pehmeämmän sekä ehkäisemään liiallista karvojen kasvua. 2. Soveltuu karvojen poistamiseen kehon eri osista, kuten kainaloista, rinnasta, käsistä, jaloista, kasvoista tai muista yksityisistä osista. 3. Ruostumattomasta teräksestä valmistettu kaksoisleikkuupää voi tehokkaasti poistaa pitkät, lyhyet karvat ja ei-toivotut karvat kehon eri osista, mikä parantaa parranajon tehokkuutta. 4. R-muotoinen vino kulmarakenne poistaa karvat turvallisesti, hellästi ja kivuttomasti vahingoittamatta ihoa, joten sinun ei tarvitse huolehtia karvanpoistosta. 5. Vedenpitävän pään ansiosta parranajokoneemme soveltuu sekä kuivaan että märkään käyttöön, joten se on kätevä ajella ja puhdistaa kylpyhuoneessa. Tekniset tiedot: Materiaali: Materiaali: ruostumaton teräs + ABS-runko Väri: valkoinen Koko: 26*23*107 mm Pakkauksen koko: 9,5*11,8*3,4 cm Akun kapasiteetti: 400 mA Latausaika: 6 tuntia Käyttöaika: 5 tuntia: Latausaika: 30 min. Teho: 3W Laturin syöttö: 5V-1A VIRTALÄHDE: 5V-1A Latausjännite: 100-240V Pakkausluettelo: Pakkauksen sisältö: 1* Vastaanotin 1* Puhdistusharja 1* USB-latauskaapeli 1* Englanninkielinen käyttöopas]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Funkcijas: Šis sieviešu skuveklis var palīdzēt viegli noņemt matiņus, padarīt ādu gludāku un maigāku, kā arī novērst pārmērīgu matiņu augšanu. 2. Piemērots matu noņemšanai no dažādām ķermeņa daļām, piemēram, padusēm, krūtīm, rokām, kājām, sejas vai citām intīmām daļām. 3. Nerūsējošā tērauda dubultā griešanas galviņa var efektīvi noņemt garus, īsus un nevēlamus matiņus dažādās ķermeņa daļās, uzlabojot skūšanās efektivitāti. 4. R formas slīpā leņķa dizains var droši, maigi un nesāpīgi noņemt matiņus, nebojājot ādu, tāpēc jums nav jāuztraucas par matu noņemšanu. 5. Ūdensnecaurlaidīgā galviņas konstrukcija padara mūsu skuvekli piemērotu gan sausai, gan mitrai lietošanai, tāpēc to ir ērti skūt un tīrīt vannas istabā. Specifikācijas: Materiāls: Materiāls: nerūsējošā tērauda asmens + ABS korpuss Krāsa: balta Izmērs: 26*23*107 mm Iepakojuma izmērs: 9,5*11,8*3,4 cm Akumulatora ietilpība: 400 mA Uzlādes laiks: 6 stundas Lietošanas laiks: 5 stundas: Uzlādes laiks: 30 min. Jauda: 3 W Lādētāja ieeja: 5 V - 1 A BAROŠANAS AVOTS: 5 V - 1 A Uzlādes spriegums: 100–240 V Iepakojuma saraksts: Iepakojuma saturs: 1 * Uztvērējs, 1 * Tīrīšanas birste, 1 * USB uzlādes kabelis, 1 * Lietotāja rokasgrāmata angļu valodā]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Omadused: see naiste habemenuga aitab teil hõlpsalt karvu eemaldada, muudab naha siledamaks ja pehmemaks ning hoiab ära liigse karvakasvu. 2. Sobib karvade eemaldamiseks erinevatest kehaosadest, nagu kaenlaalused, rind, käed, jalad, nägu või muud privaatsed osad. 3. Roostevabast terasest topeltlõikepea võib tõhusalt eemaldada pikad, lühikesed karvad ja soovimatud karvad erinevatest kehaosadest, parandades raseerimise efektiivsust. 4. R-kujuline kaldus nurga disain võib ohutult, õrnalt ja valutult eemaldada karvu ilma nahka kahjustamata, nii et te ei pea karvade eemaldamise pärast muretsema. 5. Veekindel pea disain muudab meie pardli sobivaks nii kuivaks kui märjaks kasutamiseks, muutes selle mugavaks raseerimise ja vannitoas puhastamise. Tehnilised andmed: Materjal: Materjal: roostevabast terasest tera + ABS korpus Värv: valge Suurus: 26*23*107 mm Pakendi suurus: 9,5*11,8*3,4 cm Aku mahutavus: 400 mA Laadimisaeg: 6 tundi Kasutusaeg: 5 tundi: Laadimisaeg: 30 min. Võimsus: 3W Laadija sisend: 5V-1A TOITEALLIKAS: 5V-1A Laadimispinge: 100-240V Pakendiloend: Pakendi sisu: 1* vastuvõtja 1* puhastushari 1* USB laadimiskaabel 1* inglisekeelne kasutusjuhend]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849330</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849330]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849330]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis epiliatorius viso kūno plaukelių šalinimo mašinėlė Mini moterų skustuvas moterims Trimmeris USB įkrovimo neskausmingas skustuvas Bikini]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten karvanpoistoepilaattori, kelluva kaksiteräinen karvanpoistoaine herkkien alueiden sähköparranajokoneen epilaattorityökalu]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu matu noņemšanas epilators peldošais dubultā asmeņa matu noņemšanas līdzeklis jutīgām zonām Elektriskā skuvekļa epilators]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste karvaeemaldusepilaator ujuv kahe teraga karvaeemaldaja tundlikele aladele elektrilise pardli epilaatori tööriist]]></title-ee><title-fi><![CDATA[[Susijusios pastabos]:
Naujas dvipusis moteriškas skustuvas
【 Produkto pavadinimas 】: Dviguba skustuvo galvutė
【 Produkto medžiaga 】: ABS
Produkto dydis 9,8X4,4X2,8 cm
【 Spalvotos dėžutės dydis 】: 7,3 * 3,8 * 12,2 cm
Visas priedų komplektas: 1 šeimininkas +1 USB laidas +1 šepetėlis +1 vadovas
[Produkto parametrai]
Baterijos talpa: viena 10440 ličio baterija 320 mA
Gaminio galia: 3W 3,7V
[Įkrovimo laikas]: apie 90 min.
[Naudojimo laikas]: apie 60 min.
【 Variklio greitis: 9000 aps/min.
[apkrovos greitis]: 3500 APS/MIN.
Produkto privalumai
1.Plaukiojantys dvigubi peiliai su apšvietimu,
2. Miniatiūrinis korpusas, lengvai nešiojamas;
3. USB įkrovimas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[[Aiheeseen liittyviä huomautuksia]: Uusi kaksipuolinen naisten partaveitsi 【 Tuotteen nimi 】: Kaksipuolinen partakoneen pää 【 Tuotteen materiaali 】: ABS-tuotteen koko 9,8X4,4X2,8 cm 【 Värilaatikon koko 】: 7,3 * 3,8 * Tuote manuaalinen +1 kaapeli +1 12,2 cm +1 lisävarusteet Parametrit ] Akun kapasiteetti: yksi 10440 litiumakku 320 mA Tuotteen teho: 3W 3.7V [ Latausaika ]: noin 90 min. [Käyttöaika]: noin 60 minuuttia. 【 Moottorin nopeus: 9000 rpm. [latausnopeus]: 3500 RPM. Tuotteen edut 1. Kelluvat kaksoisterät valaistuksella, 2. Pienoisrunko, helppo kuljettaa; 3. USB-lataus]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[[Saistītās piezīmes]: jauns abpusējs sieviešu skuveklis 【 Produkta nosaukums 】: Divpusēja skuvekļa galva 【 Izstrādājuma materiāls 】: ABS izstrādājuma izmērs 9,8X4,4X2,8 cm 【 Krāsu kastītes izmērs 】: 7,3 * 3,8 * Izstrādājuma manuālais komplekts + 1 piederumu komplekts +1 b1 12,2 cm Parametri ] Akumulatora ietilpība: viens 10440 litija akumulators 320 mA Produkta jauda: 3W 3.7V [ Uzlādes laiks ]: apmēram 90 min. [Lietošanas laiks]: apmēram 60 minūtes. 【 Dzinēja apgriezieni: 9000 apgr./min. [slodzes ātrums]: 3500 RPM. Produkta priekšrocības 1. Peldoši dubultas lāpstiņas ar apgaismojumu, 2. Miniatūra korpuss, viegli pārnēsājams; 3. USB uzlāde]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[[Seotud märkused]: Uus kahepoolne naiste habemenuga 【 Toote nimi 】: Kahepoolne raseerimispea 【 Toote materjal 】: ABS toote suurus 9,8X4,4X2,8 cm 【 Värvikarbi suurus 】: 7,3 * 3,8 * Toote manuaalne komplekt + 1 tarvikute komplekt +1 b1 12,2 cm Parameetrid ] Aku mahutavus: üks 10440 liitiumaku 320 mA Toote võimsus: 3W 3,7V [ Laadimisaeg ]: umbes 90 min. [Kasutusaeg]: umbes 60 minutit. 【 Mootori pöörlemiskiirus: 9000 p/min. [laadimiskiirus]: 3500 p/min. Toote eelised 1. Ujuvad topeltlabad valgustusega, 2. Miniatuurne korpus, lihtne kaasas kanda; 3. USB laadimine]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849347</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849347]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849347]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moterų plaukelių šalinimo epiliatorius Plaukiojantis dvigubo peilio plaukų šalintuvas Jautrios sritys Elektrinis skustuvas Epilatorius Įrankis]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Sähköinen parranajokone naisille 4-in-1 Naisten sähköinen parranajokone kasvoille, nenälle, jaloille ja kainaloille Bikinitrimmeri naisille märkä ja kuiva, kivuton]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais skuveklis sievietēm 4-in-1 sieviešu elektriskais skuveklis sejai, degunam, kājām un padusēm Bikini trimmeris sievietēm mitrā un sausā veidā, nesāpīgs]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline pardel naistele 4-ühes naiste elektriline pardel näole, ninale, jalgadele ja kaenlaalustele Bikiinitrimmer naistele, märjad ja kuivad valutu]]></title-ee><title-fi><![CDATA[„4-in-1“ skustuvas / antakių skustuvas / skustuvas moterims
[Produkto pavadinimas] : Moterų plaukų skustuvas + antakių skustuvas
【 Medžiaga 】: MEDŽIAGA: ABS
Gaminio dydis: 155*30*49 cm
【 Spalvotos dėžutės dydis 】: 14*3,6*18,2cm
[Įskaitant spalvų dėžutės svorį]: 120G
[Išorinės dėžutės specifikacija] : 38,5*38*44cm, bruto svoris: 12/11,5 kg, dėžučių skaičius
[Visas priedų komplektas] : 1 šeimininkas +1 šliaužiamoji galvutė +1 apvali skutimosi galvutė +1 antakių kirpimo galvutė +1 nosies plaukelių kirpimo galvutė +1 instrukcija +1 USB laidas
【 Pakuotė 】 : angliška spalvota dėžutė
【 Produkto parametrai 】 :
[Akumuliatoriaus talpa] : 3,7 V ličio akumuliatorius 500 mAh500 mAh
[Akumuliatoriaus įtampa]: DC 5V/1A
[Nominali galia]: 3W
[Vardinė įtampa] : 110V-220V, DC 5V/1A (TYP-C įkrovimo laidas)
【 Įkrovimo laikas 】 : apie 90 min.
[Įkrovimo laikas] : grįžtamoji galvutė, nosies plaukelių, antakių kirpimas apie 120 minučių, apvalus skutimas apie 70 minučių
1. USB įkrovimas, kompaktiškas modelis, nešiojamas ir lengvai pasiimamas;
2.TYP-C įkrovimo sąsajos dizainas, greitas ličio akumuliatoriaus įkrovimas;
3. Plovimo vandeniu funkcija]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[4-in-1 parranajokone / kulmakarvojen parranajokone / naisten parranajokone [Tuotteen nimi] : Naisten parranajokone + kulmakarvojen parranajokone 【 Materiaali 】: MATERIAALI: ABS Tuotteen koko: 155 * 30 * 49 cm 【 Värilaatikon koko 】: 14 * 3,6 cm [I] 18, 2x 6 cm 120 G [Ulkolaatikon tiedot]: 38,5 * 38 * 44 cm, Bruttopaino: 12/11,5 kg, Laatikoiden lukumäärä [Täysi lisävarustesarja]: 1 isäntä +1 ajopää +1 pyöreä ajopää +1 kulmakarvojen trimmeripää +1 nenäpää +1 hiustenhoitoohje +1 nenäpää +1 hiustenhoitoohje 】 : Englanninkielinen värilaatikko 【 Tuoteparametrit 】 : [Akun kapasiteetti] : 3,7 V Litiumakku 500 mAh500 mAh [Akun jännite]: DC 5V/1A [Nimellisteho]: 3W [Nimellisjännite]: 110V, 110V TY5 TY5/2 Akku kaapeli) 【 Latausaika 】: noin 90 min. [Latausaika]: Käännettävä pää, nenäkarvat, kulmakarvojen leikkaus noin 120 minuuttia, pyöreä parranajo noin 70 minuuttia 1. USB-lataus, kompakti malli, kannettava ja helppo kuljettaa mukana; 2.TYPE-C-latausliittymän suunnittelu, litiumakun nopea lataus; 3. Vesipesutoiminto]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Četri vienā skuveklis / uzacu skuveklis / sieviešu skuveklis [Produkta nosaukums] : Sieviešu matu skuveklis + uzacu skuveklis 【 Materiāls 】: MATERIĀLS: ABS Produkta izmērs: 155 * 30 * 49 cm 【 Krāsu kastītes izmērs 】: 14 * 26 cm [I] * 18, 26 cm 120 G [Ārējās kastes specifikācija]: 38,5 * 38 * 44 cm, bruto svars: 12/11,5 kg, kastīšu skaits [pilns piederumu komplekts]: 1 resursdators + 1 skūšanās galviņa + 1 apaļa skūšanas galviņa + 1 uzacu trimmera galviņa + 1 deguna galviņa + 1 apmatojuma instrukcija. 】 : Angļu valodas krāsu kārba 【 Produkta parametri 】 : [Akumulatora ietilpība]: 3,7 V litija akumulators 500 mAh500 mAh [Akumulatora spriegums]: DC 5V/1A [Nominālā jauda]: 3W [Nominālais spriegums]: 110V, 10V C lādēšana 2 kabelis) 【 Uzlādes laiks 】: apmēram 90 min. [Uzlādes laiks]: apgriežama galva, deguna apmatojums, uzacu apgriešana apmēram 120 minūtes, apaļa skūšana apmēram 70 minūtes 1. USB uzlāde, kompakts modelis, pārnēsājams un viegli pārnēsājams; 2.TYPE-C uzlādes saskarnes dizains, litija akumulatora ātra uzlāde; 3. Ūdens mazgāšanas funkcija]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Neli-ühes pardel / kulmupardel / naiste habemenuga [toote nimi] : naiste pardel + kulmupardel 【 Materjal 】: MATERJAL: ABS Toote suurus: 155 * 30 * 49 cm 【 Värvikarbi suurus 】: 14 * * Kaal: 18 * 26 cm 120G [Välise karbi spetsifikatsioon]: 38,5 * 38 * 44 cm, brutokaal: 12/11,5 kg, karpide arv [täielik tarvikute komplekt]: 1 host + 1 raseerimispea + 1 ümmargune raseerimispea + 1 kulmutrimmeri pea + 1 ninapea + 1 juukselõikamisjuhis + 1 ninapea + 1 juuksehooldusjuhend 】 : ingliskeelne värvikast 【 toote parameetrid 】 : [aku mahutavus]: 3,7 V liitiumaku 500 mAh500 mAh [aku pinge]: DC 5 V/1 A [nimivõimsus]: 3 W [nimipinge]: 110 V, 110 V-2 TYPE-2 kaabel) 【 Laadimisaeg 】: umbes 90 min. [Laadimisaeg]: ümberpööratav pea, ninakarvad, kulmude lõikamine umbes 120 minutit, ümmargune raseerimine umbes 70 minutit 1. USB-laadimine, kompaktne mudel, kaasaskantav ja hõlpsasti kaasaskantav; 2.TYPE-C laadimisliidese disain, liitiumaku kiire laadimine; 3. Veepesu funktsioon]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849354</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849354]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849354]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis skustuvas moterims „4-in-1“ moteriškas elektrinis skustuvas veidui, nosiai, kojoms ir pažastims Bikini trimeris moterims Šlapias ir sausas neskausmingas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 monitoiminen naisten karvanpoisto sähköinen parranajokone Lady Shaver Mini Razor Trimmer -parranajokone kulmakarvoille ja kainaloille]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā daudzfunkcionāls sieviešu matu noņemšanas elektriskais skuveklis Lady Shaver Mini skuveklis uzacīm un padusēm]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-ühes multifunktsionaalne naiste karvade eemaldamine elektriline pardel Lady Shaver Mini habemenuga trimmer pardel kulmude ja kaenlaaluste jaoks]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Funkcijos:
Saugus, veiksmingas & amp; neskausmingas - švelnus visų tipų odai, tačiau labai veiksmingas, peiliukai ir mūsų greitaeigė kirpimo sistema suteikia jums greitą ir sklandų kirpimą be traukimo, tempimo, įpjovimų ar skausmo. Akumuliatorinis maitinimas - belaidis, kad jums būtų patogiau. galite naudoti bet kada ir bet kur. dėl kompaktiško ir nešiojamo dydžio jį lengva laikyti namuose ir nešiotis rankinėje ar kišenėje kelionių metu. labai lengva naudoti, kad atsikratytumėte nepageidaujamų plaukelių ant kojų, pažastų ir bikinio linijos. Jis turi ergonomiškos formos galvutę, kad būtų patogu naudoti.
Aprašymas 
Dviguba kirpimo galvutė ir ją galima plautiDvigubi peiliukai tvarkingai kerpa ir iš viršaus, ir iš šonų, netraukdami plaukelių.pašalina nepageidaujamus plaukelius nuo veido, antakių, iškirptės, ausų, bikinio srities.saugus naudoti jautriai odai.puikiai tinka kelionėms ar namams.1 laikykite rankinėje ar biuro stalčiuje, kad būtų patogu naudoti]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Ominaisuudet: Turvallinen, tehokas & amp; Kivuton - hellävarainen kaikille ihotyypeille, mutta erittäin tehokas, terät ja nopea leikkausjärjestelmämme antavat sinulle nopean ja tasaisen leikkauksen ilman vetämistä, nykimistä, naarmuja tai kipua. Akkukäyttöinen - langaton käyttömukavuutesi vuoksi. voit käyttää sitä missä ja milloin tahansa. Sen kompakti ja kannettava koko tekee siitä helpon pitää kotona ja kuljettaa sitä käsilaukussa tai taskussa matkoilla. Erittäin helppokäyttöinen poistamaan ei-toivotut karvat jaloistasi, kainaloistasi ja bikinirajasta. Siinä on ergonomisesti muotoiltu pää mukavaan käyttöön. Kuvaus Kaksoisleikkuupää ja pestäväKaksoisterät leikkaavat siististi sekä ylhäältä että sivuilta hiuksia vetämättä.Poistaa ei-toivotut karvat kasvoista, kulmakarvoista, pääntieestä, korvista, bikinialueelta.Turvallinen käyttää herkälle iholle.Erinomainen matkalle tai kotiin.1 Säilytä laukussasi tai toimistolaatikossa kätevää käyttöä varten]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Funkcijas: Drošs, efektīvs un amp; Nesāpīgs – saudzīgs pret visiem ādas tipiem, tomēr ļoti efektīvs, asmeņi un mūsu ātrgaitas griešanas sistēma nodrošina ātru un gludu griešanu bez vilkšanas, raušanas, iegriezumiem vai sāpēm. Darbojas ar akumulatoru - bezvadu jūsu ērtībām. jūs varat to izmantot jebkurā laikā un vietā. Tā kompaktais un pārnēsājamais izmērs ļauj to viegli turēt mājās un nēsāt līdzi somā vai kabatā ceļojuma laikā. Ļoti vienkārši lietojams, lai atbrīvotos no nevēlamiem matiem uz kājām, padusēm un bikini zonas. Tam ir ergonomiskas formas galva ērtai lietošanai. Apraksts Dubultā griešanas galviņa un mazgājamiDivi asmeņi glīti apgriež gan no augšas, gan sāniem, nevelkot matiņus.Noņem nevēlamos matiņus no sejas, uzacīm, kakla izgriezuma, ausīm, bikini zonas. Droši lietojams uz jutīgas ādas. Lieliski piemērots ceļojumiem vai mājām.1 Glabājiet somā vai biroja atvilktnē ērtai lietošanai.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Omadused: Ohutu, tõhus & amp; Valutu – õrn kõikidele nahatüüpidele, kuid samas ülitõhusad, terad ja meie kiire lõikesüsteem tagavad kiire ja sujuva lõike ilma tõmbamise, tirimise, sisselõigete või valuta. Akutoitel – teie mugavuse huvides juhtmevaba. saate seda kasutada igal ajal ja igal pool. Selle kompaktse ja kaasaskantava suuruse tõttu on seda lihtne kodus hoida ja reisil olles kotis või taskus kaasas kanda. Väga lihtne kasutada, et vabaneda soovimatutest karvadest jalgadel, kaenlaalustes ja bikiinipiirkonnas. Sellel on mugavaks kasutamiseks ergonoomilise kujuga pea. Kirjeldus Kahekordne lõikepea ja pestav Kahekordne tera trimmib korralikult nii pealt kui külgedelt, ilma karvu tõmbamata.Eemaldab soovimatud karvad näolt, kulmudelt, dekolteejoonelt, kõrvadelt, bikiinipiirkonnast. Ohutu kasutada tundlikul nahal. Suurepärane reisimiseks või koju.1 Hoidke käekotis või kontorisahtlis mugavaks kasutamiseks]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849361</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849361]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849361]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in 1 daugiafunkcinis moterų plaukų šalinimo elektrinis formavimo moteriškas skutimosi mašinėlė mini skustuvas trimeris skustuvas antakiams ir pažastims]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Uudelleenkäytettävä sähköinen epilaattori parranajokone kivuton karvanpoistokone kasvojen kulmakarvojen nenäleikkuri vartalobikinit naisille]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Atkārtoti lietojams elektriskais epilators matu skuveklis, nesāpīgs matu noņemšanas aparāts sejas uzacu un deguna trimmeris ķermeņa bikini sievietēm]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Korduvkasutatav elektriline epilaator juuksepardel, valutu karvaeemaldusmasin näo kulmude ja nina trimmer keha bikiinid naistele]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Produkto pristatymas:
Spalva: rožinė, balta
Svoris: apie 146g/213g
Įkrovimas: Įkrovimas: USB,
Vandeniui atsparus: USB jungtis, USB jungtis, USB jungtis, USB jungtis, USB jungtis: IPX4
LED šviesos priminimas: įkrovimo priminimas
įkrovimo laikas: 6-8 val.
darbo laikas: 60 minučių
Tinka: (barzdai, veidui, plaukams, nosiai, ausiai, kūnui, rankai, kojai, pažastims, jautrioms vietoms)
tinka visų tipų odai]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tuotteen esittely: Väri: vaaleanpunainen, valkoinen Paino: noin 146g/213g Lataus: Lataus: USB, Vedenpitävä: USB-liitäntä, USB-liitäntä, USB-liitäntä, USB-liitäntä, USB-liitäntä: IPX4 LED-valomuistutin: latausmuistutus Latausaika: 6-8 tuntia työaika: 60 minuuttia Soveltuu: (parta, kasvot, hiukset, nenä, korva, vartalo, kaikille ihotyypeille, käsi, jalka, kainalo)]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Produkta ievads: Krāsa: rozā, balts Svars: aptuveni 146g/213g Uzlāde: Uzlāde: USB, Ūdensizturīgs: USB savienojums, USB savienojums, USB savienojums, USB savienojums, USB savienojums: IPX4 LED gaismas atgādinājums: uzlādes atgādinājums Uzlādes laiks: 6-8 stundas darba laiks: 60 minūtes Piemērots: (bārda, seja, mati, deguns, ausis, ķermeņa zonas, piemērotas visiem ādas tipiem, roku, pēdu, padusēm).]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Tootetutvustus: Värvus: roosa, valge Kaal: umbes 146g/213g Laadimine: Laadimine: USB, Veekindel: USB ühendus, USB ühendus, USB ühendus, USB ühendus, USB ühendus: IPX4 LED valguse meeldetuletus: laadimise meeldetuletus Laadimisaeg: 6-8 tundi tööaeg: 60 minutit Sobib: (habe, nägu, juuksed, nina, kõrvad, kehapiirkonnad, sobivad kõikidele nahatüüpidele, käed, jalalabad, kaenlaalused).]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849378</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849378]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849378]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Daugkartinio naudojimo elektrinis epiliatorius Plaukų skutimo mašinėlė Neskausmingas plaukų šalinimo aparatas Veido antakių nosies trimeris Kūno bikini moterims]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten sähköinen parranajokone kulmakarvojen bikinitrimmeri, koko kehon kivuton karvanpoistokone saatavilla]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu elektriskais skuveklis elektriskā matu noņemšanas mašīna uzacīm, bikini trimmeris visa ķermeņa nesāpīgai matu noņemšanai]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste elektriline pardel kulmude jaoks mõeldud elektriline karvaeemaldusmasin, bikiinitrimmer, kogu keha valutu karvadeeemaldusmasin]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Pakuotę sudaro: 1 elektrinio plaukų šalintuvo rinkinys
Gaminys bus nuolat atnaujinamas, išvaizda ir spalva gali keistis, prašome neprieštarauti. Ir prieš pateikdami užsakymą atsižvelkite į tai, jei turite pageidavimą dėl spalvos ar išvaizdos.
Kūno dydis :12*3,5*6 cm
Įkrovimo laikas :1,5 val. 
Naudojimo laikas :50 min. 
Galia :5 W
Maitinimo šaltinis :USB įkrovimas
Valymo būdas: plauti peiliu
Priedai: 
USB įkrovimo laidas, maža skutimo galvutė, skutimo galvutė, skutimo galvutės apsauginis dangtelis, valymo šepetėlis, instrukcija anglų kalba]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Pakkaus sisältää: 1 sarja sähkökarvanpoistoainetta Tuotetta päivitetään jatkuvasti, ulkonäkö ja väri voivat muuttua, älä välitä. Ja ota tämä huomioon ennen tilauksen tekemistä, jos pidät väristä tai ulkonäöstä. Rungon koko: 12*3,5*6 cm Latausaika: 1,5 tuntia Käyttöaika: 50 minuuttia. Teho: 5 W Virtalähde: USB-lataus Puhdistustapa: pesu veitsellä Lisävarusteet: USB-latauskaapeli, pieni ajopää, ajopää, ajopään suojakorkki, puhdistusharja, englanninkielinen ohjekirja]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Komplektā ietilpst: 1 komplekts elektriskais matu noņemšanas līdzeklis Produkts tiks pastāvīgi atjaunināts, izskats un krāsa var mainīties, lūdzu, neiebilst. Un, lūdzu, apsveriet to pirms pasūtījuma veikšanas, ja vēlaties krāsu vai izskatu. Korpusa izmērs: 12*3,5*6 cm Uzlādes laiks: 1,5 stundas Lietošanas laiks: 50 minūtes. Jauda: 5 W Barošanas avots: USB uzlāde Tīrīšanas metode: mazgāšana ar nazi Piederumi: USB uzlādes kabelis, maza skūšanās galviņa, skūšanās galviņa, skūšanās galviņas aizsargvāciņš, tīrīšanas birste, angļu rokasgrāmata]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Pakett sisaldab: 1 komplekt elektrilist karvaeemaldajat Toodet uuendatakse pidevalt, välimus ja värv võivad muutuda, palun ärge pahandage. Ja palun kaaluge seda enne tellimuse esitamist, kui eelistate värvi või välimust. Kere suurus: 12*3,5*6 cm Laadimisaeg: 1,5 tundi Kasutusaeg: 50 minutit. Võimsus: 5 W Toiteallikas: USB laadimine Puhastusmeetod: noaga pesemine Tarvikud: USB laadimiskaabel, väike raseerimispea, raseerimispea, raseerimispea kaitsekork, puhastushari, ingliskeelne kasutusjuhend]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849385</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849385]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849385]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moterų elektrinis skustuvas Elektrinis plaukų šalinimo aparatas antakiams Bikini trimeris Visam kūnui Galimas neskausmingas plaukų šalinimo aparatas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Intiimi Trimmeri Naisten Nivuskarvanpoistotrimmeri Naisten Epilaattori Salainen parranajokone sukuelinten alueille Sijainti Bikinialue]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Intīmais trimeris Sieviešu cirkšņa depilācijas trimmeris Sieviešu epilators Slepenais skuveklis dzimumorgānu zonām Atrašanās vieta Bikini zona]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Intiimne trimmer naiste kubeme depilatsioonitrimmer naiste epilaator salajane pardel suguelundite piirkondadele Asukoht bikiinipiirkond]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Visapusiškas ir greitas plaukelių šalinimas：Elektrinis moteriškas skustuvas turi dvi skutimo galvutes, kurios užtikrina sklandų skutimąsi ir lygią odą. Tinka veido, lūpų, smakro, skruostų, rankų, kojų ir bikinio srities plaukeliams šalinti.
Saugus：Neskausminga U formos įstrižo kampo galvutė gali tiesiogiai liestis su oda, pakankamai švelni, kad nereikėtų išsigąsti skutimosi, kad nereikėtų išsigąsti odos paraudimo ir uždegimo.
Kompaktiškas ir patogus nešiotis：Nereikia vietos, skustuvą tereikia įsidėti į rankinę ar kišenę ir bet kada naudoti. Idealiai tinka motinoms, žmonoms, dukroms, draugėms ir draugams, kasdien šalinantiems plaukelius ar skustuvu keliaujantiems.
Įkrovimas per USB jungtį：Su lengvai naudojamu adapteriu ir USB laidu moterų plaukų skustuvu galima naudotis bet kada ir bet kur. Jį taip pat patogu nešiotis keliaujant
Elektrinio skustuvo galvutę lengva nuimti, ją galima nuplauti vandeniu (korpuso plauti negalima)]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Kattava ja nopea karvanpoisto: Naisten sähköparranajokoneessa on kaksi ajopäätä, jotka takaavat tarkan ajon ja sileän ihon. Sopii karvojen poistamiseen kasvoilta, huulilta, leualta, poskilta, käsivarsilta, jaloista ja bikinialueelta. Turvallinen: Kivuton U-muotoinen vino kulmapää voi koskettaa suoraan ihoa, riittävän hellävarainen välttääksesi parranajon pelon, joten sinun ei tarvitse huolehtia ihon punoituksesta ja tulehduksesta. Kompakti ja helppo kuljettaa mukana: Tilaa ei tarvita, laita vain partaveitsi käsilaukkuun tai taskuun ja käytä sitä milloin tahansa. Ihanteellinen äideille, vaimoille, tyttärille, tyttöystäville ja ystäville, jotka poistavat karvoja päivittäin tai matkustavat partakoneen kanssa. USB-lataus: Helppokäyttöisen sovittimen ja USB-kaapelin ansiosta naisten hiusleikkuria voidaan käyttää milloin tahansa ja missä tahansa. Se on myös kätevä kuljettaa mukana matkalla. Sähköinen parranajopää on helppo irrottaa ja se voidaan pestä vedellä (runkoa ei voi pestä)]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Visaptveroša un ātra matu noņemšana: elektriskajam sieviešu skuveklim ir divas skūšanās galviņas, kas nodrošina ciešu skūšanos un gludu ādu. Piemērots matu noņemšanai no sejas, lūpām, zoda, vaigiem, rokām, kājām un bikini zonas. Drošs: nesāpīga U-veida slīpā leņķa galva var tieši saskarties ar ādu, tā ir pietiekami maiga, lai izvairītos no bailēm no skūšanās, tāpēc jums nav jāuztraucas par ādas apsārtumu un iekaisumu. Kompakts un viegli pārnēsājams: nav nepieciešama vieta, vienkārši ievietojiet skuvekli rokassomiņā vai kabatā un izmantojiet to jebkurā laikā. Ideāli piemērots mātēm, sievām, meitām, draudzenēm un draugiem, kas katru dienu noņem matus vai ceļo ar skuvekli. USB uzlāde: ar ērti lietojamu adapteri un USB kabeli sieviešu matu trimmeri var izmantot jebkurā laikā un vietā. To ir ērti nēsāt arī ceļojumā. Elektriskā skuvekļa galviņa ir viegli noņemama, un to var mazgāt ar ūdeni (korpusu nevar mazgāt)]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Põhjalik ja kiire karvade eemaldamine: Naiste elektrilisel pardlil on kaks raseerimispead, mis tagavad tiheda raseerimise ja sileda naha. Sobib karvade eemaldamiseks näolt, huultelt, lõualt, põskedelt, kätelt, jalgadelt ja bikiinipiirkonnast. Ohutu: valutu U-kujuline kaldus nurkpea võib otse nahaga kokku puutuda, olles piisavalt õrn, et vältida habemeajamise hirmu, nii et te ei pea muretsema naha punetuse ja põletiku pärast. Kompaktne ja lihtne kaasas kanda: ruumi pole vaja, lihtsalt pange habemenuga käekotti või taskusse ja kasutage seda igal ajal. Ideaalne emadele, naistele, tütardele, sõbrannadele ja sõpradele, kes eemaldavad iga päev juukseid või reisivad habemenuga. USB-laadimine: lihtsasti kasutatava adapteri ja USB-kaabli abil saab naiste juuksefreesi kasutada igal ajal ja igal pool. Seda on mugav kaasas kanda ka reisil olles. Elektrilist pardlit on lihtne eemaldada ja seda saab pesta veega (kere ei saa pesta)]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849392</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849392]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849392]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Intymaus kirpimo žoliapjovė Moterų kirkšnių depiliacijos kirptuvas Moterų epiliatorius Slaptas skustuvas lytinėms sritims Vieta Bikinio zona]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 Sähköparranajokone Naisten Partaveitsi Naisten Partakone Lady Parranajokone Vartalohiusleikkuri kainaloon Bikinit Käsivarret Jalat Kasvo Viikset Kannettava Kivuton]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā elektriskais skuveklis sievietēm Razor Sieviešu skuveklis Sieviešu skuveklis Sieviešu skuveklis ķermeņa matu trimmeris padusēm Bikini Rokas Kājas Sejai Ūsas Pārnēsājams Nesāpīgs]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-ühes elektriline pardel naistele Razor Naiste habemenuga Lady Shaver Kehakarvade trimmer kaenlaalusele bikiinidele, käsivartele, jalgadele, näole, vuntsid, kaasaskantav valutu]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Šis elektrinis skustuvas atlieka keturias skirtingas funkcijas, todėl yra universalus plaukų šalinimo įrankis. 
 Neskausmingas skutimasis Skustuvas sukurtas taip, kad nesukeltų skausmo, todėl idealiai tinka jautriems odos tipams.
Įkraunama baterija: skustuvas turi įkraunamą bateriją, todėl jo nereikia dažnai įkrauti ir jį patogiau naudoti.
Nešiojamas dizainas: skustuvas yra kompaktiškas ir nešiojamas, todėl jį lengva nešiotis su savimi, kad ir kur eitumėte.
3 in 1 daugiafunkcinis
Skirtas viso kūno plaukelių šalinimui, pavyzdžiui, viršutinių ir apatinių lūpų, veido, rankų, pažastų, kojų, bikinio srities plaukelių šalinimui. Greitai ir patogiai skutasi persikų pūkelius , plonus plaukelius, ražienas, plaukų likučius, storus plaukelius.
3 peiliukų rinkinys
Lenkti ašmenys pažastų plaukeliams, bikinio srities plaukeliams . Vidurinis folijos peiliukas trumpiems kūno plaukams . Tiesus peiliukas rankų plaukams , kojų plaukams , nugaros plaukams . Efektyviai ir patogiai pašalinkite kūno plaukelius 
Saugu ir neskausminga
Skustuvo ašmenys yra švelnūs ir hipoalergiški, todėl gali veikti jautrią odą. Švelnus, saugus, neskausmingas. Jokių įpjovimų, įpjovimų ir sudirginimų, švelniai pašalina nepageidaujamus plaukelius
USB įkraunamas nešiojamasis
Sukurtas su USB įkrovimo prievadu, kurį galima naudoti belaidžiu ryšiu ir patogiai keliauti, o visiškai įkrautas veikia 4 valandas. Tai puiki dovana mylimajai, draugei, mamai arba giminaičiams ir draugams
Nešiojamasis dydis
Lengva naudoti ir lengva nešiotis, galite pasiimti, kur tik norite eiti]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tämä sähköinen parranajokone suorittaa neljä erilaista toimintoa, mikä tekee siitä monipuolisen karvanpoistotyökalun. Kivuton parranajo Parranajokone on suunniteltu kivuttomaksi, joten se on ihanteellinen herkälle ihotyypille. Ladattava akku: Parranajokoneessa on ladattava akku, joten sitä ei tarvitse ladata usein ja se on mukavampi käyttää. Kannettava muotoilu: Parranajokone on kompakti ja kannettava, joten se on helppo kuljettaa mukanasi minne ikinä menetkin. 3 in 1 -monitoimilaite Suunniteltu koko vartalon karvojen poistoon, esimerkiksi ylä- ja alahuulilta, kasvoilta, käsivarsilta, kainaloista, jaloista, bikinialueelta. Ajelee nopeasti ja mukavasti persikkanukkaa, ohuita karvoja, sänkiä, karvajäämiä ja paksuja hiuksia. 3 terän sarja Kaarevat terät kainaloihin, bikinialueen hiuksiin. Keskikokoinen folioterä lyhyille vartalon hiuksille. Suora terä käsivarsien, jalkojen ja selän hiuksille. Poista vartalon karvat tehokkaasti ja mukavasti Turvallinen ja kivuton Partakoneen terät ovat hellävaraisia ja hypoallergeenisia, joten niitä voidaan käyttää herkälle iholle. Hellävarainen, turvallinen, kivuton. Ei viiltoja, naarmuja ja ärsytystä, poistaa hellävaraisesti ei-toivotut hiukset USB-ladattava kannettava Suunniteltu USB-latausportilla, jota voidaan käyttää langattomasti ja kätevästi matkoilla, ja se toimii 4 tuntia täyteen ladattuna. Se on loistava lahja rakastajallesi, tyttöystävällesi, äidillesi tai sukulaisillesi ja ystävillesi Kannettava koko Helppokäyttöinen ja helppo kuljettaa mukana, voit ottaa sen mukaan minne haluatkin]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Šis elektriskais skuveklis veic četras dažādas funkcijas, padarot to par daudzpusīgu matu noņemšanas rīku. Nesāpīga skūšanās Skuveklis ir izstrādāts tā, lai būtu nesāpīgs, tāpēc tas ir ideāli piemērots jutīgiem ādas tipiem. Uzlādējams akumulators: skuveklim ir uzlādējams akumulators, tāpēc tas nav bieži jāuzlādē un ir ērtāk lietojams. Pārnēsājams dizains: skuveklis ir kompakts un pārnēsājams, tāpēc to ir viegli nēsāt līdzi, lai kur jūs dotos. 3 vienā daudzfunkcionāls Paredzēts visa ķermeņa apmatojuma noņemšanai, piemēram, augšlūpām un apakšlūpām, sejai, rokām, padusēm, kājām, bikini zonai. Ātri un ērti noskūst persiku pūciņu, smalkus matiņus, rugājus, matu paliekas un biezus matiņus. 3 asmeņu komplekts Izliekti asmeņi padušu matiem, bikini zonas matiem. Vidēja folijas asmens īsiem ķermeņa matiem. Taisna asmens matu matiem, kāju matiem, muguras matiem. Efektīvi un ērti noņemiet ķermeņa apmatojumu Droši un nesāpīgi Skuvekļa asmeņi ir maigi un hipoalerģiski, tāpēc tos var izmantot jutīgai ādai. Maiga, droša, nesāpīga. Bez griezumiem, iegriezumiem un kairinājuma, maigi noņem nevēlamus matiņus. USB uzlādējams portatīvais Izstrādāts ar USB uzlādes portu, ko var izmantot bezvadu režīmā un ērti ceļojot, un tas darbojas 4 stundas, kad tas ir pilnībā uzlādēts. Tā ir lieliska dāvana jūsu mīļotajam, draudzenei, mātei vai radiem un draugiem Pārnēsājams izmērs Viegli lietojams un viegli pārnēsājams, varat to ņemt līdzi, kur vien vēlaties doties]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[See elektriline pardel täidab nelja erinevat funktsiooni, mistõttu on see mitmekülgne karvade eemaldamise tööriist. Valutu raseerimine Raseerija on loodud olema valutu, mistõttu on see ideaalne tundlikule nahatüübile. Laetav aku: pardlil on laetav aku, nii et seda ei pea sageli laadima ja seda on mugavam kasutada. Kaasaskantav disain: pardel on kompaktne ja kaasaskantav, mistõttu on seda lihtne kõikjale kaasas kanda. 3-ühes multifunktsionaalne Mõeldud kogu keha karvade eemaldamiseks, näiteks üla- ja alahuultelt, näolt, kätelt, kaenlaalustelt, jalgadelt, bikiinipiirkonnalt. Raseerib kiiresti ja mugavalt virsikukarva, peened karvad, kõrre, karvajäägid ja paksud juuksed. 3-st labast koosnev komplekt Kumerad labad kaenlaaluste ja bikiinipiirkonna juuste jaoks. Keskmise fooliumiga tera lühikeste kehakarvade jaoks. Sirge tera käte-, jala- ja seljakarvade jaoks. Eemaldage kehakarvad tõhusalt ja mugavalt Ohutu ja valutu Raseerija terad on õrnad ja hüpoallergeensed, nii et neid saab kasutada tundlikul nahal. Õrn, ohutu, valutu. Puuduvad lõiked, täkked ja ärritus, eemaldab õrnalt soovimatud karvad USB taaslaetav kaasaskantav USB-laadimisport, mida saab kasutada juhtmevabalt ja mugavalt reisimiseks ning täis laetuna töötab 4 tundi. See on suurepärane kingitus oma väljavalitule, tüdruksõbrale, emale või sugulastele ja sõpradele Kaasaskantav suurus Lihtne kasutada ja kaasas kanda, võite selle kaasa võtta, kuhu iganes soovite]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849408</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849408]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849408]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in 1 elektrinis skustuvas moterims skustuvas Moterų skustuvas Lady Shaver Kūno plaukų kirpimo mašinėlė pažastų Bikini rankų kojų kojų veido ūsų nešiojamas neskausmingas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten Epilaattori Sähkökäyttöinen Naisten Kasvojen Karvanpoisto Naisten Parranajokone Bikinitrimmeri Vartalokarvojen poisto Jalkojen Ladattava Karvanpoisto]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu epilators elektrisks sieviešu sejas apmatojuma noņemšana sieviešu skuveklis bikini trimmeris ķermeņa apmatojuma noņemšanai kāju uzlādējama depilācija]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naistele mõeldud elektriline epilaator naistele näokarvade eemaldamine naiste pardel Bikiinitrimmer kehakarvade eemaldamine jalgade laetav depilatsioon]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Išsami informacija apie gaminį:
Kompaktiškas, ergonomiškas fiuzeliažas puikiai telpa delne, jį lengviau valdyti.
Galingas, ilgai veikiantis akumuliatorius leidžia naudoti iki 120 minučių be įkrovimo
Nuimama, tačiau vandeniui atspari pjovimo galvutė, kad būtų lengva išvalyti ir išlaikyti higieną bei aštrumą
Siūlome mažo ir didelio greičio lygius, kuriuos galite rinktis. dideliam tankių plaukų plotui galite naudoti didelę pavarą, kad greitai pašalintumėte plaukus, o pašalintumėte trumpiausius
retus plaukus, geriau rinktis mažą sukimosi greitį
Savaime pagaląsta kirpimo galvutė kartu su galingu varikliu akimirksniu ištraukia nepageidaujamus plaukelius nuo šaknų, nesukeldama skausmo ir alergijos, todėl jūsų oda bus lygi iki 4 savaičių
Specifikacija
Medžiaga: ABS
Akumuliatoriaus tipas: Įkraunama 600 mAh baterija
Nominali galia: 5 W
Įkrovimo laikas: 2 val.
Naudojimo laikas: 120 minučių]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tuotetiedot: Kompakti, ergonominen runko sopii täydellisesti kämmenelle ja on helpompi hallita. Tehokas, pitkäkestoinen akku mahdollistaa jopa 120 minuutin käytön ilman latausta. Irrotettava mutta vedenpitävä leikkuupää helpottaa puhdistusta ja ylläpitää hygieniaa ja terävyyttä. Suurella tiheän hiuksen alueella voit käyttää korkeaa vaihdetta karvojen poistamiseen nopeasti, ja lyhyimpien harvojen hiusten poistamiseksi on parempi valita alhainen pyörimisnopeus. Itseteroittuva leikkauspää yhdistettynä tehokkaaseen moottoriin irrottaa välittömästi ei-toivotut karvat juurista aiheuttamatta kipua ja allergioita, jättäen ihosi sileäksi jopa 4 viikoksi. Tekniset tiedot Materiaali: ABS Akun tyyppi: Ladattava 600 mAh akku Nimellisteho: 5 W Latausaika: 2 tuntia Käyttöaika: 120 minuuttia]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Produkta informācija: Kompakta, ergonomiska fizelāža lieliski iederas plaukstā un ir vieglāk vadāma. Jaudīgs, ilgmūžīgs akumulators ļauj izmantot līdz pat 120 minūtēm bez uzlādēšanas. Noņemama, taču ūdensnecaurlaidīga griešanas galviņa ērtai tīrīšanai un higiēnas un asuma uzturēšanai Mēs piedāvājam zema un liela ātruma līmeņus, no kuriem izvēlēties. Lielai blīvu matu zonai varat izmantot augstu pārnesumu, lai ātri noņemtu matus, un, lai noņemtu īsākos retos matiņus, labāk izvēlēties zemu rotācijas ātrumu. Pašasinošā griešanas galviņa apvienojumā ar jaudīgu motoru acumirklī izrauj nevēlamos matiņus no saknēm, neizraisot sāpes un alerģiju, atstājot jūsu ādu gludu līdz pat 4 nedēļām. Specifikācija Materiāls: ABS Akumulatora tips: Uzlādējams 600 mAh akumulators Nominālā jauda: 5 W Uzlādes laiks: 2 stundas Lietošanas laiks: 120 minūtes]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Toote üksikasjad: Kompaktne, ergonoomiline kere mahub ideaalselt peopessa ja seda on lihtsam juhtida. Võimas, kauakestev aku võimaldab kasutada kuni 120 minutit ilma laadimiseta Eemaldatav, kuid veekindel lõikepea lihtsaks puhastamiseks ning hügieeni ja teravuse säilitamiseks Pakume teile valida madala ja suure kiiruse vahel. Suure tihedate karvade ala puhul saate karvade kiireks eemaldamiseks kasutada kõrget käiku ja kõige lühemate hõredate juuste eemaldamiseks on parem valida väike pöörlemiskiirus. Iseterituv lõikepea koos võimsa mootoriga tõmbab koheselt juurtest välja soovimatud karvad, põhjustamata valu ja allergiat, jättes naha siledaks kuni 4 nädalaks. Spetsifikatsioon Materjal: ABS Aku tüüp: Laetav 600 mAh aku Nimivõimsus: 5 W Laadimisaeg: 2 tundi Kasutusaeg: 120 minutit]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849415</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849415]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849415]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moterų epiliatorius Elektrinis moterų veido plaukų šalinimas Moteris skustuvas Bikini trimeris Kūno depiliacija Kojų įkraunamas Depiliacija]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Faise sähköinen hiustenleikkuri naisten parranajokone mikroepilaattori kasvojen vartaloleikkuri]]></title-ru><title-lv><![CDATA[5 in1 Perfect Bikini trimmeru komplekts Precision Faise elektriskais matu griezējs sievietēm skuveklis Mikro epilators Sejas ķermeņa apgriešanas skuveklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[5-ühes Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Faise elektriline juukselõikur naistele pardel mikroepilaator näo ja keha trimmimise pardel]]></title-ee><title-fi><![CDATA[5in1Bikini trimerių rinkinys Preciziškas tobulas veido elektrinis plaukų kirpimo aparatas moterims skustuvas, mikroapdaila, epiliatorius, veido kūno skutimas
Veikiamas AA baterija, ne įkraunama baterija
galvutės plaunamoji konstrukcija
šukos 1mm、3mm、5mm
Baterijos neįtrauktos
Geležtės plotis 2 cm
Tinka veidui / kojoms / pažastims / rankoms / bikinio trikampiui / kūnui
Nauja kartoninė pakuotė, nesijaudinkite dėl pažeidimų transportuojant]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[5in1 Bikini Trimmer Set Precise Perfect Kasvojen sähköinen hiustenleikkuri naisten parranajokone, mikroleikkaus, epilaattori, parranajo Virta AA-paristolla, ei ladattava akku Pään pestävä muotoilu Kammat 1mm, 3mm, 5mm Paristot eivät sisälly. älä ole huolissasi vaurioista kuljetuksen aikana]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[5in1 Bikini trimmeru komplekts Precise Perfect Sejai Elektriskais matu griezējs Sieviešu skuveklis, mikro apgriešana, epilators, sejas ķermeņa skūšana Darbojas ar AA akumulatoru, neuzlādējams akumulators Galvas mazgājams dizains Ķemmes 1 mm, 3 mm, 5 mm Baterijas neietilpst Asmens platums/kājiņas/piemērots trīskāršām automašīnām. neuztraucieties par bojājumiem transportēšanas laikā]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[5in1 bikiinitrimmeri komplekt Täpne Perfect näo elektriline juukselõikur naistele pardel, mikro trimmimine, epilaator, näo raseerimine AA patareiga, mittelaetav aku Pea pestav disain Kammid 1 mm, 3 mm, 5 mm Patareid ei sisalda Tera laius/jalg/jalg sobivad autole, triikrauad/jalg. ärge muretsege transpordi ajal kahjustuste pärast]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849422</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849422]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849422]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[5 in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Faise Electric Hair Trimmer For Women Shaver Micro Epilator Face Body Trim Shaver]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Hiusten epilaattori Sähkökäyttöinen Naisten Parranajokone Kainalot Jalat Vartalokarvojen poistotyökalu Bikini-epilaattori Kannettava Epilaattori naisille]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Matu epilators elektriskais sieviešu skuveklis padušu kājas ķermeņa apmatojuma noņemšanas rīks bikini epilators portatīvais epilators sievietēm]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Juukseepilaator Elektriline naiste pardel kaenlaalused jalad keha karvade eemaldamise tööriist bikiiniepilaator kaasaskantav naiste epilaator]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Profesionali „5 in 1“ moterų priežiūra 
Atsparus vandeniui: IPX4 epiliatoriaus vandeniui atsparus korpusas, lengvai valomas, švarus ir higieniškas.
Galingas sukamasis variklis: elektrinis epiliatorius turi galingą variklį, 2 greičio nustatymus. Didelis veikimo greitis, ilgas tarnavimo laikas
Nerūdijančio plieno ašmenys: Ašmenys yra tiksliai nušlifuoti, kad galėtumėte geriau nusiskusti, nepažeisdami odos.
Akumuliatoriaus maitinimasEpiliatoriuje įmontuotas 1400 mAh ličio jonų akumuliatorius, kurį įkrovus 2,5 val. galima naudoti iki 200 min.
Įkrovimas per USB jungtį:epiliatoriuje yra USB įkrovimo laidas, kad galėtumėte greitai įkrauti bet kada ir bet kur.
Ką gausite
1* epiliatorius
1* kalusų šalinimo aparatas
1* skutimosi galvutė
1* veido valymo galvutė
1* Masažo galvutė
1 * USB įkrovimo laidas
1 * valymo šepetėlis
1 * Instrukcijos vadovas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Professional 5 in 1 Women's Care Waterproof: IPX4 vedenpitävä epilaattorirunko, helppo puhdistaa, puhdistaa ja hygieeninen. Tehokas pyörivä moottori: Sähköisessä epilaattorissa on tehokas moottori, 2 nopeusasetusta. Nopea, pitkä käyttöikä Ruostumattomasta teräksestä valmistetut terät: Terät on hiottu tarkasti, jotta saat paremman parranajon vahingoittamatta ihoasi. Akkuteho Epilaattori on varustettu 1400 mAh:n litiumioniakulla, jota voidaan ladata 2,5 tuntia. voidaan käyttää jopa 200 minuuttia. USB-lataus: Epilaattorin mukana tulee USB-latauskaapeli, joten voit ladata sen nopeasti missä ja milloin tahansa. Mitä saat 1* Epilaattori 1* Kovettumisenpoistoaine 1* Parranajopää 1* Kasvojen puhdistuspää 1* Hierontapää 1* USB-latauskaapeli 1* Puhdistusharja 1* Käyttöopas]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Profesionāls 5 vienā sieviešu kopšanas ūdensizturīgs: IPX4 ūdensnecaurlaidīgs epilatora korpuss, viegli tīrāms, tīrāms un higiēnisks. Jaudīgs rotējošais motors: elektriskajam epilatoram ir jaudīgs motors, 2 ātruma iestatījumi. Liels ātrums, ilgs kalpošanas laiks Nerūsējošā tērauda asmeņi: asmeņi ir precīzi slīpēti, lai nodrošinātu labāku skūšanos, nesabojājot ādu. Akumulatora jaudaEpilators ir aprīkots ar 1400 mAh litija jonu akumulatoru, kuru var uzlādēt 2,5 stundas. var lietot līdz 200 minūtēm. USB uzlāde: Epilatoram ir pievienots USB uzlādes kabelis, lai jūs varētu to ātri uzlādēt jebkurā laikā un vietā. Iegūtais 1* Epilators 1* Callus Remover 1* Skūšanās galviņa 1* Sejas tīrīšanas galviņa 1* Masāžas galviņa 1* USB uzlādes kabelis 1* Tīrīšanas birste 1* Lietošanas rokasgrāmata]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Professionaalne 5 in 1 Women's Care Veekindel: IPX4 veekindel epilaatori korpus, kergesti puhastatav, puhastatav ja hügieeniline. Võimas pöörlev mootor: elektrilisel epilaatoril on võimas mootor, 2 kiiruse seadistust. Kiire ja pikk kasutusiga Roostevabast terasest terad: terad on täpselt lihvitud, et saaksite paremini raseerida ilma nahka kahjustamata. Akutoide Epilaator on varustatud 1400 mAh liitiumioonakuga, mida saab laadida 2,5 tundi. saab kasutada kuni 200 minutit. USB-laadimine: epilaatoriga on kaasas USB-laadimiskaabel, et saaksite seda igal ajal ja igal pool kiiresti laadida. Mida saate 1* epilaator 1* kalluseeemaldi 1* raseerimispea 1* näopuhastuspea 1* massaažipea 1* USB-laadimiskaabel 1* puhastushari 1* kasutusjuhend]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849439</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849439]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849439]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Plaukų epiliatorius Elektrinis moteriškas skustuvas Paakių kojų kūno plaukų šalinimo įrankis Bikini epiliatorius Nešiojamas epiliatorius moterims]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[6 in 1 sähköinen epilaattori johdoton karvanpoistolaitteen hoitotyökalut]]></title-ru><title-lv><![CDATA[6 vienā elektriskais epilators bezvadu matu noņemšanas ierīces kopšanas rīki]]></title-lv><title-ee><![CDATA[6-ühes elektriline epilaator Juhtmeta karvaeemaldusseadme hooldustööriistad]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Funkcijos:
Greitas skutimasis: Greitas ir švarus plaukelių šalinimas: vientisa galvutė priglunda prie plauko šaknies elektrinis aukšto dažnio, grįžtamasis skutimas greitai ir švariai pašalina plaukelius.
R tipo suapvalinta galvutė: Galvutės ir odos sąlyčio paviršiai suprojektuoti su R tipo suapvalintais kampais, kurie saugiai liečiasi su oda ir apsaugo odą nuo sužalojimų.
Palikite nepriekaištingą makiažą: Tai nedidelis plaukų šalintuvas, kuris nukerpa plaukus nuo šaknų, todėl oda tampa lygi, o makiažas nepriekaištingas.
Daugiafunkcis, 6 ašmenys atitinka jūsų poreikius. Kirpimo galvutę galima tiesiogiai nuimti ir pakeisti. Kitos funkcijos su šešiomis funkcinėmis galvutėmis įvairiems poreikiams patenkinti.
Platus pritaikymas: Taikoma veidui, rankoms, kojoms, V linijai ir pažastims. Dideliu greičiu besisukantis ratas, plaukelių šalinimas švaresnis.
Nešiojamas: Šis elektrinis epiliatorius yra nedidelis ir lengvai nešiojamas. Jis neužima vietos rankinėje ar lagamine ir labai tinka kelionėms.
Aprašymas:
Produkto medžiaga: MEDŽIAGA: ABS
Gaminio dydis: 37,4*41,6*178,7 mm
Išėjimo įtampa: 1,5 V
Nominali galia: 2W
Įkrovimo laikas: apie 40 min.
Pilnas priedų komplektas: 1 šeimininkas + 1 T tipo kirpimo galvutė + 1 šoninių kirpčiukų kirpimo galvutė + 1 antakių kirpimo galvutė + 1 nosies plaukų kirpimo galvutė + 1 trumpų plaukų kirpimo galvutė]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Ominaisuudet: Nopea parranajo: Nopea ja puhdas karvanpoisto: yksiosainen pää kiinnittyy karvan juureen, ja korkeataajuinen sähköinen, käännettävä parranajo poistaa karvat nopeasti ja puhtaasti. R-tyypin pyöristetty pää: Pään ja ihon kosketuspinnat on muotoiltu R-tyypin pyöristetyillä kulmilla, jotka koskettavat turvallisesti ihoa ja suojaavat ihoa vaurioilta. Jätä meikkisi virheettömäksi: Tämä on pieni karvanpoistoaine, joka leikkaa karvat juurista, jättäen ihosi sileäksi ja meikistäsi virheettömäksi. Monitoiminen, 6 terää tarpeisiisi. Trimmerin pää voidaan irrottaa ja vaihtaa suoraan. Muita toimintoja kuudella toimivalla päällä erilaisiin tarpeisiin. Laaja käyttö: Voidaan käyttää kasvoissa, käsissä, jaloissa, V-linjassa ja kainaloissa. Nopeasti pyörivä pyörä, karvanpoisto on puhtaampaa. Kannettava: Tämä sähköinen epilaattori on pieni ja helppo kuljettaa mukana. Se ei vie tilaa käsilaukussa tai matkalaukussa ja sopii erinomaisesti matkustamiseen. Kuvaus: Tuotemateriaali: MATERIAALI: ABS Tuotteen koko: 37,4*41,6*178,7 mm Lähtöjännite: 1,5 V Nimellisteho: 2W Latausaika: noin 40 min. Täysi lisävarustesarja: 1 master + 1 T-tyyppinen trimmeripää + 1 polttoleikkuri + 1 kulmakarvojen trimmeripää + 1 nenäkarvojen trimmeripää + 1 lyhytkarvainen trimmeripää]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Funkcijas: Ātra skūšanās: Ātra un tīra matu noņemšana: viengabala galviņa pielīp pie matu saknes, un augstfrekvences elektriskā, atgriezeniskā skūšana ātri un tīri noņem matus. R veida noapaļota galva: galvas un ādas saskares virsmas ir veidotas ar R veida noapaļotiem stūriem, kas droši saskaras ar ādu un aizsargā ādu no traumām. Atstājiet savu aplauzumu nevainojamu: šis ir mazs matu noņemšanas līdzeklis, kas nogriež matus no saknēm, padarot ādu gludu un grimu nevainojamu. Daudzfunkcionāls, 6 asmeņi atbilst jūsu vajadzībām. Trimmera galvu var tieši noņemt un nomainīt. Citas funkcijas ar sešām funkcionālām galviņām dažādām vajadzībām. Plašs pielietojums: pielietojams sejai, rokām, kājām, V-veida līnijai un padusēm. Ātrgaitas rotējošs ritenis, matu noņemšana ir tīrāka. Pārnēsājams: šis elektriskais epilators ir mazs un viegli pārnēsājams. Tas neaizņem vietu rokassomiņā vai koferī un ir ļoti piemērots ceļojumiem. Apraksts: Produkta materiāls: MATERIĀLS: ABS Produkta izmērs: 37,4*41,6*178,7 mm Izejas spriegums: 1,5 V Nominālā jauda: 2W Uzlādes laiks: apmēram 40 min. Pilns piederumu komplekts: 1 master + 1 T veida trimmera galviņa + 1 sānu griezēja galviņa + 1 uzacu trimmera galviņa + 1 deguna matu trimmera galviņa + 1 īsu matu trimmera galviņa]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Omadused: Kiire raseerimine: Kiire ja puhas karvade eemaldamine: ühes tükis pea kleepub juuksejuure külge ning kõrgsageduslik elektriline pööratav raseerimine eemaldab karvad kiiresti ja puhtalt. R-tüüpi ümar pea: Pea ja naha kontaktpinnad on kujundatud R-tüüpi ümarate nurkadega, mis puutuvad nahaga ohutult kokku ja kaitsevad nahka vigastuste eest. Jäta oma meik veatuks: see on väike karvade eemaldaja, mis lõikab juukseid juurtest, jättes naha siledaks ja meigi veatuks. Multifunktsionaalne, 6 tera vastavad teie vajadustele. Trimmeripead saab otse eemaldada ja asendada. Muud funktsioonid kuue funktsionaalse peaga erinevate vajaduste rahuldamiseks. Lai kasutusala: Kasutatav näole, kätele, jalgadele, V-joonele ja kaenlaalustele. Kiiresti pöörlev ratas, karvade eemaldamine on puhtam. Kaasaskantav: see elektriline epilaator on väike ja seda on lihtne kaasas kanda. See ei võta käe- ega kohvris ruumi ning sobib väga hästi reisimiseks. Kirjeldus: Toote materjal: MATERJAL: ABS Toote suurus: 37,4*41,6*178,7 mm Väljundpinge: 1,5 V Nimivõimsus: 2W Laadimisaeg: umbes 40 min. Täielik tarvikute komplekt: 1 master + 1 T-tüüpi trimmipea + 1 külgpõleti trimmipea + 1 kulmude trimmipea + 1 ninakarvade trimmipea + 1 lühikeste juuste trimmipea]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849446</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849446]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849446]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[6 in 1 elektrinis epiliatorius Belaidis plaukų šalinimo prietaisas Viliojimo įrankiai]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 -epilaattori kannettava naisten henkilökohtainen parranajokone sähköinen kulmakarvojen trimmeri partaveitsi karvanpoistoaine kasvojen bikinit häpynenän hiustenleikkuri]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā Epilators Pārnēsājams Sieviešu personīgais skuveklis Elektriskais uzacu trimeris skuvekļa matu noņemšanas līdzeklis Sejas bikini kaunuma deguna matu griezējs]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4-ühes epilaator kaasaskantav naiste isiklik pardel Elektriline kulmude trimmer habemenuga karvade eemaldaja näo bikiinide kubeme-nina juukselõikur]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Pakuotę sudaro: 1 epiliatoriaus komplektas
Medžiaga: nerūdijantis plienas
Akumuliatoriaus talpa: 500 mAh
Darbo laikas: apie 90 minučių
Įkrovimo laikas: apie 2 val.
Triukšmo decibelas: mažiau nei 65 dB
Gaminio galia: 5W
Atsparumo vandeniui klasė: Nėra atsparus vandeniui
Variklio greitis: 5000/ min.
Įėjimo įtampa: DC5V/1A
Produkto dydis :149*37,5*32,5 mm]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Pakkaus sisältää: 1 epilaattorisarja Materiaali: ruostumaton teräs Akun kapasiteetti: 500 mAh Käyttöaika: noin 90 minuuttia Latausaika: noin 2 tuntia Melu desibeli: alle 65 dB Tuotteen teho: 5W Vedenpitävyysluokka: Ei vedenpitävä Moottorin nopeus: 5000/min. Tulojännite: DC5V/1A Tuotteen koko: 149*37,5*32,5 mm]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Iepakojumā ietilpst: 1 epilatoru komplekts Materiāls: nerūsējošais tērauds Akumulatora ietilpība: 500 mAh Darba laiks: aptuveni 90 minūtes Uzlādes laiks: apmēram 2 stundas Trokšņa decibels: mazāks par 65 dB Produkta jauda: 5W Ūdensizturības klase: Nav ūdensizturīgs Motora ātrums: 5000/min. Ieejas spriegums: DC5V/1A Produkta izmērs: 149*37,5*32,5 mm]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Pakett sisaldab: 1 epilaatorikomplekt Materjal: roostevaba teras Aku maht: 500 mAh Tööaeg: umbes 90 minutit Laadimisaeg: umbes 2 tundi Müradetsibell: alla 65 dB Toote võimsus: 5W Veekindlusklass: Mitte veekindel Mootori kiirus: 5000/min. Sisendpinge: DC5V/1A Toote suurus: 149*37,5*32,5 mm]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849453</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849453]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849453]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4 in 1 Epilatorius Nešiojamasis moterų asmeninis skustuvas Elektrinis antakių kirptuvas Skustuvas Plaukų šalintuvas Veido Bikini Pubic Nosies plaukų kirpimo mašinėlė]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Herkän alueen parranajokone Miesten vartalotrimmeri Kivuton epilaattori Ladattava parranajokone IPX7 Sähköinen vartalokarvojen trimmeri]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sensitīvas zonas skuveklis Ķermeņa trimmeris vīriešiem Nesāpīgs epilators Uzlādējams skuveklis IPX7 Elektriskais ķermeņa matu trimeris]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Tundliku ala pardel Keha trimmer meestele Valutu epilaator Laetav pardel IPX7 Elektriline kehakarvade trimmer]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Įkraunama konstrukcija: šis epiliatorius turi įkraunamą bateriją, kuri užtikrina ilgalaikį naudojimą ir patogumą šalinant plaukelius.
IPX7 atsparumas vandeniui: Dėl IPX7 atsparumo vandeniui reitingo šį epiliatorių galima naudoti duše, todėl jis užtikrina higienišką ir veiksmingą plaukų šalinimo sprendimą.
Neskausmingas epiliatorius: Sukurtas jautriems vyrams, šis epiliatorius užtikrina neskausmingą plaukelių šalinimą, todėl idealiai tinka tiems, kurių oda jautri.
Trimerio priedas :epiliatorius turi trimerio priedą, kuriuo galima tiksliai pašalinti plaukelius ir detales, taip pagerinant jūsų priežiūros patirtį.
Įkrovimo indikacija:epiliatoriuje yra įkrovimo indikacijos funkcija, realiuoju laiku pateikianti informaciją apie baterijos veikimo laiką, todėl visada žinosite, kada ją reikia įkrauti.
Didelis akumuliatoriaus veikimo laikas: Šis epiliatorius, kurio akumuliatoriaus veikimo laikas yra daugiau kaip 90 minučių, leidžia jį naudoti ilgai, todėl jis yra patikimas pasirinkimas jūsų plaukų šalinimo poreikiams.
Kūno kirptuvas vyrams neskausmingas epiliatorius Įkraunamas skustuvas jautrioms sritims bikini IPX7 elektirinis epiliatorius kūno plaukų kirptuvas
[GROIN, BODY BACK]：2-in-1 trimeris specialiai sukurtas visapusiškai vyrų priežiūrai, apimančiai tiek gaktos, tiek kūno plaukų kirpimą. SAUGESNIS KERAMIKINIS PILDIKLIS sukurtas taip, kad jautriose vietose būtų galima saugiai ir švelniai kirpti plaukus, o aštresnis keramikinis peilis optimizuotas krūtinės, nugaros, rankų, kojų plaukams, antakiams, barzdai ir kt. kirpti.
[：Mūsų gaktos plaukų kirpimo mašinėlė ir kūno plaukų kirpimo mašinėlė vyrams sukurta taip, kad griežtai kirptų plaukus, bet kartu būtų švelni odai. Jame buvo atlikti griežti bandymai ir įdiegta „SkinGentle“ technologija, kurioje naudojami arti vienas kito esantys peiliukai, kad sumažėtų įpjovimų, įpjovimų ir skutimosi dirginimo atvejų.
[ULTIMATE GROOMING]: Šis patobulintas rutulinis trimeris ir kūno kirpimo mašinėlė vyrams sukurta taip, kad būtų atspari vandeniui, ir turi įkrovimo lizdą, kad būtų patogu naudotis. Jame įrengtos REGULIUOJAMOS kirpimo atramos nuo 1,5 iki 4,5 mm, todėl galite pasiekti norimą plaukų ilgį. Nesvarbu, ar norite trumpesnio, ar ilgesnio kirpimo, galite būti tikri, kad rezultatas bus vienodas.
[OPTIMALUS ENERGIJOS VALDYMAS]: Kūno plaukų kirpimo mašinėlės gali būti naudojamos iki 90 MINUČIŲ, o programinė įranga turi apsaugą nuo per didelio įkrovimo ir per didelio išsikrovimo. Mirksintis įkrovimo indikatorius primena, kad reikia įkrauti akumuliatorių, kai jis išsikrauna. Visiškai įkrauti užtrunka vos 2 VALANDAS. Atnaujintas išmanusis akumuliatoriaus ekranas rodo informaciją apie maitinimą realiuoju laiku, todėl akumuliatorius neišsikrauna įpusėjus kirpimui.
Pakuotės sąrašas
Skustuvas*1
Geležtė*1
Ribinės šukos*1
Valymo šepetėlis*1
Įkrovimo pagrindas*1
USB įkrovimo laidas*1]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Ladattava rakenne: Tässä epilaattorissa on ladattava akku, joka varmistaa pitkän käyttöiän ja mukavuuden karvanpoistossa. IPX7 vedenpitävä: IPX7 vedenpitävyysluokituksen ansiosta tätä epilaattoria voidaan käyttää suihkussa, mikä tarjoaa hygieenisen ja tehokkaan karvanpoistoratkaisun. Kivuton epilaattori: Tämä herkille miehille suunniteltu epilaattori varmistaa kivuttoman karvanpoiston, joten se on ihanteellinen herkkäihoisille. Trimmerin kiinnitys: Epilaattorissa on trimmeri, jonka avulla voit poistaa karvat ja yksityiskohdat tarkasti, mikä parantaa hoitokokemustasi. Latauksen ilmaisin: Epilaattorissa on latauksen ilmaisintoiminto, joka antaa reaaliaikaista tietoa akun kestosta, joten tiedät aina, milloin se on ladattava. Pitkä akunkesto: Yli 90 minuutin akun käyttöiän ansiosta tämä epilaattori mahdollistaa pitkäaikaisen käytön, joten se on luotettava valinta karvanpoistotarpeisiisi. Vartaloleikkuri miehille Kivuton epilaattori ladattava parranajokone herkille alueille Bikini IPX7 Sähköinen epilaattori Body Hair Trimmer [GROIN, BODY BACK]: 2-in-1-trimmeri on suunniteltu erityisesti miesten kokonaisvaltaiseen hoitoon, mukaan lukien häpy- ja vartalokarvojen leikkaamiseen. SAFER CERAMIC TRIMMER on suunniteltu leikkaamaan hiukset turvallisesti ja hellävaraisesti herkiltä alueilta, kun taas terävämpi keraaminen terä on optimoitu rintakehän, selän, käsivarsien, jalkojen karvojen, kulmakarvojen, parran ja muiden kanssa. leikata. [： Miesten häpykarvojen trimmerimme ja vartalokarvojen trimmerimme on suunniteltu leikkaamaan hiukset tiukasti samalla kun ne ovat hellävaraisia iholle. Se on läpikäynyt tiukat testit, ja siinä on SkinGentle-tekniikka, joka käyttää teriä lähekkäin toistensa kanssa vähentämään kolhuja, viiltoja ja partakoneen ärsytystä. [ULTIMATE GROOMING]: Tämä edistynyt miesten pallo- ja vartalotrimmeri on suunniteltu vedenpitäväksi ja siinä on latausportti kätevää käyttöä varten. Se on varustettu SÄÄDETTÄVILLÄ 1,5 - 4,5 mm:n leikkausohjaimilla, joten voit saavuttaa haluamasi hiuspituuden. Halusitpa sitten lyhyemmän tai pidemmän hiuksen, voit olla varma, että lopputulos on sama. [OPTIAALINEN ENERGIANHALLINTA]: Vartalon hiusleikkureita voidaan käyttää jopa 90 MINUUTTIA, ja ohjelmistossa on ylilataus- ja ylipurkaussuoja. Vilkkuva latauksen merkkivalo muistuttaa sinua lataamaan akku, kun se on vähissä. Täysin lataaminen kestää vain 2 TUNTIA. Päivitetty älykäs akkunäyttö näyttää reaaliaikaiset tehotiedot, joten akku ei lopu kesken leikkauksen. Pakkausluettelo Parranajokone*1 terä*1 trimmauskampa*1 puhdistusharja*1 latausalusta*1 USB-latauskaapeli*1]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Uzlādējams dizains: šim epilatoram ir uzlādējams akumulators, kas nodrošina ilgstošu lietošanu un ērtību matu noņemšanas laikā. IPX7 ūdensizturīgs: ar IPX7 ūdensizturības pakāpi, šo epilatoru var izmantot dušā, nodrošinot higiēnisku un efektīvu matu noņemšanas risinājumu. Nesāpīgs epilators: Paredzēts jutīgiem vīriešiem, šis epilators nodrošina nesāpīgu matu noņemšanu, padarot to ideāli piemērotu tiem, kam ir jutīga āda. Trimmera stiprinājums: epilatoram ir trimera uzgalis, kas ļauj precīzi noņemt matiņus un detaļas, uzlabojot kopšanas pieredzi. Uzlādes indikators: Epilatoram ir uzlādes indikatora funkcija, kas sniedz reāllaika informāciju par akumulatora darbības laiku, lai jūs vienmēr zinātu, kad tas ir jāuzlādē. Ilgs akumulatora darbības laiks: ar akumulatora darbības laiku, kas pārsniedz 90 minūtes, šis epilators nodrošina ilgstošu lietošanu, padarot to par uzticamu izvēli jūsu matu noņemšanas vajadzībām. Ķermeņa trimmeris vīriešiem, nesāpīgs epilators, uzlādējams skuveklis jutīgām zonām Bikini IPX7 elektriskais epilators ķermeņa apmatojuma trimmeris [CIRKSNIS, ĶERMEŅA MUGURĀ]: 2-in-1 trimmeris ir īpaši izstrādāts visaptverošai vīriešu kopšanai, tostarp gan kaunuma, gan ķermeņa apmatojuma apgriešanai. SAFER CERAMIC TRIMMER ir izstrādāts, lai droši un maigi apgrieztu matus jutīgās zonās, savukārt asāks keramikas asmens ir optimizēts krūtīm, mugurai, rokām, kāju matiem, uzacīm, bārdai un citiem. griezt. [：Mūsu kaunuma matu griezējs un ķermeņa apmatojuma griezējs vīriešiem ir izstrādāts, lai cieši nogrieztu matus, vienlaikus saudzējot ādu. Tam ir veikta stingra pārbaude, un tajā ir SkinGentle tehnoloģija, kas izmanto asmeņus, kas atrodas cieši kopā, lai samazinātu iegriezumus, griezumus un skuvekļa kairinājumu. [ULTIMATE GROOMING]: šis uzlabotais lodīšu trimmeris un ķermeņa trimmeris vīriešiem ir izstrādāts tā, lai būtu ūdensizturīgs, un tam ir uzlādes pieslēgvieta ērtai lietošanai. Tas ir aprīkots ar REGULĒJAMĀM griešanas vadotnēm no 1,5 līdz 4,5 mm, lai jūs varētu sasniegt vēlamo matu garumu. Neatkarīgi no tā, vai vēlaties īsāku vai garāku matu griezumu, varat būt pārliecināti, ka rezultāts būs tāds pats. [OPTIMĀLĀ ENERĢIJAS PĀRVALDĪBA]: ķermeņa matu griešanas mašīnas var izmantot līdz pat 90 MINŪTĒM, un programmatūrai ir pārslodzes un pārslodzes aizsardzība. Mirgojošs uzlādes indikators atgādina, ka jāuzlādē akumulators, kad tas ir zems. Pilnīga uzlāde prasa tikai 2 STUNDAS. Atjauninātais viedā akumulatora displejs parāda reāllaika informāciju par jaudu, lai akumulators netiktu izlādēts vidū. Iepakojuma saraksts Skuveklis*1 Asmens*1 Apgriešanas ķemme*1 Tīrīšanas suka*1 Uzlādes pamatne*1 USB uzlādes kabelis*1]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Taaslaetav disain: sellel epilaatoril on laetav aku, mis tagab pikaajalise kasutamise ja mugavuse karvade eemaldamisel. IPX7 veekindel: IPX7 veekindluse reitinguga epilaatorit saab kasutada duši all, pakkudes hügieenilist ja tõhusat karvade eemaldamise lahendust. Valutu epilaator: See tundlikele meestele mõeldud epilaator tagab valutu karvade eemaldamise, muutes selle ideaalseks tundliku nahaga inimestele. Trimmeri kinnitus: epilaatoril on trimmer, mis võimaldab teil karvu ja detaile täpselt eemaldada, parandades sellega teie hoolduskogemust. Laadimisindikaator: Epilaatoril on laadimisindikaatori funktsioon, mis annab reaalajas teavet aku tööea kohta, nii et saate alati teada, millal seda on vaja laadida. Pikk aku tööiga: aku kestvus üle 90 minuti võimaldab seda epilaatorit pikka aega kasutada, mistõttu on see teie karvade eemaldamise vajaduste jaoks usaldusväärne valik. Kehatrimmer meestele Valutu epilaatoriga laetav pardel tundlikele piirkondadele Bikini IPX7 elektriline epilaator kehakarvade trimmer [KUBENE, KEHA TAGA]: 2-in-1 trimmer on spetsiaalselt loodud meeste igakülgseks hoolduseks, sealhulgas nii häbeme- kui kehakarvade lõikamiseks. SAFER CERAMIC TRIMMER on loodud karvade ohutuks ja õrnaks lõikamiseks tundlikes piirkondades, samas kui teravam keraamiline tera on optimeeritud rinna, selja, käte, jalgade, kulmude, habeme ja muu jaoks. lõikama. [：Meie häbemekarvade trimmer ja ihukarvade trimmer meestele on mõeldud karvade tihedaks lõikamiseks, olles samal ajal nahale õrn. See on läbinud põhjaliku testimise ja sellel on SkinGentle tehnoloogia, mis kasutab tihedalt üksteise kõrval asuvaid lõiketerasid, et vähendada sisselõigete, lõikehaavade ja raseeritava ärrituse tekkimist. [ULTIMATE GROOMING]: see täiustatud meeste kuuli- ja keretrimmer on mõeldud veekindlaks ning sellel on mugavaks kasutamiseks laadimisport. See on varustatud REGULEERITAVATE lõikejuhikutega vahemikus 1,5-4,5 mm, nii et saate saavutada soovitud juuksepikkuse. Ükskõik, kas soovid lühemat või pikemat soengut, võid kindel olla, et tulemus jääb sama. [OPTIMALNE ENERGIAJUHTIMINE]: juukselõikurit saab kasutada kuni 90 MINUTIT ning tarkvaral on ülelaadimise ja tühjenemise kaitse. Vilkuv laadimisnäidik tuletab meelde, et akut tuleb laadida, kui see on tühi. Täielikuks laadimiseks kulub vaid 2 TUNDI. Värskendatud nutika aku ekraan näitab reaalajas energiateavet, et aku ei saaks tühjaks. Pakendinimekiri Pardel*1 tera*1 trimmikamm*1 puhastushari*1 laadimisalus*1 USB-laadimiskaabel*1]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849460</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849460]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849460]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Skustuvas jautrioms sritims Kūno trimeris vyrams Neskausmingas epiliatorius Įkraunamas skustuvas IPX7 Elektrinis kūno plaukelių kirptuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Karvanpoisto Bikini-epilaattori Ladattava parranajokone Naisille Kainalo Parranajokone Jalat Kainalo Hiukset Jalat Satulanpoistoaine]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Matu noņemšanas bikini epilators uzlādējams skuveklis sievietēm paduses skuveklis kājas paduses matu kājiņas kauliņu noņemšanai]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Karvadeeemaldus bikiiniepilaator Laetav pardel naiste kaenlaalused pardlid jalad kaenlaalused karvad jalad nahapõletiku eemaldaja]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Ilgalaikis glotnumas - šiame epiliatoriuje moterims pritaikyta naujausia pažangi technologija, kuri gali visiškai pašalinti plaukelius nuo šaknų ir ilgiau išlaikyti odą glotnią. Atsisveikinkite su dažnu kirpimu ir gramdymu ir išsaugokite švelnią odą. O elektrinis skustuvas moterims yra IPX5 vandeniui atsparus, drėgnas ir sausas, palaiko viso kūno plovimą.
Saugus ir neskausmingas - palyginti su tradiciniais plaukų šalinimo metodais, nepriekaištingas epiliatorius moterims nedirgina odos ir nesukelia skausmo. 3 tipų kirpimo galvutės - plaukelių šalinimas / skutimas / dermabrazija, humanizuotas dizainas, užtikrinantis, kad plaukelių šalinimo proceso metu nekils diskomforto, tinka visų tipų odos moterims.
Lengva naudoti - elektrinį moterų plaukų šalinimo rinkinį lengva naudoti, juo galima naudotis namuose, todėl nereikės dažnai lankytis grožio salonuose. Užtenka vos kelių minučių, kad plaukelius pašalintumėte bet kada ir bet kur, todėl jūsų užimtam gyvenimui bus patogu. O įkraunamame nepriekaištingai veikiančiame veido epiliatoriuje yra USB standarto sąsaja, kurią galima prijungti prie bet kokio įrenginio ir įkrauti.
Išmanus dizainas - moterų bikinio srities epiliatoriuje įrengtos 2 greičių pavaros, kurias galima reguliuoti pagal skirtingas kūno dalis ir asmeninius poreikius. Suteikia jums veiksmingą, saugią ir patogią plaukelių šalinimo patirtį. Leiskite atsikratyti rūpesčių, turėti ilgai išliekančią lygią odą ir demonstruoti pasitikėjimą savimi bei žavų žavesį. Rinkitės moterišką epiliatorių „Flawless“ dabar ir lengvai ženkite link naujos grožio ir pasitikėjimo savimi pradžios!
Nešiojamas dizainas - „Flawless“ epiliatorius moterims yra mažas ir lengvas, jį lengva nešiotis. Nesvarbu, ar naudojate jį namuose, ar keliaujate, bet kada galėsite mėgautis lygios odos komfortu. Daugiau nebevaržomi laiko ir vietos, parodykite pasitikėjimą savimi ir grožį.
3-in-1 ašmenų dizainas, skirtas kruopščiam plaukelių šalinimui, skutimui ir šveitimui
Gradientinės spalvos nuo slydimo apsaugantys dažai: Stilingas gradientinis spalvų derinys, kad atrodytumėte madingai.
Supaprastintas dizainas: Ergonomiškas dizainas, kad būtų patogu laikyti.
Kompaktiškas mini dydis: Patogus keliauti ir neužima daug vietos.
Dviejų greičių jungiklis: Mygtukinis jungiklis leidžia reguliuoti greitį
pagal savo poreikius.
pakuotės turinys:
1 x epiliatorius
1 x skutimosi peiliukas
1 x dermabrazijos ašmenys
1 x USB įkrovimo laidas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Pitkäkestoinen sileys – tässä naisten epilaattorissa on uusin edistynyt teknologia, joka voi poistaa karvat kokonaan juurista ja pitää ihon sileänä pidempään. Sano hyvästit säännölliselle trimmaukselle ja raapimiselle ja pidä iho pehmeänä. Ja naisten sähköinen parranajokone on IPX5-vesitiivis, märkä ja kuiva, tukee koko kehon parranajoa. Turvallinen ja kivuton – perinteisiin karvanpoistomenetelmiin verrattuna täydellinen naisten epilaattori ei ärsytä ihoa tai aiheuta kipua. 3 tyyppistä trimmeripäätä - karvanpoisto / parranajo / dermabrasio, humanisoitu muotoilu, joka varmistaa, ettei karvanpoistoprosessissa aiheudu epämukavuutta, sopii kaikille ihotyypeille. Helppokäyttöinen - naisten sähköinen karvanpoistosarja on helppokäyttöinen ja sitä voidaan käyttää kotona, joten sinun ei tarvitse käydä kauneushoitoloissa usein. Karvojen poistaminen kestää vain muutaman minuutin milloin tahansa ja missä tahansa, mikä tekee siitä kätevän kiireisessä elämässäsi. Ladattavassa, virheettömässä kasvojen epilaattorissa on USB-standardiliitäntä, joka voidaan liittää mihin tahansa laitteeseen ja ladata. Älykäs muotoilu - naisten bikinialueen epilaattori on varustettu kahdella vaihteella, jotka voidaan säätää eri kehon osiin ja henkilökohtaisiin tarpeisiin. Tarjoaa tehokkaan, turvallisen ja mukavan karvanpoistokokemuksen. Päästä eroon huolista, saat pitkäkestoisen sileän ihon ja osoitat itseluottamusta ja viehättävää charmia. Valitse Flawless naisten epilaattori nyt ja astu helposti kohti kauneuden ja itseluottamuksen uutta alkua! Kannettava muotoilu – Naisten virheettömät epilaattorit ovat pienikokoisia ja kevyttä, joten se on helppo kuljettaa mukana. Käytätpä sitä kotona tai tien päällä, voit nauttia sileän ihon mukavuudesta milloin tahansa. Älä enää rajoita aika ja paikka, näytä itseluottamuksesi ja kauneutesi. 3-in-1-terän muotoilu perusteelliseen karvojen poistoon, parranajoon ja kuorimiseen Liukumaton väriliukuväri: Tyylikäs gradienttiväriyhdistelmä, joka saa sinut näyttämään muodikkaalta. Yksinkertaistettu muotoilu: Ergonominen muotoilu mukavaan pitoon. Kompakti minikoko: Kätevä matkustamiseen eikä vie paljon tilaa. Kaksinopeuksinen kytkin: Painikekytkimen avulla voit säätää nopeutta tarpeidesi mukaan. pakkauksen sisältö: 1 x epilaattori 1 x partakoneen terä 1 x ihonpoistoterä 1 x USB-latauskaapeli]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Ilgstošs gludums – šim sieviešu epilatoram ir jaunākā progresīvā tehnoloģija, kas var pilnībā noņemt matus no saknēm un saglabāt ādu gludu ilgāku laiku. Atvadieties no biežas apgriešanas un skrāpēšanas un saglabājiet maigu ādu. Un elektriskais skuveklis sievietēm ir IPX5 ūdensizturīgs, mitrs un sauss, atbalsta visa ķermeņa skūšanu. Drošs un nesāpīgs – salīdzinot ar tradicionālajām matu noņemšanas metodēm, ideālais epilators sievietēm nekairina ādu un neizraisa sāpes. 3 veidu trimmeru galviņas - matu noņemšana / skūšana / dermabrāzija, humanizēts dizains, lai nodrošinātu nekādu diskomfortu matu noņemšanas procesā, piemērotas visu ādas tipu sievietēm. Viegli lietojams – elektriskais matu noņemšanas komplekts sievietēm ir ērti lietojams un lietojams arī mājās, tāpēc nebūs bieži jāapmeklē skaistumkopšanas saloni. Matu noņemšana jebkurā laikā un vietā aizņem tikai dažas minūtes, padarot to par ērtu jūsu aizņemtajā dzīvē. Un atkārtoti uzlādējamam, nevainojamam sejas epilatoram ir USB standarta interfeiss, ko var savienot ar jebkuru ierīci un uzlādēt. Gudrs dizains - sieviešu bikini zonas epilators ir aprīkots ar 2 ātrumiem, kurus var pielāgot dažādām ķermeņa daļām un personīgajām vajadzībām. Nodrošina efektīvu, drošu un ērtu matu noņemšanas pieredzi. Ļaujiet jums atbrīvoties no raizēm, iegūt ilgstošu gludu ādu un demonstrēt pašapziņu un burvīgu šarmu. Izvēlieties Flawless sieviešu epilatoru jau tagad un viegli dodieties pretī jaunam skaistuma un pašapziņas sākumam! Pārnēsājams dizains – Nevainojamais sieviešu epilators ir mazs un viegls, tāpēc to ir viegli pārnēsāt. Neatkarīgi no tā, vai to lietojat mājās vai ceļā, vienmēr varat baudīt gludas ādas komfortu. Vairs neierobežo laiks un vieta, parādiet savu pārliecību un skaistumu. Trīs vienā asmeņu dizains rūpīgai matu noņemšanai, skūšanai un pīlingam Gradienta krāsu pretslīdes krāsa: Stilīga gradienta krāsu kombinācija, lai jūs izskatītos moderni. Vienkāršots dizains: Ergonomisks dizains ērtai turēšanai. Kompakts mini izmērs: ērts ceļošanai un neaizņem daudz vietas. Divu ātrumu slēdzis: spiedpogu slēdzis ļauj pielāgot ātrumu atbilstoši jūsu vajadzībām. iepakojuma saturs: 1 x epilators 1 x skuvekļa asmens 1 x dermabrāzijas asmens 1 x USB uzlādes kabelis]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Kauakestev siledus – sellel naistele mõeldud epilaatoril on uusim arenenud tehnoloogia, mis eemaldab karvad täielikult juurtest ja hoiab naha kauem siledana. Öelge hüvasti sagedase trimmimise ja kratsimisega ning säilitage pehme nahk. Naiste elektriline pardel on IPX5 veekindel, märg ja kuiv, toetab kogu keha raseerimist. Ohutu ja valutu – võrreldes traditsiooniliste karvaeemaldusmeetoditega ei ärrita ideaalne naistele mõeldud epilaator nahka ega põhjusta valu. 3 tüüpi trimmeripead - karvade eemaldamine / raseerimine / dermabrasioon, humaniseeritud disain, et vältida ebamugavustunnet karvaeemaldusprotsessi ajal, sobib igat tüüpi nahale. Lihtne kasutada – naiste elektrilist karvaeemalduskomplekti on lihtne kasutada ja seda saab kasutada ka kodus, nii et ei pea sageli ilusalonge külastama. Juuste eemaldamiseks igal ajal ja igal pool kulub vaid mõni minut, muutes selle kiireks eluks mugavaks. Ja taaslaetav veatu näoepilaator on standardse USB-liidesega, mida saab ühendada mis tahes seadmega ja laadida. Nutikas disain – naiste bikiinipiirkonna epilaator on varustatud 2 kiiruse käiguga, mida saab reguleerida vastavalt erinevatele kehaosadele ja isiklikele vajadustele. Annab teile tõhusa, turvalise ja mugava karvade eemaldamise kogemuse. Võimaldab teil vabaneda muredest, teil on kauakestev sile nahk ning näidata enesekindlust ja võluvat võlu. Valige Flawless naiste epilaator kohe ja astuge hõlpsalt ilu ja enesekindluse uue alguse poole! Kaasaskantav disain – Flawless naiste epilaator on väike ja kerge, mistõttu on seda lihtne kaasas kanda. Olenemata sellest, kas kasutate seda kodus või liikvel olles, saate nautida sileda naha mugavust igal ajal. Enam ei piira aeg ja koht, näidake oma enesekindlust ja ilu. Kolm-ühes tera disain põhjalikuks karvade eemaldamiseks, raseerimiseks ja koorimiseks. Gradientvärvi libisemisvastane värv: stiilne gradientvärvikombinatsioon, mis muudab teie välimuse moekaks. Lihtsustatud disain: ergonoomiline disain mugavaks käes hoidmiseks. Kompaktne mini suurus: mugav reisimiseks ja ei võta palju ruumi. Kahekäiguline lüliti: nupplüliti võimaldab reguleerida kiirust vastavalt oma vajadustele. pakendi sisu: 1 x epilaator 1 x habemenuga 1 x dermabrasiooni tera 1 x USB laadimiskaabel]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849477</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849477]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849477]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Plaukelių šalinimas Bikini Epilatorius Įkraunamas skustuvas Moterys Paakiai skustuvas Kojos pažastų plaukai Kojų Callus Remover]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten Epilaattori Sähköinen Kasvot Vartalo Kivuton Naisten Jalka Bikinit Jalat Kainalot Pyörivä Epilaattori Ladattava]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu epilators elektriskais sejas ķermenis nesāpīgs sieviešu kāju bikini kājas paduses Rotācijas epilators uzlādējams]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste epilaator elektriline nägu keha valutu naiste jalg bikiinid jalad kaenlaalused pöörlevad laetavad epilaatorid]]></title-ee><title-fi><![CDATA[naudoti su laidu arba be laidų
Didelio greičio variklis
Variklis Dviejų greičių nustatymas
Atsparumo vandeniui įvertinimas：IPX5
Įkrovimas 2,5 valandos, naudojimas 60 minučių
Tikslus kojų / pažastų / bikinio linijos / veido ir viso kūno šalinimas
Vartotojo vadovas: keturios kalbos]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Käytä johdolla tai ilman Nopea moottori Moottori Kaksi nopeutta Vedenpitävyysluokitus: IPX5 Lataus 2,5 tuntia, käyttö 60 minuuttia Tarkka jalkojen / kainaloiden / bikinirajan / kasvojen ja koko vartalon poisto Käyttöopas: neljä kieltä]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[izmantot ar vai bez vada Ātrgaitas motors Motors Divu ātrumu iestatījumi Ūdensizturības reitings: IPX5 Uzlāde 2,5 stundas, lietošana 60 minūtes Precīza kāju / padušu / bikini līnijas / sejas un visa ķermeņa noņemšana Lietotāja rokasgrāmata: četras valodas]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[kasutage juhtmega või ilma Kiire mootor Mootor Kahe kiirusega veekindlus: IPX5 Laadimine 2,5 tundi, kasutusaeg 60 minutit Täpne jalgade / kaenlaaluste / bikiinipiirkonna / näo ja kogu keha eemaldamine Kasutusjuhend: neli keelt]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849484</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849484]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849484]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moterų epiliatorius Elektrinis veido kūno neskausmingas Lady kojų Bikini kojų rankų pažastų rotacinis epiliatorius įkraunamas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten epilaattori 4 in 1 karvanpoisto monitoiminen naisten parranajokone Vartalonpesu sähköinen epilaattori 50 min. akun kesto]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Sieviešu epilators 4 IN 1 matu noņemšanas daudzfunkcionāls sieviešu skuveklis ķermeņa mazgāšanas elektriskais epilators 50 min. akumulatora darbības laiks]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste epilaator 4 IN 1 karvaeemaldus Multifunktsionaalne naiste pardel Kehapesu elektriline epilaator 50 min. aku tööiga]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Produkto pavadinimas: daugiafunkcinis epiliatorius
Galia: 3W
Naudojimo laikas: 50 min.
Grynasis svoris: 130g
Bendrasis svoris: 572 g
Matmenys:13x5,8x2,5cm
Pakuotės dydis: 22.2X16.4X6cm
Įkrovimo būdas: universalus USB
Priedai:
USB laidas x1
Skutimosi galvutė x1
Plaukelių šalinimo peiliukas x1
Saugojimo krepšys x1
Valymo šluostė x1
Valymo šepetėlis x1
Instrukcija x1]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tuotteen nimi: monitoimiepilaattori Teho: 3W Käyttöaika: 50 min. Nettopaino: 130g Bruttopaino: 572g Mitat: 13x5,8x2,5cm Pakkauksen koko: 22,2X16,4X6cm Lataustapa: universaali USB Lisävarusteet: USB-kaapeli x1 Parranajopää x1 Karvanpoistoterä x1 Säilytyspussi x1 Puhdistusliina x1 Puhdistusharja x1]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Produkta nosaukums: daudzfunkciju epilators Jauda: 3W Lietošanas laiks: 50 min. Neto svars: 130g Bruto svars: 572g Izmēri: 13x5,8x2,5cm Iepakojuma izmērs: 22,2X16,4X6cm Uzlādes veids: universāls USB Piederumi: USB kabelis x1 Skūšanās galviņa x1 Matu noņemšanas asmens x1 Uzglabāšanas maisiņš x1 Tīrīšanas lupatiņa x1 Instrukcija x1 Tīrīšanas birste x1]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Toote nimetus: multifunktsionaalne epilaator Võimsus: 3W Kasutusaeg: 50 min. Netokaal: 130g Brutokaal: 572g Mõõdud: 13x5,8x2,5cm Pakendi suurus: 22,2X16,4X6cm Laadimisviis: universaalne USB Tarvikud: USB-kaabel x1 Raseerimispea x1 Karvaeemaldustera x1 Hoiukott x1 Puhastuslapp x1 Puhastushari x1]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849491</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849491]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849491]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Moterų epiliatorius 4 IN 1 Plaukelių šalinimas Daugiafunkcinis moterų skustuvas Kūno plovimo elektrinis epiliatorius 50 min. baterijos veikimo laikas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 ladattava sähköinen kulmakarvojen trimmeri epilaattori naisten vartalolle kasvot huulipunan muotoinen karvanpoisto minikivuton parranajokone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Trīs vienā uzlādējams elektriskais uzacu trimeris epilators sievietēm ķermeņa sejas lūpu krāsas formas matu noņemšanai mini nesāpīgs skuveklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[in 1 laetav elektriline kulmutrimmer epilaator naiste keha näo huulepulga kujuga karvaeemaldus mini valutu raseerija]]></title-ee><title-fi><![CDATA[【3 in 1 Precision Trimming】Elektrinis antakių kirptuvas yra ne tik antakių skustuvas moterims, kai švelniai prispaudžiate prietaiso galvutę prie odos, juo galima pašalinti veido plaukelius, smakrą, viršutinę lūpų dalį, pažastis, bikinio sritį ar kojas.
【 Patogus USB įkrovimas】Elektrinis veido plaukelių šalintuvas maitinamas įmontuotu ličio akumuliatoriumi, kurį paprasta įkrauti per USB jungtį, todėl jį visada galite laikyti rankinėje ar rankinėje, kad galėtumėte pasiimti su savimi, kur tik norite.
【Vandeniui atsparus dizainas】IPX6 atsparumo vandeniui reitingas leidžia naudoti veido plaukelių šalintuvą šlapiu ir sausuoju būdu, galite naudoti šį elektrinį skustuvą duše.Jį lengva valyti po tekančiu vandeniu, o visas kirpimo galvutes galima lengvai išvalyti mažu šepetėliu.
【Neskausmingas ir saugus】Dvigubo denio ašmenys ir plaukiojančios galvutės konstrukcija užtikrina, kad moteriškas elektrinis skustuvas arti ir lygiai slystų veidu, yra hipoalerginis ir švelnus visų tipų odai, todėl nesijaudinkite dėl įpjovimų, paraudimų ar sudirgimo, kai naudojate šį veido plaukelių šalinimo skustuvą moterims.
Kompaktiškas ir nešiojamas:
Kompaktiškas ir nešiojamas elektrinis skustuvas, kurį galima naudoti keliaujant. Pasiruošęs padėti jums bet kada parodyti savo protingą ir gražų „aš“.
IPX6 atsparumas vandeniui:
Vandeniui atsparus dizainas gali būti naudojamas drėgname ir sausame ore, duše ir vonioje. Dėl neslystančios rankenos lengva ir saugu naudoti duše ar vonioje. Su nuimama kirptuvo galvute, lengvai valoma.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[【3 in 1 Precision Trimming】 Sähköinen kulmakarvojen trimmeri ei ole vain naisten kulmakarvojen trimmeri, vaan kun painat laitteen päätä varovasti ihoa vasten, se voi poistaa kasvojen karvat, leuan, ylähuulen, kainalot, bikinialueen tai jalat. 【Kätevä USB-lataus】 Sähköinen kasvojen karvojenpoistoaine saa virtansa sisäänrakennetusta litiumakusta, joka on helppo ladata USB-portin kautta, joten voit aina pitää sitä käsilaukussasi tai laukussasi ja ottaa sen mukaan minne haluat. 【Vedenpitävä muotoilu】 IPX6 vedenpitävä luokituksen avulla voit käyttää kasvojen karvojen poistoainetta märkänä ja kuivana, voit käyttää tätä sähköistä parranajokonetta suihkussa. Se on helppo puhdistaa juoksevan veden alla, ja kaikki leikkuupäät voidaan puhdistaa helposti pienellä harjalla. 【Kivuton ja turvallinen】 Kaksikerroksinen terä ja kelluva pää takaavat, että naisten sähköparranajokone liukuu tiiviisti ja tasaisesti kasvoilla, hypoallergeeninen ja hellävarainen kaikille ihotyypeille, joten sinun ei tarvitse huolehtia leikkauksista, punoituksesta tai ärsytyksestä, kun käytät tätä naisten kasvojen karvanpoistokonetta. Kompakti ja kannettava: Kompakti ja kannettava sähköinen parranajokone, jota voidaan käyttää matkoilla. Valmis auttamaan sinua näyttämään älykkään ja kauniin itsesi milloin tahansa. IPX6 vedenpitävä: Vedenpitävä muotoilu voidaan käyttää märällä ja kuivalla säällä, suihkussa ja kylvyssä. Liukumaton kahva tekee siitä helpon ja turvallisen käyttää suihkussa tai kylvyssä. Irrotettava trimmeripää, helppo puhdistaa.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[【Trīs vienā precīza apgriešana】 Elektriskā uzacu trimmeris ir ne tikai sieviešu uzacu trimmeris, jo viegli piespiežot ierīces galviņu pret ādu, tas var noņemt sejas apmatojumu, zodu, augšlūpu, paduses, bikini zonu vai kājas. 【Ērta USB uzlāde】 Elektrisko sejas apmatojuma noņemšanas līdzekli darbina iebūvēts litija akumulators, kuru ir viegli uzlādēt, izmantojot USB portu, tāpēc vienmēr varat to glabāt rokassomiņā vai somā, lai ņemtu līdzi, kur vien vēlaties. 【Ūdensizturīgs dizains】 IPX6 ūdensizturīgs novērtējums ļauj izmantot sejas apmatojuma noņēmēju mitrā un sausā veidā, šo elektrisko skuvekli varat izmantot dušā. To ir viegli tīrīt zem tekoša ūdens, un visas griešanas galviņas var viegli notīrīt ar nelielu birstīti. 【Bezsāpīgs un drošs】 Divstāvu asmens un peldošās galvas dizains nodrošina, ka sieviešu elektriskais skuveklis cieši un vienmērīgi slīd uz sejas, ir hipoalerģisks un maigs visiem ādas tipiem, tāpēc jums nav jāuztraucas par griezumiem, apsārtumu vai kairinājumu, lietojot šo sejas matu noņemšanas skuvekli sievietēm. Kompakts un pārnēsājams: kompakts un pārnēsājams elektriskais skuveklis, ko var izmantot ceļojuma laikā. Gatavs palīdzēt jums parādīt savu gudro un skaisto jebkurā laikā. IPX6 ūdensizturīgs: ūdensnecaurlaidīgu dizainu var izmantot mitrā un sausā laikā, dušā un vannā. Neslīdošais rokturis padara to vienkāršu un drošu lietošanu dušā vai vannā. Ar noņemamu trimera galvu, viegli tīrāms.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[【Kolm-ühes täppislõikamine】 Elektriline kulmulõikur ei ole ainult naistele mõeldud kulmulõikur, kui vajutate seadme pea õrnalt vastu nahka, võib see eemaldada näokarvad, lõua, ülahuule, kaenlaalused, bikiinipiirkonna või jalad. 【Mugav USB-laadimine】 Elektriline näokarvade eemaldaja töötab sisseehitatud liitiumaku toitega, mida on lihtne USB-pordi kaudu laadida, nii et saate seda alati käe- või rahakotis hoida, kuhu iganes soovite. 【Veekindel disain】 IPX6 veekindluse reiting võimaldab kasutada näokarvade eemaldajat märja ja kuivana, seda elektrilist pardlit saate kasutada duši all. Seda on lihtne puhastada voolava vee all ning kõik lõikepead on väikese harjaga kergesti puhastatavad. 【Valutu ja ohutu】 Kahekorruseline tera ja ujuva pea disain tagavad, et naiste elektriline pardel libiseb näole tihedalt ja sujuvalt, on hüpoallergeenne ja õrn kõikidele nahatüüpidele, nii et te ei pea muretsema sisselõigete, punetuse või ärrituse pärast, kui kasutate seda naistele mõeldud näokarvade eemaldamise pardlit. Kompaktne ja kaasaskantav: kompaktne ja kaasaskantav elektriline pardel, mida saab kasutada reisil olles. Valmis aitama teil igal ajal oma tarka ja ilusat näidata. IPX6 veekindel: Veekindlat disaini saab kasutada märja ja kuiva ilmaga, duši all ja vannis. Libisemiskindel käepide muudab selle kasutamise duši all või vannis lihtsaks ja ohutuks. Eemaldatava trimmeripeaga, lihtne puhastada.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849507</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849507]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849507]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[3 IN 1 įkraunamas elektrinis antakių kirptuvas Epilatorius Moterų kūno veido lūpų dažų formos plaukelių šalinimas Mini neskausmingas skustuvas skustuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[4in1 Karvanpoistoaine Trimmerin poisto Epilaattori Leikkuukone Runko Naisten Kulmien Nenälaitteet Sähköinen parranajokone Ladattava]]></title-ru><title-lv><![CDATA[4in1 Matu noņemšanas līdzeklis, trimeris noņemšanas epilators, griešanas mašīnas korpuss sievietēm uzacu deguna ierīces, elektriskais skuveklis, uzlādējams]]></title-lv><title-ee><![CDATA[4in1 karvaeemaldaja trimmer, eemaldav epilaator lõikemasina korpus naistele kulmude nina seadmed, laetav elektriline pardel]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Daugiafunkcinis moteriškas skustuvasĮkrovimo laikas: 2,5 valandosĮkrovimo įtampa: 110-240VCĮkrovimo būdas: Įkrovimo būdas: USB
SAUGI S LYGUS, SKALBIMAS, SKALBIMAS, ĮRENGIMAS
T formos skustuvasSkutimo galvutės tinka dideliems plaukų plotams (pvz., pažastims, intymioms vietoms) kirpti.antakių kirptuvasAntakių kirptuvo galvutė tinka plaukeliams aplink antakius ir kaktos plaukų liniją kirpti.nosies plaukelių kirptuvasTinka nosies ar ausų plaukelių pertekliui šalinti, kad išvengtumėte nepatogių situacijų.šaknų plaukų kirptuvasTinka trumpiems ar šaknų plaukeliams šalinti ir skusti be šaknų.
Keturių rūšių kirpimo galvutėsTenkina skirtingus poreikius, skustuvas, nosies kirptuvas, antakių kirptuvas, šaknų plaukelių skutimas
Saugus skutimasis, greitas skutimasis be likučių,lanko formos šukos dviguba pjovimo galvutė, greitas skutimosi greitis, nedirgina odos
Daugiafunkcinė mašinėlė, sklandus skutimas
Sidabrinis apskritimas gali atskleisti įkrovimo šviesos indikatorių, įkraunamas raudonai, o visiškai įkrautas tampa mėlynas TYPE-C USB įkrovimas, ilgas akumuliatoriaus tarnavimo laikasEfektyvus ir galingas variklis, greitas kirptuvasMokras ir sausas dvigubas skutimasis, mėgaukitės dviguba skutimosi patirtimi]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Monitoiminen naisten parranajokone Latausaika: 2,5 tuntia Latausjännite: 110-240VCCLataustapa: Lataustapa: USB TURVALLINEN SILMAINEN, PESTÄVÄ, PESETTÄVÄ, ASENNUS T-muotoinen parranajokone Parranajopäät soveltuvat suurten karvaalueiden (esim. kainaloihin, kulmakarvojen sisäpuolelle) trimmaamiseen. karvojen leikkaaminen kulmakarvojen ja otsan hiusrajan ympäriltä.Nenäkarvojen trimmeriSopii ylimääräisten nenä- tai korvakarvojen poistamiseen kiusallisten tilanteiden välttämiseksi.Juurikarvojen trimmeriSopii lyhyiden tai juurikarvojen poistoon ja parranajoon ilman juuria. Neljä erityyppistä trimmeripäätä Eri tarpeisiin, parranajokone, nenäleikkuri, kulmakarvojen trimmeri, juurikarvojen parranajoTurvallinen parranajo, nopea parranajo ilman jäännöksiä, kaaren muotoinen kampa kaksoisleikkuupää, nopea ajonopeus, ei ihoärsytystä Monitoiminen trimmeri, tasainen parranajo tehokas moottori, nopea trimmeri Märkä ja kuiva kaksoisparranajo, nauti kaksinkertaisesta parranajokokemuksesta]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Daudzfunkcionāls sieviešu skuveklisUzlādes laiks: 2,5 stundasUzlādes spriegums: 110-240VCUzlādes metode: Uzlādes metode: USB DROŠS GLUDI, MAZGĀJAMS, MAZGĀJAMS, UZSTĀDĪŠANA T veida skuveklis Skūšanās galviņas ir piemērotas lielu apmatojuma galviņu apgriešanai (piemēram, padusēm, uzacīm ir piemērots trimmeris). matu apgriešana ap uzacīm un pieres apmatojuma līnija.Deguna matu trimmerisPiemērots lieko deguna vai ausu apmatojuma noņemšanai, lai izvairītos no neērtām situācijām.Sakņu matu trimmeris Piemērots īsu vai sakņu matiņu noņemšanai un skūšanai bez saknēm. Četru veidu trimeru galviņasAtbilst dažādām vajadzībām: skuveklis, deguna trimmeris, uzacu trimmeris, matu sakņu skūšanaDroša skūšanās, ātra skūšana bez atlikumiem, lokveida ķemme dubultā griešanas galviņa, ātrs skūšanās ātrums, bez ādas kairinājuma Daudzfunkcionāls trimmeris, gluda skūšana. jaudīgs motors, ātrs trimmerisMitrā un sausā dubultā skūšanās, izbaudiet dubulto skūšanās pieredzi]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Multifunktsionaalne naiste pardel Laadimisaeg: 2,5 tundi Laadimispinge: 110-240VCCLaadimisviis: Laadimisviis: USB OHUTU SILU, PESUV, PESUTAV, PAIGALDAMINE T-kujuline pardelPardlipead sobivad suurte karvapiirkondade (nt kaenlaaluste, kulmude trimmer) trimmerdamiseks. karvade trimmimine kulmude ja otsaesise juuksepiiri ümber.Ninakarva trimmerSobib liigsete nina- või kõrvakarvade eemaldamiseks, et vältida piinlikke olukordi.Juurekarvade trimmerSobib lühikeste või juurekarvade eemaldamiseks ja juurteta raseerimiseks. Nelja tüüpi trimmeripead Vastavad erinevatele vajadustele: habemenuga, ninalõikur, kulmude trimmer, juurekarvade raseerimine Ohutu raseerimine, kiire raseerimine ilma jääkideta, kaarekujuline kamm topeltlõikepea, kiire raseerimiskiirus, ei ärrita nahka. Multifunktsionaalne trimmer, sujuv raseerimineHõbedane ring võib näidata laadimise valgusindikaatorit, laadimine, kui aku on punane, ja aku muutub siniseks, kui aku on täis laaditud, ja aku muutub pikaks laadimiseks. võimas mootor, kiire trimmer Märg ja kuiv topeltraseerimine, nautige topeltraseerimiskogemust]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849514</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849514]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849514]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[4in1 Plaukų šalintuvas Trimmeris pašalinimas Epilatorius Pjovimo mašina Kūnas Moterims Antakių Nosies prietaisai Elektrinis skustuvas įkraunamas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Ladattava 3 in 1 Lady Epilator parranajokoneen poisto naisten jalkojenhoitoon sähköinen hiusten kovettumisen poistoaine Depilador]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Atkārtoti uzlādējams 3 vienā sieviešu epilators matu skuvekļu noņemšanai sievietēm, kāju kopšanai, elektrisks matu kauliņu noņemšanas līdzeklis Depilador]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Taaslaetav 3-ühes Lady Epilator juuksepardli eemaldamine naistele jalahooldusvahend elektriline juuksepaksendite eemaldaja Depilador]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Specifikacija:
Produktas: Įkraunamas kalcio šalintuvas: Įkraunamas kalcio šalintuvas
Galia: 3W
Įėjimo įtampa: 220-240V 50Hz
Įkrovimo laikas: 10H
Funkcijos: Įrenginys: moteriškas skustuvas, moteriškas epiliatorius ir nuospaudų šalintuvas
Spalva: balta
Funkcijos: 1:
Saugus ir gražiai atrodantis
Reguliuojamo tikslumo aukštos kokybės anglinio plieno / nerūdijančio plieno ašmenys
Ergonomiškas ir mažai triukšmo keliantis dizainas
Aukšta kokybė ir geriausia kaina
Įjunkite ir naudokite moterišką skustuvą
Mikroprocesoriumi reguliuojamas kirpimo greitis
Įspėjimas dėl saugos:
Nesiekite prietaiso, jei jis įkrito į vandenį, nedelsdami atjunkite prietaisą nuo elektros tinklo.
Nenaudokite skustuvo maudydamiesi vonioje arba duše.
Nestatykite ir nelaikykite prietaiso ten, kur jis gali nukristi arba būti įvilktas į vonią ar kriauklę su vandeniu.
Išskyrus įkrovimo atvejus, naudodami šį skustuvą visada iškart ištraukite jį iš elektros lizdo.
Prieš valydami atjunkite šį skustuvą nuo elektros tinklo.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Tekniset tiedot: Tuote: Ladattava kalkintin: Ladattava kalkkitin Teho: 3W Tulojännite: 220-240V 50Hz Latausaika: 10H Ominaisuudet: Laite: naarasparranajokone, naaraspuolinen epilaattori ja kovettumanpoistoaine Väri: valkoinen Ominaisuudet: 1: Turvallinen ja kaunis ulkonäkö Säädettävä tarkkuus korkealaatuinen hiiliteräs/desstainno-hiiliteräs korkealaatuinen teräs-erisesta-hiiliteräs. ja paras hinta Liitä ja käytä naarasparranajokonetta Mikroprosessoriohjattu leikkausnopeus Turvallisuus Varoitus: Älä koske laitteeseen, jos se putoaa veteen, irrota laite välittömästi pistorasiasta. Älä käytä parranajokonetta kylvyssä tai suihkussa. Älä sijoita tai säilytä laitetta paikkaan, jossa se voi pudota tai vetäytyä vedellä täytettyyn kylpyammeeseen tai pesualtaaseen. Irrota tämä parranajokone aina heti käytön jälkeen, paitsi latauksen aikana. Irrota tämä parranajokone pistorasiasta ennen puhdistamista.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Specifikācija: Produkts: Uzlādējams kalcifikators: Atkārtoti uzlādējams kalcifikators Jauda: 3W Ieejas spriegums: 220-240V 50Hz Uzlādes laiks: 10H Funkcijas: Ierīce: sieviešu skuveklis, sieviešu epilators un kaļķakmens noņemšanas līdzeklis Krāsa: balta Funkcijas: 1: Drošs un skaists izskats Regulējams precizitātes augstas kvalitātes tērauds/destainno augstas kvalitātes oglekļa tērauds/desstainno-bez kvalitātes oglekļa tērauda un labākā cena Pievienojiet un izmantojiet sieviešu skuvekli Mikroprocesora kontrolēts griešanas ātrums Drošība Brīdinājums: Neaiztieciet ierīci, ja tā iekrīt ūdenī, nekavējoties atvienojiet ierīci. Nelietojiet skuvekli vannas vai dušas laikā. Nenovietojiet un neuzglabājiet ierīci vietā, kur tā var nokrist vai tikt ievilkta ar ūdeni piepildītā vannā vai izlietnē. Izņemot uzlādes laiku, vienmēr atvienojiet šo skuvekli no elektrotīkla uzreiz pēc tā lietošanas. Pirms tīrīšanas atvienojiet šo skuvekli no elektrotīkla.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Spetsifikatsioon: Toode: Taaslaetav kaltsifikaator: Taaslaetav kaltsifikaator Võimsus: 3W Sisendpinge: 220-240V 50Hz Laadimisaeg: 10H Omadused: Seade: naissoost pardel, emane epilaator ja kalluseeemaldaja Värv: valge Omadused: 1: Ohutu ja ilus välimus Reguleeritav täppis kõrgekvaliteediline terasest/desstainno-kvaliteetne süsinikterasest ja erisestainno-madala kvaliteediga terasest ja parim hind Ühendage ja kasutage naissoost pardlit Mikroprotsessoriga juhitav lõikekiirus Ohutus Hoiatus: Ärge puudutage seadet, kui see vette kukub, eemaldage seade kohe vooluvõrgust. Ärge kasutage habemenuga vannis või duši all käies. Ärge asetage ega hoidke seadet kohta, kus see võib kukkuda või veega täidetud vanni või kraanikaussi tõmmata. Välja arvatud laadimise ajal, eemaldage pardel alati kohe pärast kasutamist vooluvõrgust. Enne puhastamist eemaldage see pardel vooluvõrgust.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849521</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849521]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849521]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Įkraunamas 3 in 1 Lady Epilator Plaukų skustuvas pašalinimas moterims Pėdų priežiūra Elektrinis plaukų kalusų šalinimo įrenginys Depilador]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Face Sähköhiukset Naisten Parranajokone Mikro Epilaattori Paristo Kainalo]]></title-ru><title-lv><![CDATA[5in1 Perfect Bikini trimmera komplekts Precīzijas sejas elektriskie mati sievietēm skuveklis mikro epilators ar akumulatoru paduses]]></title-lv><title-ee><![CDATA[5in1 täiuslik bikiinitrimmeri komplekt Täppisnäo elektrijuuksed naistele pardel mikroepilaator akuga kaenlaalused]]></title-ee><title-fi><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Facial electric hair trimmer for Women shaver micro epilator face body trim shave
Veikiamas AA baterija, ne įkraunama baterija
galvutės plaunamoji konstrukcija
1 mm/3 mm/5 mm šukos
Baterijos neįtrauktos
Geležtės plotis 2 cm
Tinka veidui / kojoms / pažastims / rankoms / bikinio trikampiui / kūnui]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision sähköinen hiustenleikkuri naisten parranajokoneelle mikroepilaattori kasvojen vartalon trimmaus AA-paristolla, ei ladattavalla akulla. Pään pestävä malli 1 mm/3 mm/5 mm kampa Paristot eivät sisälly Terän leveys 2 cm Sopii kasvoille / jaloille / kainaloille / käsivarsille / vartalolle / bikinikolmiolle]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Sejas elektriskā matu trimmeris Sieviešu skuveklis mikro epilators sejas ķermeņa apdares skūšanai Darbojas ar AA akumulatoru, nav atkārtoti uzlādējams akumulators Galvas mazgājams dizains 1 mm/3 mm/5 mm ķemme Baterijas nav iekļautas Asmens platums 2 cm Piemērots sejai / kājām / padusēm / rokām / ķermeņa bikini trīsstūrim]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Elektriline näolõikur naistele pardel mikroepilaator näokorpuse raseerimine AA patareiga, mitte laetava akuga Pea pestav disain 1 mm/3 mm/5 mm kamm Patareid ei sisalda Tera laius 2 cm Sobib näole / jalgadele / kaenlaaluste / käte / keha bikiini kolmnurgale]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849538</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849538]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849538]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[5in1 Perfect Bikini Trimmer Kit Precision Face Electric Hair for Women Shaver Micro Epilator Battery Underarm]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Monitoiminen sähköinen karvanpoistoaine 3-12mm rajakampa LED-valo teleskooppinen kahva koko kehon hiustenleikkuri sähköinen epilaattori]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Daudzfunkcionāls elektrisks matu noņemšanas līdzeklis, 3–12 mm ierobežots ķemmes LED gaismas teleskopiskais rokturis visa ķermeņa matu griešanas elektriskais epilators]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Multifunktsionaalne elektriline juukseeemaldaja 3–12 mm piiriga kamm LED-valgus teleskoopkäepidemega kogu keha juukselõikur elektriline epilaator]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Daugiafunkcinis elektrinis plaukų šalintuvas 3-12 mm ribos šukos LED šviesa Teleskopinė rankena Viso kūno plaukų kirpimo mašinėlė Elektrinis epiliatorius
Prekė: Daugiafunkcinis elektrinis epiliatorius skustuvas teleskopinė rankena viso kūno plaukų šalintuvas plaukų kirpimo mašinėlė 3-12 mm ribinės šukos LED šviesa 

Savybė:
1. Teleskopinė rankena, 19-22,5 cm, kad būtų lengviau skusti nugarą
2. 5 ribinės šukos, 3/5/7/9/9/12 cm, skirtos barzdai ir plaukams formuoti
3. R formos pjovimo peiliukai, nesužeis odos skutimosi metu
4. LED lemputė, aiškiai matysite, kai skutatės
Parametrai:
Akumuliatoriaus talpa: 600 mAh
Akumuliatoriaus veikimo laikas: 90 min.
Įkrovimas: Įkrovimas: USB, 2,5 val.
Variklio dažnis: 6000 aps./min.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Monitoiminen sähköinen karvanpoistoaine 3–12 mm:n rajakampa LED-valo teleskooppikahvalla kokovartalohiusleikkuri sähköinen epilaattori Tuote: Monitoiminen sähköinen epilaattoriparranajokone Teleskooppivarrella koko vartalokarvanpoistoaine hiustenleikkuri 3–12 mm:n rajakampa LED-valo Ominaisuus: 1. Teleskooppinen kahva. 3/5/7/9/9/12cm, parran ja hiusten muotoiluun 3. R-muotoiset leikkuuterät, eivät vahingoita ihoa ajon aikana 4. LED-valo, näet selvästi ajettaessa Parametrit: Akun kapasiteetti: 600mAh Akun käyttöaika: 90min. Lataus: Lataus: USB, 2,5 tuntia. Moottorin taajuus: 6000 rpm.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Daudzfunkcionāls elektriskais 3–12 mm ķemmes LED gaismas teleskopiskais rokturis visa ķermeņa matu griezējs elektriskais epilators Vienums: daudzfunkcionāls elektriskais epilators, skuveklis teleskopiskais rokturis visa ķermeņa matu noņemšanas līdzeklis matu trimmeris 3–12 mm ierobežotas ķemmes LED gaisma. 3/5/7/9/9/12cm, bārdas un matu veidošanai 3. R-veida griešanas asmeņi, nesāpēs ādu skūšanās laikā 4. LED gaisma, var skaidri redzēt skūšanās laikā Parametri: Akumulatora ietilpība: 600mAh Akumulatora darbības laiks: 90min. Uzlāde: Uzlāde: USB, 2,5 stundas. Motora frekvence: 6000 apgr./min.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Multifunktsionaalne elektriline karvaeemaldusvahend 3–12 mm piirava kamm LED-valgustiga teleskoopvarrega kogu keha juukselõikur elektriline epilaator Toode: multifunktsionaalne elektriline epilaator pardel Teleskoopvarrega kogu keha karvade eemaldaja juukselõikur 3–12 mm piiraja kamm LED-valgusti Funktsioon: 1. Teleskoopkäepide, 2,5 cm, kergem raseerimispiir 19, 2 cm. 3/5/7/9/9/12cm, habeme ja juuste kujundamiseks 3. R-kujulised lõiketerad, ei kahjusta nahka raseerimise ajal 4. LED-valgus, näete raseerimise ajal selgelt Parameetrid: Aku mahutavus: 600mAh Aku tööaeg: 90 min. Laadimine: Laadimine: USB, 2,5 tundi. Mootori sagedus: 6000 p/min.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849545</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849545]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849545]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Daugiafunkcinis elektrinis plaukų šalintuvas 3-12 mm ribinės šukos LED šviesa Teleskopinė rankena Viso kūno plaukų kirpimo mašinėlė Elektrinis epiliatorius]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[1 setti USB Mini huulipuna karvanpoistolaite irrotettava sähköinen parranajokone sähköinen partaveitsi epilaattori kannettava matka vartalon karvojen poistoaine]]></title-ru><title-lv><![CDATA[1 komplekts USB mini lūpu krāsas matu noņemšanas ierīce, noņemams elektriskais skuveklis, elektriskais skuvekļa epilators, pārnēsājams ceļojumu ķermeņa matu noņemšanas līdzeklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[1 komplekt USB minihuulepulga karvaeemaldusseade eemaldatav elektriline pardel Elektriline habemenuga epilaator kaasaskantav reisikeha karvade eemaldaja]]></title-ee><title-fi><![CDATA[【Medžiaga】Nerūdijančio plieno ašmenys + ABS korpuso purškiamieji dažai
【Dydis】10,7*2,4*2,4 cm
Elektros energijos šaltinis】Įkrovimas per USB
Valymo būdas】 Valymas šepetėliu
【Į komplektą įeina】šešėlis, spalvota dėžutė, šepetėlis, rankinis USB įkrovimo laidas
【Greitis】7500 aps/min.
Į pakuotę įeina: 1 epiliatoriaus komplektas
Gaminys bus nuolat atnaujinamas, todėl išvaizda ir spalva gali keistis, prašome neprieštarauti. ir prieš pateikdami užsakymą atsižvelkite į tai, jei turite pageidavimą dėl spalvos ar išvaizdos.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[【Materiaali】 Ruostumaton teräs + ABS-rungon spraymaali 【Koko】10,7*2,4*2,4 cm Virtalähde】USB-lataus Puhdistusmenetelmä】Harjan puhdistus 【Sisältyy】Varjostin, värilaatikko, harja, manuaalinen USB-latauskaapeli 【Speed 0 rpm 【750.0 rpm. Pakkaus sisältää: 1 epilaattorisarja Tuotetta päivitetään jatkuvasti, joten ulkonäkö ja väri voivat muuttua, älä välitä. ja ota tämä huomioon ennen tilauksen tekemistä, jos pidät väriä tai ulkonäköä.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[【Materiāls】 Nerūsējošā tērauda asmens + ABS korpusa aerosola krāsa 【Izmērs】10,7*2,4*2,4 cm Barošanas avots】USB uzlāde Tīrīšanas metode】Otu tīrīšana 【Iekļauts】Abažūrs, krāsu kaste, suka, manuāls USB uzlādes kabelis 【Speed 0 【Speed 0 rpm. Iepakojumā ietilpst: 1 epilatoru komplekts Prece tiks pastāvīgi atjaunināta, tāpēc izskats un krāsa var mainīties, lūdzu, neiebilst. un, lūdzu, apsveriet to pirms pasūtījuma veikšanas, ja vēlaties krāsu vai izskatu.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[【Materjal】Roostevabast terasest tera + ABS korpuse pihustusvärv 【Suurus】10,7*2,4*2,4 cm Toiteallikas】USB-laadimine Puhastusmeetod】Harjapuhastus 【Kaasas】Vari, värvikast, hari, käsitsi USB-laadimiskaabel 【Speed 750 rpm. Pakett sisaldab: 1 epilaatori komplekt Toodet uuendatakse pidevalt, seega välimus ja värv võivad muutuda, palun ärge pahandage. ja palun kaaluge seda enne tellimuse esitamist, kui eelistate värvi või välimust.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849552</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849552]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849552]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[1 rinkinys USB mini lūpų dažų plaukų šalinimo įrenginys Nuimamas elektriniu skustuvu elektrinis skustuvas epiliatorius Nešiojamasis kelioninis kūno plaukų šalintuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[6in1 setti sähköinen epilaattori Naisten parranajokoneen jalat vartalokarvojen poisto kasvohoito naisten parranajokone bikinitrimmeri kasvojen karvojen poistoaine märkänä ja kuivana]]></title-ru><title-lv><![CDATA[6in1 komplekts Elektriskais epilators Sieviešu skuveklis Kājas Ķermeņa apmatojuma noņemšana Sejas Sieviešu skuveklis Bikini Trimmeris Sejas Matu Noņēmējs Slapjš un Sauss]]></title-lv><title-ee><![CDATA[6in1 komplekt elektriline epilaator naiste pardel jalad keha karvade eemaldamine näo naiste pardel bikiinitrimmer näokarvade eemaldaja niiske ja kuiv]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Moteriškas grožio rinkinys „6-in-1
Įkraunama ličio jonų baterija
2,5 valandos greito įkrovimo, veikimo laikas 200 minučių
Palaiko USB įkrovimą
Pinceto medžiaga: metalas
Pincetų skaičius: Šepetėlių skaičius: 30 porų
Dviejų greičių variklio nustatymas
IPX7 vandeniui atspari konstrukcija, galima plauti, naudoti sausai ir drėgnai
Greitas įkrovimas
Veido / kojų / pažastų / rankų / bikinio trikampio / kūno kirpimas ir skutimas
Įkrovimo LED lemputės priminimas ir visiško įkrovimo LED lemputės priminimas
Produkto specifikacijos:
1. Šukos
2. Skutimosi galvutė
3. Kontrolinė lemputė
4. Jungiklis
5. Įkrovimo indikatorius
6. Įkrovimo lizdas
7. Įkrovimo kabina
8. Masažo dėmesys
9. Išvalykite šepetėlį
10. Šukos
11. Bikinio galvutė
12. Sagos
13. Apsauginė kepurė
14. Epilatoriaus galvutė
15. Skaidrus dangtelis
16. Užrakto mygtukas
17. Šlifavimo galvutė
18. Šepečiai
19. USB įkroviklis]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Naisten kauneussarja 6-in-1 ladattava litiumioniakku 2,5 tunnin pikalataus, 200 minuutin käyttöaika Tukee USB-latausta Pinsetin materiaali: metalli Pinsettien lukumäärä: Harjojen määrä: 30 paria Kaksinopeuksinen moottoriasetus IPX7 vedenpitävä rakenne, pestävä, kuivattava ja kosteakäyttöinen. kasvot/jalat/käsivarret/bikinikolmio/vartalo Latauksen LED-valomuistutus ja täyden latauksen LED-valomuistutus Tuotetiedot: 1. Kampa 2. Parranajopää 3. Merkkivalo 4. Kytkin 5. Latauksen merkkivalo 6. Latauspistoke 7. Latauskaappi 8. Hierontatarkennus 9. Puhdista harja 111. Bikini. korkki 14. Epilaattoripää 15. Läpinäkyvä kansi 16. Lukituspainike 17. Hiomapää 18. Harjat 19. USB-laturi]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Sieviešu skaistumkopšanas komplekts 6-in-1 uzlādējams litija jonu akumulators 2,5 stundu ātra uzlāde, 200 minūšu darbības laiks Atbalsta USB uzlādi Pincetes materiāls: metāls Pincetes skaits: Birstu skaits: 30 pāri Divu ātrumu motora iestatījums IPX7 ūdensizturīgs dizains, mazgājams, sauss un slapjš lietošanai seja/kājas/rokas/bikini trīsstūris/ķermenis Uzlādes LED gaismas atgādinājums un pilnas uzlādes LED gaismas atgādinājums Produkta specifikācijas: 1. Ķemme 2. Skūšanās galviņa 3. Indikators 4. Slēdzis 5. Uzlādes indikators 6. Uzlādes kontaktligzda 7. Uzlādes kabīne 8. Masāžas fokuss 9. Tīra birste vāciņš 14. Epilatora galva 15. Caurspīdīgs vāciņš 16. Bloķēšanas poga 17. Slīpēšanas galviņa 18. Birstes 19. USB lādētājs]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Naiste ilukomplekt 6-ühes laetav liitium-ioonaku 2,5 tundi kiirlaadimist, 200 minutit tööaega Toetab USB-laadimist Pintsettide materjal: metall Pintsettide arv: Harjade arv: 30 paari Kahe kiirusega mootori seadistus IPX7 veekindel disain, pestav, kuiv ja märja kasutusega. nägu/jalad/käed/bikiinikolmnurk/keha Laadimise LED-tule meeldetuletus ja täislaadimise LED-tule meeldetuletus Toote spetsifikatsioonid: 1. Kamm 2. Raseerimispea 3. Indikaatortuli 4. Lüliti 5. Laadimisindikaator 6. Laadimispesa 7. Laadimiskabiin 8. Massaažifookus 9. Puhas hari 110.3 Kombiinipea111. kork 14. Epilaatori pea 15. Läbipaistev kork 16. Lukustusnupp 17. Lihvimispea 18. Harjad 19. USB laadija]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849569</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849569]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849569]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[6in1 rinkinys Elektrinis epiliatorius Moterų moterų skustuvas Kojų kūno plaukelių šalinimas Veido moteriškas skustuvas Bikinio trimeris Veido plaukelių šalintuvas Drėgnas ir sausas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Epilaattori naisille 7-in-1 johdoton ladattava kasvojen epilaattorisarja naisille Sileä kivuton karvanpoistosetti naisille]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Epilators sievietēm 7-in-1 bezvada uzlādējams sejas epilatoru komplekts sievietēm Gluds nesāpīgs matu noņemšanas komplekts sievietēm]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste epilaator 7-ühes juhtmeta laetav näoepilaatori komplekt naistele Sile valutu juuste eemaldamise komplekt naistele]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Aprašymas:
Revolutionary epilator with 7 functional cutting heads.
removes hair from face and body effortlessly.
long-lasting results with silky smooth skin for up to 4 weeks.
gradual reduction in hair growth with each use.
easy cleaning and maintenance with water rinse after use.
Item Name: Epilator
Material: ABS
Cleaning Method: Whole Body Wash
Whether It Can Be Used Wet or Dry: Yes
Is There A Freezing Point Function: No
Features: Cordless, Rechargeable, 7-in-1
Size Detail:
L: 14.5cm/5.71„“, W: 3.3cm/1.3„“, H: 3.3cm/1.3„“ (Approx.)
Package Includes:
1 x Epilator
7 x Replacement Heads
1 x USB įkrovimo laidas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Kuvaus: Vallankumouksellinen epilaattori, jossa on 7 toiminnallista leikkauspäätä. poistaa hiukset kasvoilta ja vartalolta vaivattomasti. pitkäkestoisia tuloksia silkkisen sileällä iholla jopa 4 viikkoa. hiusten kasvun asteittainen hidastuminen jokaisella käyttökerralla. helppo puhdistaa ja huoltaa vedellä huuhtelemalla käytön jälkeen. Tuotteen nimi: Epilaattorin materiaali: ABS-puhdistusmenetelmä: koko vartalon pesu, voidaanko sitä käyttää märkänä tai kuivana: Kyllä, onko jäätymispistetoiminto: Ei Ominaisuudet: Langaton, ladattava, 7-in-1 Koko Yksityiskohta: P: 14,5 cm/5,71", L: 3,3 cm/1,3", L 3,3 cm/1,3" (Noin) Pakkaus sisältää: 1 x epilaattori 7 x vaihtopäät 1 x USB-latausjohto]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Apraksts: Revolucionārs epilators ar 7 funkcionālām griešanas galviņām. bez piepūles noņem matus no sejas un ķermeņa. ilgstoši rezultāti ar zīdaini gludu ādu līdz 4 nedēļām. pakāpeniska matu augšanas samazināšanās ar katru lietošanas reizi. viegla tīrīšana un apkope ar ūdens skalošanu pēc lietošanas. Preces nosaukums: Epilatora materiāls: ABS tīrīšanas metode: visa ķermeņa mazgāšana neatkarīgi no tā, vai to var lietot mitrā vai sausā veidā: jā, vai ir sasalšanas punkta funkcija: nav funkciju: bezvadu, uzlādējams, 7-in-1 Izmēra detaļa: L: 14,5 cm/5,71", platums: 3,3 cm/1,3", 3,3 cm / 1,3 ". (Aptuveni) Iepakojumā ietilpst: 1 x epilators 7 x rezerves galviņas 1 x USB uzlādes vads]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus: Revolutsiooniline epilaator 7 funktsionaalse lõikepeaga. eemaldab pingutuseta karvad näolt ja kehalt. kauakestvad tulemused siidiselt sileda nahaga kuni 4 nädalat. juuste kasvu järkjärguline aeglustumine iga kasutuskorraga. lihtne puhastamine ja hooldamine pärast kasutamist veega loputamisega. Kauba nimi: Epilaatori materjal: ABS-puhastusmeetod: kogu keha pesemine, olenemata sellest, kas seda saab kasutada märjana või kuivalt: jah, kas külmumispunkti funktsioon on: puudub Omadused: juhtmeta, taaslaetav, 7-ühes Suuruse detailid: P: 14,5 cm/5,71", laius: 3,3 cm/1,3", laius: 1,3"/1,3", (Umbes) Pakett sisaldab: 1 x epilaator 7 x asenduspead 1 x USB laadimisjuhe]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849576</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849576]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849576]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Epilatorius moterims 7-in-1 belaidis įkraunamas veido epiliatoriaus rinkinys moterims Lygus neskausmingas plaukelių šalinimo rinkinys moterims]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[3 in 1 ladattava naisten epilaattori kasvoille sähköinen parranajokone Naisten karvanpoisto bikinitrimmeri jalkaparranajokone naisten partaveitsi kovettumien poistoaine]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Trīs vienā uzlādējams sieviešu epilators sejai elektriskais skuveklis Sieviešu matu noņemšanai Bikini trimmeris kāju skuveklis Sieviešu skuvekļa sveķu noņemšanas līdzeklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[3-ühes laetav naiste epilaator näole elektriline pardel, naiste karvaeemaldus, bikiinitrimmer, jalgade pardel Naiste žileti jämeduseeemaldaja]]></title-ee><title-fi><![CDATA[100-240 V įtampa,Įkraunama 1,5 valandos, greito įkrovimo laikas / belaidis darbas, 90 minučių, veikimo laikas, palaiko USB įkrovimąPinceto medžiaga: metalasPincetų skaičius: Vandeniui atsparumo klasė: 18 porųVandeniui atsparumo klasė: IPX5
Prieš naudojimą:
Pakeiskite galvutę: Nuimkite galvutę paspausdami galvutės atleidimo mygtuką Stumkite galvutę, kol ji spragtelės.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[100-240V jännite,Lataus 1,5 tuntia, nopea latausaika/langaton käyttö, 90 minuuttia, käyttöaika, tukee USB-latausta Pinsetin materiaali: metalli Pinsettien lukumäärä:Vedenkestoluokka: 18 pariaVedenkestoluokka: IPX5 Ennen käyttöä: Vaihda pää: Irrota pää painamalla pään vapautuspainiketta. Työnnä päätä, kunnes se napsahtaa.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[100-240V spriegums,Uzlāde 1,5h, ātrs uzlādes laiks/bezvada darbība, 90 minūtes, darbības laiks, atbalsta USB uzlādi Pincetes materiāls: metāls Pincetes skaits:Ūdensizturības klase: 18 pāriŪdensizturības klase: IPX5 Pirms lietošanas: Nomainiet galvu: Noņemiet galvu, nospiežot galvas atbrīvošanas pogu. Spiediet galvu, līdz atskan klikšķis.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[100-240V pinge, Laadimine 1,5 tundi, kiire laadimisaeg/juhtmeta töö, 90 minutit, tööaeg, toetab USB laadimist Pintseti materjal: metall Pintsettide arv:Veekindlusklass: 18 paariVeekindlusklass: IPX5 Enne kasutamist: Vahetage pea: Eemaldage pea, vajutades pea vabastusnuppu. Lükake pead, kuni see klõpsab.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849583</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849583]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849583]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[3 in 1 įkraunamas moterų epiliatorius veidui Elektrinis skustuvas Moterų plaukų šalinimas Bikini kirptuvas Kojų skustuvas Moterų skustuvas Kalusų šalintuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Karvanpoistolaite 3-in-1 ladattava naisten parranajokone kivuton ruostumattomasta teräksestä valmistettu sähkötrimmeri kulmakarvoille nenä jalat kainaloihin]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Matu noņemšanas ierīce trīs vienā uzlādējams sieviešu skuveklis, nesāpīgs nerūsējošā asmens elektriskais trimeris uzacīm, degunam, kājām, padusēm]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Karvaeemaldusseade, kolm-ühes laetav naiste pardel, valutu roostevaba teraga elektriline trimmer kulmude jaoks, nina jalad, kaenlaalused]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Plaukelių šalinimo prietaisas 3-in-1 įkraunamas moterų skustuvas neskausmingas nerūdijančio plieno peilių elektrinis trimeris antakiams nosiai nosiai kojoms pažastims
Aprašymas:Ergonomiška lūpdažio forma, kad būtų lengva valdyti.tikslaus kirpimo technologija, kad galėtumėte kruopščiai nusiskusti nepažeisdami odos.trys kintamos kirpimo galvutės, skirtos nosiai, skustuvui ir antakiams šalinti.saugus ir neskausmingas darbas su abs prietaiso korpusu ir nerūdijančio plieno ašmenimis.įmontuota įkraunama usb jungtis, kad būtų patogu ir belaidis įkrovimas.Prekės pavadinimas: Elektrinis skustuvasMedžiaga: Akumuliatoriaus talpa: 300 mAhFeatures: Plastikas: Įkraunamas, neskausmingas, nerūdijančio plieno ašmenysDetalus dydis:D: 2cm/0.79„“, Š: 2cm/0.79„“, V: 15cm/5.91„“ (apytiksliai)Pakuotėje yra:1 x elektrinis skustuvas1 x USB laidas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Karvanpoistolaite 3-in-1 ladattava naisten parranajokone kivuton ruostumattomasta teräksestä valmistettu sähkötrimmeri kulmakarvojen nenän jalkojen kainaloihin Kuvaus: Ergonominen huulipunan muoto helpottaa hallintaa. Tarkka leikkaustekniikka perusteelliseen parranajoon vahingoittamatta ihoasi. Kolme vaihdettavaa leikkuupäätä nenän, pulisonkien ja kulmakarvojen poistoon. Turvallinen ja kivuton käyttö ABS-laitteen rungon ja ruostumattomasta teräksestä valmistettujen terien ansiosta. Sisäänrakennettu ladattava USB-portti kätevään ja langattomaan lataukseen. Tuotteen nimi: Sähköinen parranajokone Materiaali: Akun kapasiteetti: 300 mAh Ominaisuudet: Muovi: Ladattava, kivuton, ruostumattomasta teräksestä valmistetut terät Tarkka koko: P: 2 cm/0,79", L: 2 cm / 0,79", Korkeus: 15 cm / 5,91" (Noin) Paketti sisältää 1 partakoneen x 1 USB-kaapeli]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Matu noņemšanas ierīce Trīs vienā uzlādējams sieviešu skuveklis, nesāpīgs nerūsējošā tērauda asmens elektriskais trimmeris uzacīm, degunam, degunam, kājām, padusēm Apraksts: Ergonomiska lūpu krāsas forma ērtai kontrolei. Precīza griešanas tehnoloģija rūpīgai skūšanai, nesabojājot ādu. Trīs maināmas griešanas galviņas deguna, sānu un uzacu noņemšanai. Droša un nesāpīga darbība ar ABS ierīces korpusu un nerūsējošā tērauda asmeņiem. Iebūvēts uzlādējams USB ports ērtai un bezvadu uzlādei. Preces nosaukums: Elektriskais skuveklis Materiāls: Akumulatora ietilpība: 300 mAh Funkcijas: Plastmasa: Uzlādējams, nesāpīgs, nerūsējošā tērauda asmeņi Detalizēts izmērs: L: 2cm/0.79", platums: 2cm/0.79"", Augstums: 15cm/5.91" (aptuveni) x1 elektriskais skuveklis: 1 iepakojums.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Karvaeemaldusseade Kolm-ühes taaslaetav naiste pardel Valutu roostevabast terasest teraga elektriline trimmer kulmude jaoks, nina, nina, jalad, kaenlaalused Kirjeldus: ergonoomiline huulepulga kuju lihtsaks juhtimiseks. Täppislõiketehnoloogia põhjalikuks raseerimiseks ilma nahka kahjustamata. Kolm vahetatavat lõikepead nina, külgpõletuse ja kulmude eemaldamiseks. Ohutu ja valutu töö ABS seadme korpuse ja roostevabast terasest teradega. Sisseehitatud taaslaetav USB-port mugavaks ja juhtmevabaks laadimiseks. Kauba nimi: Elektriline pardel Materjal: Aku mahutavus: 300 mAh Omadused: Plastik: taaslaetav, valutu, roostevabast terasest terad Täpne suurus: P: 2cm/0,79", laius: 2cm/0,79", Kõrgus: 15cm/5,91" (umbes]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849590</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849590]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849590]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Plaukelių šalinimo prietaisas 3-in-1 įkraunamas moterų skustuvas neskausmingas nerūdijančio ašmenų elektrinis trimeris antakiams nosiai nosiai kojoms pažastims]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[in 1 karvanpoistoepilaattori sähköinen parranajokone naisille ladattava vartalohierontakone partaveitsi bikinit partaleikkuri jalkahiomakone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[vienā depilācijas epilators Elektriskais skuveklis sievietēm Uzlādējams ķermeņa masāžas skuveklis Bikini bārdas trimmeris pēdu dzirnaviņas]]></title-lv><title-ee><![CDATA[5-ühes karvaeemaldus-epilaator elektriline pardel naistele Laetav kehamasseerija raseerija bikiini habemetrimmer jalafrees]]></title-ee><title-fi><![CDATA[5 in 1 plaukų šalinimo epiliatorius, elektrinis skustuvas moterims, įkraunamas kūno masažuoklis skustuvas Bikini barzdos kirptuvas, pėdų šlifavimo mašinėlė
Apie šį elementą：
【2 in 1 Moterų kirptuvas ir nuospaudų šalintuvas】-su unikalia nuimamos galvutės konstrukcija, galite pakeisti plaukų skutimo galvutę arba pėdų nuospaudų šalinimo volelio galvutes pagal savo asmeninius poreikius. Jis padeda saugiai ir švariai skusti kūno, veido, kojų, rankų, pažastų ir bikinio srities plaukelius ir t. t. Lengvi ir įprasti šiurkštūs voleliai padeda greitai ir lengvai pašalinti negyvą odą, sutrūkinėjusią, sausą, kietą odą, bikinio srities plaukus ir nuospaudas.
【Įmontuota LED lemputė ir mažo triukšmo dizainas】 - Įmontuota LED lemputė, todėl įjungus elektrinį moterų skustuvą automatiškai įsijungia šviesa. Ji padeda aiškiai matyti skutimosi efektą net ir mažiausių plaukelių, užtikrina kruopštų skutimąsi ir kirpimą. Mažai triukšmo keliantis dizainas leidžia jums 
【IPX6 šlapio ir sauso naudojimo epiliatoriai】 - Elektrinis skustuvas moterims su IPX6 atsparumu vandeniui leidžia mėgautis sauso skutimosi greičiu ir patogumu arba naudoti drėgną, su skutimosi geliu ar putomis. Dėl nuimamos skustuvo galvutės konstrukcijos daug lengviau išvalyti skutimosi peiliukus
【USB greitas įkrovimas】 - Šis skustuvas moterims gaktos plaukams skusti su USB įkrovimo laidu (adapteris į komplektą neįtrauktas) tinka įvairiems įkrovimo įrenginiams. Visiškai įkrauti užtrunka apie 2 valandas, kad būtų galima skusti 90 minučių.]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[in 1 karvanpoistoepilaattori, sähköinen parranajokone naisille, ladattava vartalohierontakone parranajokone bikinipartatrimmeri, jalkahiomakone Tietoja tästä tuotteesta: 【2 in 1 -leikkuri ja kovettumien poistoaine naisille】 - Ainutlaatuisen irrotettavan pään ansiosta voit vaihtaa karvanpoiston henkilökohtaisten tarpeidesi mukaan. Se auttaa ajamaan turvallisesti ja siististi vartalon, kasvojen, jalkojen, käsivarsien, kainaloiden ja bikinialueen jne. Kevyet ja säännölliset karkeat rullat auttavat poistamaan nopeasti ja helposti kuolleen ihon, halkeilevan, kuivan, kovan ihon, bikinialueen karvat ja kovettumat. 【Sisäänrakennettu LED-valo ja hiljainen muotoilu】 - Sisäänrakennettu LED-valo, joten valo syttyy automaattisesti, kun käynnistät naisten sähköisen parranajokoneen. Sen avulla näet selkeästi pienimpienkin karvojen parranajovaikutuksen, mikä varmistaa perusteellisen parranajon ja trimmauksen. Hiljaisen rakenteen ansiosta voit käyttää 【IPX6 märkä- ja kuivaepilaattoreita】 - Naisten IPX6-vesitiiviillä sähköparranajokoneella voit nauttia kuivan parranajon nopeudesta ja mukavuudesta tai käyttää sitä märkänä parranajogeelin tai -vaahdon kanssa. Irrotettavan partakoneen pään muotoilu helpottaa partakoneen terien puhdistamista huomattavasti. 【USB-pikalataus】 - Tämän naisten häpykarvojen parranajokoneen mukana tulee USB-latauskaapeli (sovitin ei sisälly toimitukseen), ja se sopii useille latauslaitteille. Täyteen latautuminen 90 minuuttia varten kestää noin 2 tuntia.]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[5 in 1 matu noņemšanas epilators, elektriskais skuveklis sievietēm, uzlādējams ķermeņa masāžas skuveklis Bikini bārdas trimmeris, pēdu dzirnaviņas Par šo vienumu: 【2 in 1 sieviešu trimmeris un atslāņošanās līdzeklis】 — ar unikālo noņemamo galviņas dizainu jūs varat nomainīt matu noņemšanas galviņu atbilstoši savām vajadzībām. Tas palīdz droši un tīri noskūt ķermeni, seju, kājas, rokas, paduses un bikini zonu utt. Vieglie un regulārie rupjie rullīši palīdz ātri un viegli noņemt atmirušo ādu, saplaisājušu, sausu, cietu ādu, bikini zonas apmatojumus un ādas nogulsnes. 【Iebūvēta LED gaisma un zema trokšņa līmeņa dizains】 - Iebūvēts LED apgaismojums, tāpēc gaisma automātiski ieslēdzas, kad ieslēdzat elektrisko sieviešu skuvekli. Tas palīdz skaidri redzēt pat mazāko matiņu skūšanās efektu, nodrošinot rūpīgu skūšanu un apgriešanu. Zema trokšņa līmeņa konstrukcija ļauj izmantot 【IPX6 mitros un sausos epilatorus】 — elektriskais skuveklis sievietēm ar IPX6 ūdensizturību ļauj izbaudīt sausās skūšanās ātrumu un komfortu vai izmantot to mitrā veidā ar skūšanās želeju vai putām. Noņemamās skuvekļa galviņas dizains ievērojami atvieglo skuvekļa asmeņu tīrīšanu. 【USB ātrā uzlāde】 — šis sieviešu kaunuma matu skuveklis ir aprīkots ar USB uzlādes kabeli (adapteris nav iekļauts), un tas ir piemērots dažādām uzlādes ierīcēm. Lai pilnībā uzlādētu 90 minūšu skūšanās, nepieciešamas aptuveni 2 stundas.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[5-ühes karvaeemaldusepilaator, elektriline pardel naistele, laetav kehamasseerija pardel Bikiinide habemetrimmer, jalalõikur Teave selle üksuse kohta: 【2-ühes naiste trimmer ja kalluseeemaldus】-Unikaalse eemaldatava pea kujundusega saate asendada karvaeemaldaja vastavalt oma isiklikule raseerimispea või jalajäljele. See aitab ohutult ja puhtalt raseerida keha, nägu, jalgu, käsi, kaenlaaluseid ja bikiinipiirkonda jne. Kerged ja tavalised jämedad rullid aitavad teil kiiresti ja lihtsalt eemaldada surnud naha, lõhenenud, kuiva, kõva naha, bikiinipiirkonna karvad ja kalluse. 【Sisseehitatud LED-valgusti ja madala müratasemega disain】 - Sisseehitatud LED-valgusti, nii et tuli lülitub automaatselt sisse, kui lülitate elektrilise naistepardli sisse. See aitab teil selgelt näha isegi kõige väiksemate karvade raseerimisefekti, tagades põhjaliku raseerimise ja trimmi. Madala müratasemega disain võimaldab teil kasutada 【IPX6 märg- ja kuivepilaatoreid】 – IPX6 veekindlusega naistele mõeldud elektriline pardel võimaldab teil nautida kuivraseerimise kiirust ja mugavust või kasutada seda märjana, habemeajamisgeeli või -vahuga. Eemaldatava raseerimispea disain muudab žiletiterade puhastamise palju lihtsamaks. 【USB-kiirlaadimine】 – selle naiste häbemekarvade pardliga on kaasas USB-laadimiskaabel (adapter ei ole kaasas) ja see sobib erinevate laadimisseadmete jaoks. 90-minutiliseks raseerimiseks kulub täislaadimiseks umbes 2 tundi.]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849606</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849606]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849606]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[5 in 1 plaukų šalinimo epiliatorius Elektrinis skustuvas moterims Įkraunamas kūno masažuoklis skustuvas Bikini barzdos kirptuvas Pėdų šlifuoklis]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Kivuton sähköinen parranajokone naisille Kannettava karvanpoistolaite kevyellä kivuttomalla karvanpoistolla kotona]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Nesāpīgs elektriskais sejas skuveklis sievietēm, pārnēsājama matu noņemšanas ierīce ar vieglu nesāpīgu matu noņemšanu mājās]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Valutu elektriline näopardel naistele kaasaskantav juukseeemaldusseade kerge valutu juuste eemaldamisega kodus]]></title-ee><title-fi><![CDATA[Funkcijos:
Mūsų elektrinis plaukelių šalinimo prietaisas leidžia patogiai šalinti plaukelius iš veido.
Įkraunamas veido kirptuvas su LEd šviesa, skirtas kruopščiam ir tiksliam skutimui.
Šis prietaisas puikiai tinka moterims, ieškančioms neskausmingo ir veiksmingo sprendimo, kaip pašalinti persikų pūkelius ir nepageidaujamus veido plaukelius, šis prietaisas tinka trokštančioms lygios ir švarios odos.
Patogus USB įkraunamas elektrinis plaukelių šalintuvas, naudojamas namuose, biure arba keliaujant.
Elektrinis plaukelių šalinimo prietaisas, privalomas kasdienio makiažo aksesuaras.
Specifikacijos:
Galia: 3 W, 3,7 V
Sudedamoji dalis: Sudėtis: ABS ir metalas
Pasirenkama spalva: kaip parodyta paveikslėlyje
Dydis: maždaug kaip parodyta paveikslėlyje
107mm/4.21in
Kiekis: 1 komplektas
Į pakuotę įeina:
1 vnt. veido plaukelių šalinimas moterims
1 vnt. USB įkrovimo laidas]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[Ominaisuudet: Sähköisellä karvanpoistolaitteellamme voit poistaa kasvojen karvat mukavasti. Ladattava kasvotrimmeri LED-valolla, joka takaa tarkan ja tarkan ajon. Tämä laite on täydellinen naisille, jotka etsivät kivutonta ja tehokasta ratkaisua persikkanukan ja ei-toivottujen kasvojen karvojen poistamiseen, tämä laite sopii niille, jotka haluavat sileän ja puhtaan ihon. Kätevä USB-ladattava sähköinen karvanpoistoaine käytettäväksi kotona, toimistossa tai matkoilla. Sähköinen karvanpoistolaite, jokapäiväisen meikin välttämätön lisävaruste. Tekniset tiedot: Teho: 3W, 3.7V Komponentti: Koostumus: ABS ja metalli Valinnainen väri: kuvan mukainen Koko: suunnilleen kuvan mukainen 107mm/4.21in Määrä: 1 setti Paketti sisältää: 1 kpl. kasvojen karvojen poisto naisille 1 kpl. USB-latauskaapeli]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Funkcijas: Mūsu elektriskā matu noņemšanas ierīce ļauj ērti noņemt sejas matiņus. Uzlādējams sejas trimmeris ar LED gaismu ciešai un precīzai skūšanai. Šī ierīce ir lieliski piemērota sievietēm, kuras meklē nesāpīgu un efektīvu risinājumu persiku pūciņu un nevēlamu sejas apmatojuma noņemšanai, šī ierīce ir piemērota tiem, kas vēlas gludu un tīru ādu. Ērts USB uzlādējams elektriskais matu noņemšanas līdzeklis lietošanai mājās, birojā vai ceļojuma laikā. Elektriskā matu noņemšanas ierīce, obligāts ikdienas grima aksesuārs. Specifikācijas: Jauda: 3W, 3.7V Komponents: Sastāvs: ABS un metāls Izvēles krāsa: kā parādīts attēlā Izmērs: apmēram tāds, kā parādīts attēlā 107mm/4.21in Daudzums: 1 komplekts Iepakojumā: 1 gab. sejas apmatojuma noņemšana sievietēm 1 gab. USB uzlādes kabelis]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Omadused: Meie elektriline karvaeemaldusseade võimaldab mugavalt eemaldada näokarvu. Taaslaetav LED-valgustusega näotrimmer lähedaseks ja täpseks raseerimiseks. See seade sobib suurepäraselt naistele, kes otsivad valutut ja tõhusat lahendust virsikupudru ja soovimatute näokarvade eemaldamiseks, see seade sobib neile, kes soovivad sileda ja puhast nahka. Mugav USB-laetav elektriline juusteeemaldusvahend kasutamiseks kodus, kontoris või reisil olles. Elektriline karvaeemaldusseade, igapäevameigi kohustuslik tarvik. Tehnilised andmed: Võimsus: 3W, 3,7V Komponent: Koostis: ABS ja metall Valikuline värv: nagu pildil Suurus: umbes selline nagu pildil 107mm/4.21in Kogus: 1 komplekt Komplektis: 1 tk. näokarvade eemaldamine naistele 1 tk. USB laadimiskaabel]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849613</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849613]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849613]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Neskausmingas elektrinis veido skustuvas moterims Nešiojamasis plaukų šalinimo prietaisas su šviesa Neskausmingas plaukelių šalinimas namuose]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten sähköinen parranajokone 5 in 1 -ladattava kivuton parranajokone ja kasvojen karvojen poistoaine Bikini-jalkojen vartalon kasvojen silmäluomien parranajokone]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Elektriskais skuveklis sievietēm 5 vienā uzlādējams nesāpīgs ķermeņa skuveklis un sejas apmatojuma noņemšanas līdzeklis Bikini kāju ķermeņa sejas plakstiņu skuveklis]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Elektriline pardel naistele 5-ühes laetav valutu pardel ja näokarvade eemaldaja bikiinide jalgade keha näo silmalaugude pardel]]></title-ee><title-fi><![CDATA[【5-in-1 elektrinis skustuvas】: Specialiai sukurtas naudoti antakiams, viršutinei ir apatinei lūpai, skruostams, smakrui ir kaklui. Tinka persikų kuokšteliams ar ploniems plaukeliams šalinti. Rezultatams pasiekti naudokite lėtus sukamuosius judesius.
【Švelnus odai】: Įrodyta, kad jis saugus visoms hipoalerginės odos moterims. Pagaliau galite atsisveikinti su skutimosi ir skutimosi metu atsirandančiais spuogeliais ir žąsies odele. Jis švelniai pašalina nepageidaujamus plaukelius be tempimo ir yra neskausmingas.
【Portabilus ir įkraunamas】: Šis nešiojamasis įkraunamas moteriškas skustuvas turi elegantišką, ploną korpusą, kurį lengva laikyti ir kuris patogiai telpa rankinėje ar lagamine.
【Vandeniui atsparus ir lengvai valomas】: 5 keičiamos galvutės pagamintos iš nerūdijančio plieno, jas galima išardyti ir išplauti vandeniu, o prietaiso viduje likusius plaukus atsargiai išvalyti pridedamu šepetėliu. Be to, vienu metu galite kirpti plaukus keliose vietose, taip sutaupydami laiko įtemptomis darbo dienomis.
【Gera dovana】: Nesvarbu, ar tai būtų gimtadienis, Valentino diena, Motinos diena, Kalėdos ar kita ypatinga šventė, tai puikus moteriškas skustuvas intymiai sričiai! Tai stilinga ir praktiška dovana, kuri patiks bet kuriai moteriai. Jis yra universalus ir galingas, todėl tikrai padarys įspūdį. padovanokite jai sklandžią ir tikslią grožio procedūrą su šiuo moterišku veido epiliatoriumi. Tai puiki dovana jai!]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[【5-in-1-sähköparranajokone】: Suunniteltu erityisesti käytettäväksi kulmakarvoissa, ylä- ja alahuulissa, poskissa, leuassa ja kaulassa. Sopii persikkanukan tai ohuiden karvojen poistamiseen. Käytä hitaita pyöriviä liikkeitä saavuttaaksesi tuloksia. 【Hellävarainen iholle】: Todistettu olevan turvallinen kaikille naisille, joilla on hypoallergeeninen iho. Voit vihdoin sanoa hyvästit parranajon ja parranajon aikana ilmeneville kuohuille ja kananlihalle. Se poistaa ei-toivotut karvat hellävaraisesti vetämällä ja on kivuton. 【Kannettava ja ladattava】: Tässä kannettavassa ladattavassa naisten partakoneessa on tyylikäs, ohut runko, joka on helppo säilyttää ja mahtuu mukavasti käsilaukkuun tai matkalaukkuun. 【Vedenpitävä ja helppo puhdistaa】: 5 vaihdettavaa päätä on valmistettu ruostumattomasta teräksestä, ne voidaan purkaa ja pestä vedellä, ja laitteen sisällä jäljellä olevat hiukset voidaan puhdistaa huolellisesti mukana tulevalla harjalla. Lisäksi voit leikata hiuksia useilta alueilta kerralla, mikä säästää aikaa kiireisinä työpäivinä. 【Hyvä lahja】: Olipa kyseessä syntymäpäivä, ystävänpäivä, äitienpäivä, joulu tai muu erityinen loma, tämä on täydellinen naisten partaveitsi intiimialueelle! Tämä on tyylikäs ja käytännöllinen lahja, jota jokainen nainen rakastaa. Se on monipuolinen ja tehokas, joten se tekee varmasti vaikutuksen. Anna hänelle pehmeä ja tarkka kauneushoito tällä naisten kasvojen epilaattorilla. Tämä on loistava lahja hänelle!]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[【Pieci vienā elektriskais skuveklis】: īpaši izstrādāts lietošanai uzacīm, augšlūpām un apakšlūpām, vaigiem, zodam un kaklam. Piemērots persiku pūciņu vai smalku matiņu noņemšanai. Lai sasniegtu rezultātus, izmantojiet lēnas apļveida kustības. 【Maigs pret ādu】: ir pierādīts kā drošs visām sievietēm ar hipoalerģisku ādu. Beidzot varat atvadīties no izciļņiem un zosāda, kas rodas skūšanās laikā un pēcskūšanās laikā. Tas maigi noņem nevēlamos matiņus bez vilkšanas un ir nesāpīgs. 【Pārnēsājams un uzlādējams】: šim pārnēsājamam, uzlādējamam sieviešu skuveklim ir gluds, plāns korpuss, ko ir viegli uzglabāt un ērti ievietot rokassomā vai čemodānā. 【Ūdensizturīgs un viegli tīrāms】: 5 maināmās galviņas ir izgatavotas no nerūsējošā tērauda, tās var izjaukt un mazgāt ar ūdeni, un ierīces iekšpusē palikušos matus var rūpīgi notīrīt ar komplektā iekļauto suku. Turklāt jūs varat apgriezt matus vairākās zonās vienlaikus, ietaupot laiku aizņemtajās darba dienās. 【Laba dāvana】: neatkarīgi no tā, vai tā ir dzimšanas diena, Valentīna diena, Mātes diena, Ziemassvētki vai citi īpaši svētki, šis ir ideāls sieviešu skuveklis intīmai zonai! Šī ir stilīga un praktiska dāvana, kas patiks jebkurai sievietei. Tas ir daudzpusīgs un jaudīgs, tāpēc tas noteikti atstāj iespaidu. Nodrošiniet viņai gludu un precīzu skaistumkopšanas procedūru ar šo sieviešu sejas epilatoru. Šī ir lieliska dāvana viņai!]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[【5-ühes elektriline pardel】: spetsiaalselt ette nähtud kasutamiseks kulmudel, üla- ja alahuultel, põskedel, lõual ja kaelal. Sobib virsikuvärvi või õhukeste karvade eemaldamiseks. Tulemuse saavutamiseks kasutage aeglasi ringjaid liigutusi. 【Õrn nahale】: on tõestatud, et see on ohutu kõigile hüpoallergilise nahaga naistele. Võite lõpuks hüvasti jätta raseerimisel ja pärast habemeajamist tekkivate punnide ja hanenahadega. See eemaldab soovimatud karvad õrnalt ilma tõmbamata ja on valutu. 【Kaasaskantav ja taaslaetav】: sellel kaasaskantaval laetaval naiste pardlil on sile ja õhuke korpus, mida on lihtne hoida ja see mahub mugavalt käekotti või kohvrisse. 【Veekindel ja kergesti puhastatav】: 5 vahetatavat pead on valmistatud roostevabast terasest, neid saab lahti võtta ja veega pesta ning seadmesse jäänud juukseid saab kaasasoleva harjaga hoolikalt puhastada. Lisaks saate kärpida juukseid korraga mitmes piirkonnas, säästes nii kiiretel tööpäevadel aega. 【Hea kingitus】: olgu selleks sünnipäev, sõbrapäev, emadepäev, jõulud või mõni muu eriline püha, see on ideaalne naiste pardel intiimpiirkonna jaoks! See on stiilne ja praktiline kingitus, mis meeldib igale naisele. See on mitmekülgne ja võimas, seega avaldab see kindlasti muljet. Tee talle selle naiste näoepilaatoriga sujuv ja täpne iluhooldus. See on talle suurepärane kingitus!]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849620</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849620]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849620]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Elektrinis skustuvas moterims 5 in 1 įkraunamas neskausmingas kūno skustuvas ir veido plaukelių šalintuvas Bikini kojų kūno veido paakių skustuvas]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>177</category-id><category-name><![CDATA[脱毛器]]></category-name><title><![CDATA[]]></title><title-ru><![CDATA[Naisten epilaattori 3 in 1 Sähköinen parranajokarvojen poistoleikkuri Bikinivartaloepilaattori Parranajojalkaviila Pedikyyrityökalut]]></title-ru><title-lv><![CDATA[Epilators sievietēm trīs vienā elektriskā skūšanās matiņu noņemšanas trimmeris bikini ķermeņa epilators skūšanās pēdu vīle pedikīra instrumenti]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Naiste epilaator 3-ühes elektriline raseerimine karvaeemaldustrimmer bikiinid kehaepilaator raseerimisjalgade pediküüri tööriistad]]></title-ee><title-fi><![CDATA[1.3 in 1 funkcija: tinka veidui, lūpoms, pažastims, bikinio zonai, pėdoms, nugarai, rankoms, negyvai odai ir kt. Skirta tiek vyrams, tiek moterims.
2. Nuimama ir plaunama pjaustymo galvutė. Palaiko šlapią ir sausą dvigubą naudojimą.
3. Kalusų šalintuvas: veiksmingai pašalina įsisenėjusius negyvos odos ir pėdų nuospaudas.
4. Skutimosi peiliukas: R formos įstrižo kampo ašmenys. Vidurinis ašmenų tinklelis yra arti odos. Švelniai ir neskausmingai pašalinkite plaukelius.
5. Epiliatorius: giliai pašalina plaukelius be likučių, švariai ir kruopščiai skutasi.
Specifikacija: 1:
Medžiaga: Medžiaga: MEDŽIAGA: ABS+SUS304
Akumuliatoriaus talpa: 600 mAh
Įkrovimo laikas: 2-3 val.
Darbo laikas: 1 val.
Įkrovimo rodmuo: kai įkraunama, dega raudona lemputė, kai visiškai įkrauta, dega žalia lemputė
Kabelio ilgis: 96 cm±2 cm
Pakuotėje yra: 1:
Mašina*1
Skutimosi galvutė*1
Šlifavimo galvutė*1
Valymo šepetėlis*1
USB maitinimo laidas*1
Sandėliavimo krepšys*1]]></title-fi><long-description><![CDATA[]]></long-description><long-description-ru><![CDATA[1.3 in 1 -toiminto: sopii kasvoille, huulille, kainaloille, bikinialueelle, jaloille, selälle, käsille, kuolleelle iholle jne. Sekä miehille että naisille. 2. Leikkuupää on irrotettava ja pestävä. Tukee märkää ja kuivaa kaksoiskäyttöä. 3. Kaluksenpoistoaine: Poistaa tehokkaasti pinttyneen kuolleen ihon ja kovettumat jaloista. 4. Partakoneen terä: R-muotoinen vino kulmaterä. Keskimmäinen teräverkko on lähellä ihoa. Poista hiukset hellävaraisesti ja kivuttomasti. 5. Epilaattori: poistaa karvat syvästi ilman jäännöksiä puhtaan ja perusteellisen parranajon aikaansaamiseksi. Tekniset tiedot: 1: Materiaali: Materiaali: MATERIAALI: ABS+SUS304 Akun kapasiteetti: 600 mAh Latausaika: 2-3 tuntia. Työaika: 1 tunti. Latauksen merkkivalo: punainen valo latauksen aikana, vihreä valo täyteen ladattuna Kaapelin pituus: 96 cm±2 cm Pakkaus sisältää: 1: Kone*1 Parranajopää*1 Hiomapää*1 Puhdistusharja*1 USB-virtajohto*1 Säilytyspussi*1]]></long-description-ru><long-description-lv><![CDATA[Funkcija 1,3 vienā: piemērota sejai, lūpām, padusēm, bikini zonai, pēdām, mugurai, rokām, atmirušai ādai utt. Gan vīriešiem, gan sievietēm. 2. Griešanas galviņa ir noņemama un mazgājama. Atbalsta divkāršu lietošanu mitrā un sausā veidā. 3. Atslāņošanās līdzeklis: efektīvi noņem noturīgu atmirušo ādu un kallus no pēdām. 4. Skuvekļa asmens: R-veida slīps leņķa asmens. Vidējā asmeņa siets ir tuvu ādai. Noņemiet matus maigi un nesāpīgi. 5. Epilators: dziļi noņem matiņus bez atlikumiem, lai nodrošinātu tīru un rūpīgu skūšanu. Specifikācija: 1: Materiāls: Materiāls: MATERIĀLS: ABS+SUS304 Akumulatora ietilpība: 600 mAh Uzlādes laiks: 2-3 stundas. Darba laiks: 1 stunda. Uzlādes indikators: sarkana gaisma uzlādes laikā, zaļa gaisma, kad pilnībā uzlādēts Kabeļa garums: 96 cm±2 cm Iepakojumā ietilpst: 1: Mašīna*1 Skūšanas galviņa*1 Slīpēšanas galviņa*1 Tīrīšanas birste*1 USB strāvas kabelis*1 Uzglabāšanas soma*1]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[1,3 ühes funktsioon: sobib näole, huultele, kaenlaalustele, bikiinipiirkonnale, jalgadele, seljale, kätele, surnud nahale jne. Nii meestele kui naistele. 2. Lõikepea on eemaldatav ja pestav. Toetab märja ja kuiva kahekordset kasutamist. 3. Kalluseeemaldaja: eemaldab tõhusalt tõrksamad surnud nahapinnad ja kallused jalgadelt. 4. Raseerimistera: R-kujuline kaldus nurgatera. Keskmine tera võrk on naha lähedal. Eemaldage juuksed õrnalt ja valutult. 5. Epilaator: eemaldab karvad sügavalt ilma jääkideta, et tagada puhas ja põhjalik raseerimine. Spetsifikatsioon: 1: Materjal: Materjal: MATERJAL: ABS+SUS304 Aku maht: 600 mAh Laadimisaeg: 2-3 tundi. Tööaeg: 1 tund. Laadimisindikaator: punane tuli laadimisel, roheline tuli täislaadimisel Juhtme pikkus: 96 cm±2 cm Pakendis on: 1: masin*1 raseerimispea*1 lihvimispea*1 puhastushari*1 USB toitekaabel*1 hoiukott*1]]></long-description-ee><long-description-fi><![CDATA[]]></long-description-fi><video-youtube><![CDATA[]]></video-youtube><properties><property><id><![CDATA[]]></id><values><value><![CDATA[]]></value></values></property></properties><colours><colour><colour-title></colour-title><images><image><url>6904183849637</url></image></images><modifications><modification><modification-title></modification-title><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[6904183849637]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[6904183849637]]></supplier-code><manufacturer-code><![CDATA[Epilatorius moterims 3 in 1 Elektrinis skutimosi plaukų šalinimo žoliapjovė Bikini kūno epiliatorius Skutimosi pėdų failas Pedikiūro įrankiai]]></manufacturer-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product></products>